{"https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes": {"ranking": 18, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Karen_Mart%C3%ADnez", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Karen_Mart%C3%ADnez", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Tigo_Music_Sessions", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juntos_(Together)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_Juanes.html", "titulo": "Juanes", "palabras": {"Juanes": 99, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 149, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 51, "navigation": 1, "search": 1, "For": 2, "Peruvian": 1, "rice": 1, "dish": 1, "see": 1, "Juane": 1, "This": 4, "name": 5, "uses": 1, "Spanish": 11, "naming": 1, "customs": 1, "first": 8, "or": 7, "paternal": 1, "family": 2, "is": 17, "Aristiz\u00e1bal": 6, "and": 74, "second": 4, "maternal": 1, "V\u00e1squez": 3, "Unplugged": 13, "Tour": 9, "2012": 9, "Cologne": 1, "November": 7, "3": 8, "Background": 1, "information": 1, "Birth": 1, "Juan": 11, "Esteban": 2, "Born": 1, "1972": 4, "08": 1, "09": 1, "August": 13, "9": 6, "age": 2, "45": 2, "Carolina": 2, "del": 3, "Pr\u00edncipe": 2, "Colombia": 16, "Genres": 1, "Latin": 37, "rock": 9, "Cumbia": 1, "Occupation": 1, "s": 1, "Musician": 1, "singer": 6, "Instruments": 1, "Vocals": 1, "guitar": 4, "Violin": 1, "Piano": 1, "Trumpet": 1, "Flute": 1, "Years": 1, "active": 1, "1988\u2013present": 1, "Labels": 1, "Universal": 6, "Music": 19, "Group": 2, "Associated": 3, "acts": 3, "Ekhymosis": 7, "Nelly": 2, "Furtado": 3, "Laura": 1, "Pausini": 1, "Colbie": 2, "Caillat": 2, "Luis": 11, "Guerra": 8, "Website": 2, "juanes": 1, "net": 1, "Zelt": 2, "Musik": 2, "Festival": 2, "2015": 10, "in": 76, "Freiburg": 2, "Germany": 3, "born": 5, "better": 3, "known": 2, "as": 20, "for": 42, "contraction": 1, "of": 82, "his": 33, "a": 58, "Colombian": 8, "musician": 1, "who": 4, "was": 31, "member": 1, "band": 6, "now": 2, "solo": 6, "artist": 1, "In": 14, "2000": 8, "debut": 3, "album": 30, "F\u00edjate": 11, "Bien": 11, "won": 7, "three": 9, "Grammy": 22, "Awards": 16, "According": 2, "record": 3, "label": 3, "has": 11, "sold": 3, "more": 3, "than": 2, "15": 9, "million": 5, "albums": 5, "worldwide": 2, "1": 13, "2": 17, "Raised": 1, "Guadalajara": 1, "began": 4, "playing": 2, "at": 26, "seven": 4, "When": 3, "he": 16, "started": 2, "1988": 2, "which": 12, "went": 1, "on": 26, "release": 2, "five": 3, "achieving": 1, "recognition": 1, "native": 2, "country": 3, "The": 26, "track": 1, "\"S\u00f3lo\"": 1, "from": 17, "Ni\u00f1o": 2, "Gigante": 2, "1992": 1, "very": 2, "popular": 1, "1997": 1, "after": 3, "broke": 1, "up": 4, "continued": 1, "released": 16, "earned": 2, "him": 7, "Grammys": 3, "His": 3, "follow": 2, "Un": 22, "D\u00eda": 12, "Normal": 12, "2002": 11, "later": 5, "certified": 3, "platinum": 3, "multiple": 1, "countries": 6, "throughout": 1, "America": 2, "Juanes'": 5, "third": 4, "Mi": 19, "Sangre": 15, "2004": 9, "became": 2, "an": 14, "international": 3, "bestseller": 1, "managing": 1, "position": 3, "well": 6, "number": 4, "around": 2, "world": 4, "achieved": 1, "success": 1, "due": 2, "single": 11, "\"La": 15, "Camisa": 4, "Negra\"": 3, "He": 7, "since": 2, "La": 17, "Vida": 17, "Es": 17, "Ratico": 13, "2007": 47, "P": 10, "A": 16, "R": 10, "C": 11, "E": 10, "2010": 10, "On": 13, "May": 6, "29": 6, "MTV": 10, "among": 1, "others": 1, "twenty": 3, "5": 12, "wins": 1, "13": 8, "2008": 7, "two": 5, "received": 5, "BMI": 4, "President's": 2, "Award": 15, "Presented": 1, "By": 3, "James": 1, "Edward": 1, "Taylor": 1, "also": 10, "humanitarian": 1, "work": 8, "especially": 1, "with": 32, "aid": 1, "victims": 3, "anti": 2, "personnel": 2, "mines": 3, "April": 7, "2013": 8, "autobiography": 1, "titled": 2, "Chasing": 1, "Sun": 1, "tells": 1, "story": 1, "through": 1, "narratives": 1, "pictures": 1, "Contents": 1, "Early": 2, "life": 4, "2000\u2013present": 2, "Solo": 8, "career": 4, "2000\u201303": 2, "2004\u201305": 2, "2006\u201309": 2, "4": 8, "2010\u20132013": 2, "2014\u20132015": 2, "Loco": 11, "de": 33, "Amor": 10, "Activism": 2, "2009": 18, "Peace": 5, "Concert": 10, "Cuba": 10, "Personal": 3, "Discography": 4, "6": 10, "nominations": 5, "7": 6, "See": 4, "8": 3, "References": 2, "External": 2, "links": 5, "edit": 17, "Antioquia": 1, "citation": 1, "needed": 1, "years": 3, "old": 1, "father": 2, "brothers": 1, "teach": 1, "how": 1, "play": 1, "passion": 1, "instrument": 1, "led": 1, "discover": 1, "simple": 1, "genres": 1, "music": 11, "such": 3, "traditional": 1, "sounds": 1, "tango": 1, "Vallenato": 1, "Russian": 1, "folk": 1, "grew": 1, "Medell\u00edn": 3, "during": 6, "height": 1, "drug": 1, "kingpin": 1, "Pablo": 1, "Escobar's": 1, "reign": 1, "when": 1, "city": 1, "had": 4, "highest": 2, "homicide": 1, "rate": 1, "During": 1, "childhood": 1, "witnessed": 1, "civil": 1, "war": 1, "hundreds": 1, "were": 2, "killed": 2, "cousin": 1, "by": 53, "kidnappers": 1, "gunmen": 1, "executed": 1, "close": 1, "friend": 1, "To": 2, "add": 1, "further": 1, "grief": 1, "desperation": 1, "died": 1, "cancer": 1, "period": 1, "shaped": 1, "social": 2, "consciousness": 1, "saying": 1, "\"Colombia": 2, "suffered": 1, "so": 2, "much": 1, "that": 16, "only": 2, "way": 1, "go": 1, "forward": 1, "imagine": 1, "\"": 14, "As": 2, "teenager": 1, "greatly": 1, "influenced": 1, "metal": 1, "Beatles": 1, "Metallica": 1, "it": 8, "its": 4, "same": 1, "month": 1, "studio": 5, "shared": 1, "stage": 2, "including": 4, "Alejandro": 14, "Sanz": 15, "Aterciopelados": 1, "Ricky": 1, "Martin": 1, "however": 1, "words": 2, "\"couldn't": 1, "get": 1, "out": 1, "Colombia\"": 3, "remained": 1, "\"very": 1, "local": 1, "confined": 1, "market": 1, "disbanded": 1, "group": 1, "1998": 1, "could": 1, "pursue": 1, "Main": 8, "articles": 11, "Take": 1, "Good": 1, "Look": 1, "produced": 13, "Gustavo": 5, "Santaolalla": 4, "fared": 1, "spending": 1, "ten": 3, "weeks": 3, "one": 6, "but": 4, "unsuccessful": 1, "other": 3, "Best": 31, "New": 7, "Artist": 3, "Rock": 18, "Vocal": 5, "Album": 21, "Song": 15, "performed": 6, "award": 2, "show": 1, "Later": 1, "night": 1, "brought": 1, "demos": 1, "over": 3, "forty": 1, "new": 6, "songs": 6, "Santaolalla's": 1, "ready": 1, "begin": 1, "another": 2, "Day": 2, "signed": 1, "highly": 1, "successful": 1, "gold": 1, "day": 2, "sales": 1, "multi": 1, "Mexico": 1, "Spain": 1, "10": 9, "spent": 3, "92": 1, "top": 3, "Billboard's": 1, "Top": 3, "Albums": 2, "chart": 3, "setting": 1, "total": 1, "eligibility": 1, "deadlines": 1, "advance": 1, "airdate": 1, "lead": 3, "\"A": 4, "Dios": 4, "le": 4, "Pido\"": 4, "\"To": 2, "God": 1, "I": 7, "Pray\"": 1, "allowed": 1, "be": 5, "nominated": 4, "awards": 7, "win": 1, "11": 4, "topped": 1, "singles": 3, "charts": 1, "twelve": 1, "47": 3, "consecutive": 2, "Billboard": 6, "Hot": 1, "Tracks": 1, "featured": 2, "\"Fotograf\u00eda\"": 2, "\"Photograph\"": 1, "duet": 3, "Portuguese": 1, "Canadian": 1, "pop": 3, "about": 3, "isolation": 1, "between": 1, "lovers": 1, "worked": 1, "remix": 1, "\"Powerless": 1, "Say": 1, "What": 2, "You": 2, "Want": 2, "her": 2, "2003": 11, "Folklore": 1, "\"Te": 2, "busqu\u00e9\"": 1, "\"I": 2, "Looked": 1, "You\"": 1, "2006": 23, "Loose": 1, "most": 2, "where": 2, "each": 1, "been": 1, "Year": 21, "Record": 5, "12": 7, "article": 5, "\"Nada": 4, "valgo": 1, "sin": 2, "tu": 1, "amor\"": 1, "sangre": 1, "Problems": 1, "this": 4, "file": 1, "media": 3, "help": 2, "My": 3, "Blood": 1, "September": 12, "debuted": 1, "held": 2, "combined": 1, "months": 2, "album's": 1, "\"The": 2, "Black": 1, "Shirt\"": 1, "used": 2, "Italy": 1, "support": 2, "neo": 1, "fascism": 2, "relating": 1, "uniform": 1, "under": 2, "regime": 1, "Benito": 1, "Mussolini": 2, "14": 7, "response": 1, "left": 1, "wing": 1, "network": 1, "Indymedia": 2, "called": 1, "boycott": 1, "song": 4, "16": 1, "stated": 1, "\"'La": 1, "Negra'": 1, "got": 1, "nothing": 2, "do": 1, "People": 5, "can": 1, "interpret": 1, "all": 1, "kinds": 1, "ways": 1, "guess": 1, "17": 6, "18": 2, "performing": 1, "'Unplugged'": 1, "tour": 2, "At": 2, "2005": 19, "additional": 2, "nine": 1, "previous": 1, "took": 2, "Valgo": 3, "Sin": 4, "Tu": 4, "Amor\"": 6, "am": 1, "Worthless": 1, "Without": 2, "Your": 2, "Love\"": 1, "Video": 6, "\"Volverte": 3, "Ver\"": 3, "Again\"": 1, "19": 5, "December": 14, "camisa": 2, "negra\"": 1, "gala": 2, "celebrating": 1, "FIFA": 3, "World": 8, "Cup": 3, "Final": 1, "Draw": 1, "evening": 1, "20": 11, "recorded": 1, "Shadow": 1, "Smile\"": 1, "Tony": 2, "Bennett": 1, "Bennett's": 1, "Duets": 1, "American": 3, "Classic": 1, "June": 7, "year": 1, "long": 1, "sabbatical": 1, "spend": 1, "time": 2, "wife": 1, "model": 2, "Karen": 2, "Mart\u00ednez": 6, "their": 3, "daughters": 2, "Luna": 2, "Paloma": 2, "21": 4, "working": 2, "October": 6, "23": 9, "asked": 1, "possibility": 1, "recording": 1, "English": 3, "responded": 1, "\"singing": 1, "important": 1, "because": 1, "it's": 2, "language": 3, "think": 1, "feel": 1, "respect": 1, "people": 9, "sing": 1, "I'll": 1, "keep": 1, "my": 2, "planned": 1, "launch": 1, "own": 1, "named": 4, "4J": 1, "distributed": 1, "22": 1, "Life": 2, "Little": 1, "Moment": 1, "being": 1, "\"Me": 5, "Enamora\"": 5, "fall": 1, "love": 2, "\"Gotas": 2, "Agua": 2, "Dulce\"": 2, "drops": 1, "sweet": 1, "water": 1, "vallenato": 1, "fusion": 1, "\"Tres\"": 2, "Nobel": 1, "Prize": 2, "Oslo": 1, "Norway": 1, "together": 2, "variety": 1, "artists": 2, "broadcast": 2, "live": 5, "100": 3, "24": 11, "re": 2, "vida": 2, "es": 2, "un": 6, "ratico": 1, "en": 9, "vivo": 1, "Deluxe": 1, "Edition": 2, "CD": 1, "DVD": 3, "Combo": 1, "aside": 1, "original": 4, "contains": 2, "previously": 1, "unreleased": 2, "\"Falsas": 1, "Palabras\"": 1, "false": 1, "\"Odio": 2, "Por": 6, "hate": 1, "current": 1, "edition": 1, "includes": 1, "versions": 1, "played": 1, "U": 1, "S": 1, "bonus": 1, "added": 1, "included": 1, "\"Hoy": 2, "Me": 5, "Voy\"": 2, "today": 1, "leave": 1, "videos": 1, "four": 3, "cd": 1, "few": 1, "video": 2, "recordings": 1, "US": 3, "FPML": 1, "Kickoff": 1, "Macy's": 1, "Thanksgiving": 1, "Parade": 1, "York": 1, "addition": 1, "hit": 2, "Yerbatero": 1, "Y": 1, "No": 5, "Regresas": 1, "February": 6, "fifth": 1, "Regalito": 1, "delivery": 1, "Premios": 1, "Lo": 3, "Nuestro": 3, "copies": 1, "25": 10, "direction": 1, "March": 7, "will": 2, "Se\u00f1al\"": 2, "2014": 12, "sixth": 1, "Latino": 2, "amor": 1, "It": 2, "Pop": 7, "26": 2, "27": 1, "28": 6, "said": 1, "\"these": 1, "are": 2, "your": 1, "young": 1, "families": 1, "them": 1, "dying": 1, "every": 1, "established": 1, "Foundation": 3, "Time": 3, "world's": 1, "influential": 1, "30": 3, "supported": 1, "former": 1, "president": 1, "\u00c1lvaro": 2, "Uribe": 2, "stating": 1, "\"with": 1, "government": 4, "seems": 1, "shape": 1, "31": 4, "honored": 1, "annual": 1, "benefit": 2, "Sir": 1, "Paul": 2, "McCartney's": 1, "Adopt": 2, "Minefield": 2, "Goodwill": 1, "Ambassador": 1, "United": 3, "non": 2, "profit": 2, "organization": 2, "raises": 1, "awareness": 2, "impact": 1, "land": 2, "within": 1, "32": 1, "before": 1, "European": 4, "Parliament": 5, "part": 2, "campaign": 1, "increase": 1, "against": 1, "use": 1, "landmines": 2, "perform": 1, "hemicycle": 1, "holds": 1, "plenary": 1, "sessions": 1, "33": 1, "gave": 2, "symbolic": 1, "gift": 1, "\u20ac2": 1, "demine": 1, "rehabilitate": 1, "34": 2, "honor": 2, "given": 2, "escopetarra": 1, "decommissioned": 1, "AK": 1, "converted": 1, "into": 2, "peace": 2, "activist": 1, "C\u00e9sar": 1, "L\u00f3pez": 1, "fundraiser": 1, "Beverly": 1, "Hills": 1, "000": 4, "concert": 7, "conjunction": 1, "KLVE": 1, "Univision": 3, "raised": 1, "roughly": 1, "350": 2, "care": 1, "injured": 1, "children": 2, "provide": 1, "prosthetics": 1, "wheelchairs": 1, "rehabilitation": 2, "July": 4, "French": 1, "Culture": 1, "Minister": 1, "Renaud": 1, "Donnedieu": 1, "Vabres": 1, "awarded": 1, "cultural": 1, "France": 1, "L'Ordre": 1, "des": 4, "Arts": 5, "et": 2, "Lettres": 1, "declaring": 1, "\"Knight": 1, "order": 1, "Letters\"": 1, "activism": 1, "35": 1, "recreational": 1, "park": 1, "handicapped": 1, "\"Parque": 1, "la": 4, "Paz\"": 1, "36": 2, "68": 1, "square": 1, "meter": 1, "facility": 1, "cost": 1, "COL": 1, "billion": 1, "financed": 1, "completed": 1, "Havana": 2, "Paz": 1, "Fronteras": 1, "II": 1, "\"Going": 1, "symbol": 1, "change": 2, "people's": 1, "minds": 1, "opportunity": 1, "tell": 1, "have": 2, "\u2014": 1, "37": 1, "announced": 2, "would": 2, "hold": 1, "\"Peace": 1, "Borders\"": 1, "Havana's": 1, "storied": 1, "Plaza": 1, "Revoluci\u00f3n": 1, "38": 1, "Prior": 1, "criticism": 1, "some": 1, "Cuban": 4, "exile": 1, "community": 1, "Miami": 2, "believed": 1, "seen": 1, "act": 1, "communist": 1, "expressed": 1, "interview": 1, "no": 1, "affiliation": 1, "whatsoever": 1, "political": 1, "views": 1, "saw": 1, "artistic": 1, "performance": 1, "39": 1, "40": 1, "considered": 1, "canceling": 1, "citing": 1, "\"fears": 1, "safety": 1, "family\"": 1, "reside": 1, "Key": 2, "Biscayne": 2, "41": 2, "closed": 1, "along": 1, "attending": 1, "met": 1, "actress": 1, "filming": 1, "\"Podemos": 2, "Hacernos": 2, "Da\u00f1o\"": 2, "they": 1, "married": 1, "couple": 1, "separated": 1, "marriage": 1, "unresolved": 1, "differences": 1, "reconciled": 1, "42": 1, "43": 1, "They": 1, "44": 1, "son": 2, "Dante": 2, "46": 1, "vegetarian": 1, "currently": 1, "lives": 1, "Florida": 1, "48": 1, "discography": 1, "Mis": 2, "Planes": 2, "Son": 2, "Amarte": 3, "2017": 4, "List": 2, "accolade": 2, "National": 1, "Academy": 2, "Recording": 2, "Sciences": 2, "States": 1, "recognize": 2, "outstanding": 2, "achievement": 2, "industry": 2, "Nominee": 2, "Result": 2, "Nominated": 12, "Won": 22, "Urban": 2, "Alternative": 2, "six": 1, "2001": 5, "\"F\u00edjate": 2, "Bien\"": 2, "Short": 4, "Form": 5, "\"Es": 4, "Ti\"": 4, "\"Mala": 2, "Gente\"": 2, "Male": 1, "Long": 1, "\"Azul": 1, "Sabina\"": 1, "feat": 1, "Joaqu\u00edn": 1, "Sabina": 1, "\"Mil": 2, "Pedazos\"": 2, "BBC": 3, "TV": 2, "series": 1, "narrated": 1, "b": 11, "\"Voz": 1, "Am\u00e9rica\"": 1, "Voanews": 1, "com": 9, "Retrieved": 41, "07": 2, "\"Juanes": 15, "inicia": 1, "con": 1, "'PARCE'": 1, "giro": 1, "hacia": 1, "tipo": 1, "'m\u00e1s": 1, "b\u00e1sico'": 1, "\u2013": 21, "Noticias": 1, "internacionales": 1, "MSN": 1, "Latino\"": 1, "msn": 1, "Archived": 13, "2011": 8, "Receives": 2, "17th": 1, "Annual": 1, "Awards\"": 2, "bmi": 1, "c": 3, "d": 2, "e": 7, "Birchmeier": 1, "Jason": 1, "Biography\"": 3, "Allmusic": 2, "Kraul": 1, "Chris": 3, "\"FOREIGN": 1, "EXCHANGE": 1, "rocker": 1, "gives": 1, "back\"": 1, "Los": 5, "Angeles": 2, "Times": 2, "01": 4, "De": 1, "Tickets": 1, "Onsale": 1, "NOW\"": 1, "Official": 3, "site": 2, "2016": 4, "02": 1, "Bonacich": 1, "Drago": 1, "\"Ekhymosis": 1, "January": 22, "\"Hechos": 1, "musical": 1, "Juanes\"": 4, "permanent": 1, "dead": 4, "link": 1, "Eskpe": 1, "eltiempo": 1, "terra": 1, "co": 1, "Kamin": 1, "Azhariah": 1, "\"Latin": 2, "core\"": 1, "Star": 2, "Online": 1, "Wayback": 10, "Machine": 10, "Rockero": 1, "Susman": 1, "Gary": 1, "\"Trophy": 1, "Time\"": 1, "Entertainment": 3, "Weekly": 1, "Grammys\"": 2, "Zahlaway": 1, "Jon": 1, "visit": 1, "states": 1, "early": 1, "2006\"": 1, "LiveDaily": 1, "Latorre": 1, "H\u00e9ctor": 1, "\"Escopetarras": 1, "disparando": 1, "m\u00fasica\"": 1, "Daniel": 1, "medio": 1, "pol\u00e9mica": 1, "italiana\"": 1, "Mundo": 2, "\"Neofascistas": 1, "adoptan": 1, "como": 1, "himno": 1, "'La": 1, "negra'": 1, "Reuters": 1, "Wilson": 1, "Scott": 1, "\"From": 1, "Encouraging": 1, "Sounds\"": 1, "Washington": 1, "Post": 1, "page": 4, "C01": 1, "\"Rubio": 1, "Earn": 1, "Yahoo": 1, "Morris": 1, "Bebe": 2, "Win": 1, "Hollywood": 1, "Reporter": 1, "\"Final": 1, "draw": 1, "coverage": 1, "145": 1, "countries\"": 1, "invited": 1, "McCartney": 1, "Quepasa": 1, "Takes": 1, "Over": 1, "Latina": 1, "\"Juanes's": 1, "Has": 1, "Title\"": 1, "VOY": 2, "\"Nobel": 1, "2007\"": 1, "nobelpeaceprize": 1, "org": 2, "\"Archived": 1, "copy\"": 1, "Complete": 3, "list": 3, "nominees": 1, "winners\"": 1, "Tribune": 2, "Publishing": 1, "\"Premio": 1, "lista": 1, "completa": 1, "nominados\"": 1, "Inc": 2, "\"Grammys": 1, "Preview": 1, "Lowdown": 1, "Nominees\"": 1, "Prometheus": 1, "Global": 2, "Media": 1, "minas": 1, "Events": 1, "Raise": 1, "Children": 1, "Victimized": 1, "Landmines": 1, "\"TIME": 1, "Magazine": 1, "Celebrates": 1, "TIME": 1, "Most": 1, "Influential": 1, "With": 1, "Studded": 1, "Event": 1, "19th\"": 1, "Knight": 1, "Tom": 1, "\"Interview": 1, "Village": 1, "\"Mine": 1, "Action": 1, "\"EP": 1, "say": 1, "'no'": 1, "landmines\"": 1, "\"After": 1, "donate": 1, "Euros\"": 1, "Air": 1, "Force": 1, "Be": 1, "Knighted\"": 1, "Rhythm": 1, "\"Works": 1, "Begin": 1, "Juanes\u2019": 1, "Park\"": 1, "Says": 1, "About": 2, "Bringing": 1, "Message": 1, "\"Change\"": 1, "Herald": 1, "Rocker": 1, "Offer": 1, "Sept": 1, "Sigal": 1, "Ratner": 1, "Arias": 1, "Press": 2, "defendio": 1, "concierto": 1, "Teresa": 1, "Rodriguez": 1, "Aqu\u00ed": 1, "y": 2, "Ahora": 1, "networks": 1, "Bridge": 1, "without": 1, "Borders": 1, "Efforts": 1, "Underway": 1, "Turn": 1, "Controversy": 1, "Margarita": 1, "Alarc\u00f3n": 1, "CBS": 1, "News": 2, "Threats": 1, "Damian": 1, "Grass": 1, "\"Colombian": 1, "Singer": 1, "Wife": 1, "Separate\"": 1, "Graglia": 1, "Diego": 1, "\"Temporary": 1, "breakup": 1, "fuels": 1, "CD\"": 1, "NY": 1, "Daily": 1, "En": 2, "s\u00edntesis\"": 1, "Espa\u00f1ol": 1, "06": 3, "\"Las": 1, "vacaciones": 1, "su": 1, "familia": 1, "Aruba\"": 1, "Shock": 1, "\"Naci\u00f3": 1, "el": 1, "tercer": 1, "hijo": 1, "WRadio": 1, "Rodas": 1, "CelesteK": 1, "Just": 1, "Find": 1, "Balance": 1, "Life\"": 1, "Que": 3, "Rica": 1, "Euskera": 1, "canta": 1, "euskera": 1, "junto": 1, "Kepa": 1, "Junkera\"": 1, "Canales": 1, "diariovasco": 1, "Wikimedia": 3, "Commons": 3, "related": 1, "website": 2, "version": 2, "AllMusic": 1, "v": 6, "t": 6, "Videography": 1, "Nominations": 1, "Studio": 1, "Live": 1, "Vivo": 1, "Tigo": 1, "Sessions": 1, "El": 3, "Diario": 1, "tours": 1, "Related": 1, "Category": 1, "Portal": 1, "Template": 1, "\"Nada\"": 1, "Paga\"": 1, "\"Un": 1, "Normal\"": 1, "\"Para": 1, "\"Lo": 1, "Gusta": 1, "M\u00ed\"": 1, "\"Rosario": 1, "Tijeras\"": 1, "\"No": 4, "Siento": 1, "Penas\"": 1, "por": 1, "\"Yerbatero\"": 1, "\"Y": 3, "Regresas\"": 1, "\"Regalito\"": 1, "Luz\"": 1, "\"Una": 1, "Flor\"": 1, "Collaborations": 1, "Busqu\u00e9\"": 1, "\"Somos": 1, "Haiti\"": 2, "\"Ay": 1, "\"Gracias": 1, "Vida\"": 1, "Calle\"": 1, "\"Jaula": 1, "Oro\"": 1, "Flaca\"": 1, "\"Querida\"": 1, "Other": 1, "\"El": 3, "Burrito": 1, "Bel\u00e9n\"": 1, "\"Juntos": 1, "Together": 1, "\"Hands": 1, "Ibrahim": 1, "Ferrer": 1, "Jorge": 1, "Moreno": 2, "David": 1, "Bisbal": 1, "Maria": 1, "Rita": 1, "Calle": 4, "Jesse": 1, "Joy": 1, "Kany": 1, "Garc\u00eda": 1, "Alexander": 1, "Acha": 1, "Alex": 2, "Sie7e": 1, "3Ball": 1, "MTY": 1, "Gaby": 1, "Mariana": 1, "Vega": 1, "Monsieur": 1, "Perin\u00e9": 1, "Manuel": 1, "Medrano": 1, "2000s": 5, "Placer": 1, "Miguel": 1, "Alma": 3, "al": 3, "Aire": 1, "lo": 3, "Mismo": 1, "Cantando": 1, "Hist\u00f3rias": 1, "Ivan": 2, "Lins": 1, "Fijaci\u00f3n": 1, "Oral": 1, "Vol": 2, "Shakira": 3, "Llave": 3, "Coraz\u00f3n": 1, "Atr\u00e1s": 1, "Vienen": 1, "Conmigo": 1, "2010s": 3, "Entren": 1, "Quieran": 1, "Draco": 1, "Rosa": 1, "Canci\u00f3n": 1, "Andaluza": 1, "Paco": 1, "Luc\u00eda": 1, "Todo": 1, "Tiene": 1, "Su": 1, "Hora": 1, "D\u00fao": 1, "Gabriel": 1, "Salsa": 1, "Big": 1, "Band": 1, "Rub\u00e9n": 2, "Blades": 2, "Roberto": 3, "Delgado": 1, "Orquesta": 1, "\"Coraz\u00f3n": 1, "Espinado\"": 1, "Santana": 2, "Rodney": 1, "Holmes": 1, "Lindsay": 1, "Karl": 1, "Perazzo": 1, "Raul": 1, "Rekow": 1, "Benny": 2, "Rietveld": 1, "Carlos": 2, "Chester": 1, "D": 1, "Thompson": 1, "featuring": 3, "Man\u00e1": 1, "Fher": 1, "Olvera": 2, "Gonz\u00e1lez": 1, "Calleros": 1, "Sergio": 1, "Vall\u00edn": 1, "engineered": 10, "mixed": 10, "Faccone": 1, "Fernando": 2, "K": 1, "Porter": 1, "Aire\"": 2, "Cantele": 1, "Maccagno": 1, "Emanuele": 1, "Ruffinengo": 1, "Occur\u00e9": 1, "Amarte\"": 2, "Brook": 1, "Eric": 1, "Schilling": 1, "Humberto": 1, "Gatica": 1, "Anibal": 2, "Kerpel": 2, "Thom": 2, "Russo": 2, "Mismo\"": 2, "Mick": 1, "Guzauski": 1, "Rafa": 2, "Sardina": 2, "Lulo": 2, "P\u00e9rez": 2, "\"Tu": 2, "Tienes": 2, "Alma\"": 2, "Alvarez": 1, "Oscar": 1, "Vinader": 1, "Tortura\"": 2, "Celis": 1, "Kevin": 1, "Killen": 1, "Ron": 1, "Jabobs": 1, "Lester": 1, "Mendez": 1, "Coraz\u00f3n\"": 2, "Mansilla": 1, "Ronnie": 1, "Torres": 1, "Allan": 1, "Leschhorn": 1, "Hay": 1, "Nadie": 1, "Como": 1, "T\u00fa\"": 1, "Residente": 1, "Visitante": 1, "Caf\u00e9": 1, "Tacuba": 1, "Albarr\u00e1n": 1, "Emmanuel": 1, "Real": 1, "Enrique": 1, "Rangel": 2, "Joselo": 1, "Guti\u00e9rrez": 1, "Edgardo": 1, "Matta": 1, "Omar": 1, "Vivoni": 1, "Rafael": 1, "Arcaute": 1, "\"D\u00edmelo\"": 1, "Robert": 1, "Angie": 1, "Chirino": 1, "Marc": 1, "Anthony": 1, "Cory": 1, "Rooney": 1, "S\u00f3lo": 1, "Se": 1, "Ocurre": 1, "Ochoa": 1, "\"Aqu\u00ed": 1, "Estoy": 1, "Yo\"": 1, "Claudia": 1, "Brant": 1, "Fonsi": 1, "Gen": 1, "Reuben": 1, "Biography": 1, "portal": 5, "Authority": 1, "control": 1, "WorldCat": 1, "Identities": 1, "VIAF": 2, "2143263": 1, "LCCN": 2, "no2002098345": 1, "ISNI": 2, "0000": 2, "7824": 1, "2609": 1, "GND": 2, "135330068": 1, "SUDOC": 1, "086261525": 1, "BNF": 2, "cb14558208v": 1, "data": 1, "MusicBrainz": 2, "8b0f05ce": 1, "354e": 1, "4121": 1, "9e0b": 1, "8b4732ea844f": 1, "\"https": 1, "wikipedia": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "817648970\"": 1, "Categories": 1, "birthsLiving": 1, "peopleChevaliers": 1, "Ordre": 1, "LettresColombian": 1, "guitaristsColombian": 1, "male": 1, "singersColombian": 2, "songwritersColombian": 1, "singersJuanesColombian": 1, "Basque": 1, "descentColombian": 1, "descentHumanitariansLatin": 1, "songwritersMusicians": 1, "Medell\u00ednWrasse": 1, "Records": 1, "artistsLatin": 1, "ArtistLatin": 1, "winnersGrammy": 1, "winnersUniversal": 1, "artistsPeople": 1, "Panama": 1, "PapersHidden": 1, "categories": 1, "CS1": 1, "sources": 1, "All": 1, "external": 4, "linksArticles": 1, "2017Articles": 1, "permanently": 1, "linksWebarchive": 1, "template": 1, "wayback": 1, "linksUse": 1, "mdy": 1, "dates": 1, "2014Articles": 1, "hCardsAll": 1, "unsourced": 2, "statementsArticles": 1, "statements": 1, "2015Articles": 1, "hAudio": 1, "microformatsArticles": 1, "linksWikipedia": 1, "identifiersWikipedia": 5, "identifiers": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "history": 1, "More": 1, "Search": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "Tools": 1, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "projects": 1, "Languages": 1, "AfrikaansAlemannisch\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629Aragon\u00e9sAsturianuAz\u0259rbaycanca\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438BosanskiCatal\u00e0Cebuano\u010ce\u0161tinaChavacano": 1, "ZamboangaCorsuDanskDavvis\u00e1megiellaDeutschEesti\u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03acEspa\u00f1olEsperantoEuskara\u0641\u0627\u0631\u0633\u06ccFran\u00e7aisGalego\ud55c\uad6d\uc5b4HrvatskiIdoBahasa": 1, "IndonesiaItaliano\u05e2\u05d1\u05e8\u05d9\u05eaBasa": 1, "JawaKasz\u00ebbscziKiswahiliKurd\u00eeLatinaLatvie\u0161uLietuvi\u0173LimburgsMagyar\u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438Bahasa": 1, "Melayu\u041c\u043e\u043d\u0433\u043e\u043bNederlands\u65e5\u672c\u8a9eNorskNorsk": 1, "nynorskOccitanO\u02bbzbekcha": 1, "\u045e\u0437\u0431\u0435\u043a\u0447\u0430PolskiPortugu\u00easRipoarischRom\u00e2n\u0103RumantschRuna": 1, "Simi\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439SarduScotsShqipSimple": 1, "EnglishSloven\u010dina\u0421\u0440\u043f\u0441\u043a\u0438": 1, "srpskiSrpskohrvatski": 1, "\u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u043e\u0445\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043a\u0438SuomiSvenskaTagalogT\u00fcrk\u00e7e\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430Ti\u1ebfng": 1, "Vi\u1ec7t\u4e2d\u6587": 1, "Edit": 1, "last": 1, "edited": 1, "49": 1, "Text": 1, "available": 1, "Creative": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "using": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "policy": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra": {"ranking": 10, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juntos_(Together)", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_La_Camisa_Negra.html", "titulo": "La_Camisa_Negra", "palabras": {"La": 19, "Camisa": 39, "Negra": 7, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 81, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 15, "navigation": 1, "search": 1, "\"La": 28, "camisa": 2, "negra\"": 2, "Single": 3, "by": 26, "Juanes": 29, "from": 12, "album": 4, "Mi": 7, "Sangre": 7, "Released": 1, "March": 9, "18": 3, "2005": 20, "Format": 2, "CD": 3, "single": 17, "Maxi": 2, "Recorded": 1, "2004": 7, "Genre": 1, "Cumbia": 1, "Alternative": 1, "rock": 2, "Latin": 17, "pop": 2, "Length": 1, "3": 14, "36": 8, "Label": 1, "Universal": 1, "Songwriter": 1, "s": 2, "Octavio": 2, "Mesa": 2, "Producer": 1, "Gustavo": 2, "Santaolalla": 1, "singles": 8, "chronology": 1, "\"Volverte": 3, "a": 40, "Ver\"": 3, "\"Para": 3, "Tu": 4, "Amor\"": 5, "Negra\"": 29, "English": 4, "\"The": 2, "Black": 1, "shirt\"": 2, "is": 13, "Spanish": 2, "song": 27, "written": 3, "Colombian": 2, "singer": 4, "songwriter": 2, "and": 38, "recorded": 2, "for": 32, "his": 5, "third": 2, "studio": 2, "In": 6, "America": 3, "track": 4, "was": 13, "released": 3, "in": 50, "as": 7, "Europe": 3, "it": 8, "2006": 3, "album's": 1, "lead": 1, "The": 18, "received": 2, "mixed": 3, "reviews": 2, "critics": 2, "generated": 1, "controversy": 2, "when": 3, "used": 2, "support": 2, "neo": 2, "fascism": 3, "Italy": 4, "very": 1, "successful": 1, "topping": 4, "most": 1, "record": 1, "charts": 6, "Contents": 1, "1": 25, "Music": 8, "structure": 2, "Lyrics": 2, "2": 10, "Critical": 2, "reception": 2, "Controversy": 2, "4": 5, "Chart": 14, "performance": 3, "5": 4, "video": 7, "6": 4, "Cover": 2, "versions": 3, "7": 5, "Formats": 2, "listings": 2, "8": 5, "Charts": 8, "certifications": 3, "Weekly": 2, "Year": 2, "end": 4, "Certifications": 2, "9": 7, "External": 2, "links": 4, "10": 5, "References": 2, "edit": 14, "song's": 1, "lyrics": 7, "describe": 1, "lost": 1, "love": 3, "Problems": 1, "playing": 2, "this": 10, "file": 1, "See": 1, "media": 2, "help": 1, "common": 2, "time": 2, "key": 1, "of": 34, "F": 2, "sharp": 1, "minor": 1, "carried": 1, "heavy": 1, "bass": 1, "guitar": 9, "an": 7, "acoustic": 2, "strum": 1, "at": 11, "moderate": 1, "100": 12, "beats": 1, "per": 1, "minute": 1, "with": 13, "accompanying": 1, "melody": 3, "on": 12, "electric": 1, "are": 7, "organized": 1, "verse": 1, "chorus": 3, "form": 1, "Juanes'": 1, "range": 1, "spans": 1, "around": 1, "octave": 1, "half": 1, "C": 2, "explain": 1, "that": 9, "bitter": 1, "wearing": 1, "black": 1, "shirt": 1, "way": 1, "mourning": 1, "failed": 1, "affair": 1, "or": 4, "even": 2, "own": 1, "death": 1, "presumably": 1, "singing": 1, "object": 1, "Some": 1, "have": 1, "double": 1, "meanings": 1, "structured": 1, "suggest": 1, "more": 1, "off": 1, "color": 1, "phrases": 1, "Several": 1, "sentences": 1, "seem": 1, "ready": 1, "obscenity": 1, "before": 1, "gliding": 1, "into": 2, "new": 2, "sentence": 1, "begins": 2, "similar": 1, "but": 4, "non": 3, "obscene": 1, "word": 1, "sad": 1, "dissonant": 1, "cheerful": 1, "examples": 1, "perspective": 1, "article": 3, "deal": 1, "primarily": 1, "speaking": 1, "world": 2, "do": 2, "not": 2, "represent": 1, "worldwide": 1, "view": 2, "subject": 1, "You": 1, "may": 2, "improve": 1, "discuss": 1, "issue": 1, "talk": 1, "page": 5, "create": 1, "appropriate": 1, "October": 4, "2015": 2, "Learn": 1, "how": 1, "remove": 1, "template": 2, "message": 1, "Contactmusic": 1, "com": 9, "stated": 2, "\"is": 1, "good": 1, "intro": 1, "fully": 1, "exhibits": 1, "style": 1, "absorbing": 1, "voice": 1, "\"": 17, "MyVillage": 2, "gave": 2, "two": 5, "out": 2, "five": 1, "stars": 1, "commenting": 1, "\"has": 1, "certain": 1, "charm": 1, "about": 1, "I": 2, "certainly": 1, "won't": 1, "mind": 1, "missing": 2, "boat": 1, "occasion": 1, "IndieLondon": 2, "called": 4, "\"a": 1, "supremely": 1, "slick": 1, "ballad\"": 1, "stating": 2, "\"the": 2, "rolling": 1, "licks\u2026provide": 1, "wonderful": 1, "accompaniment": 1, "OMH": 2, "review": 1, "powerful": 1, "has": 2, "rather": 1, "catchy": 1, "vocal": 1, "it\"": 1, "\"it's": 1, "like": 1, "being": 1, "promised": 1, "culinary": 1, "banquet": 1, "only": 2, "be": 3, "served": 1, "few": 1, "chicken": 1, "nuggets": 1, "because": 1, "association": 1, "\"black": 1, "Fascist": 1, "Blackshirts": 1, "Benito": 1, "Mussolini": 2, "many": 1, "nightclub": 1, "attendees": 1, "far": 1, "right": 1, "raised": 1, "arm": 1, "fascist": 1, "salute": 1, "played": 1, "response": 1, "left": 1, "wing": 1, "network": 1, "Indymedia": 1, "boycott": 1, "later": 1, "\"'La": 1, "Negra'": 3, "got": 1, "nothing": 1, "People": 1, "can": 1, "interpret": 1, "music": 4, "all": 1, "kinds": 1, "ways": 1, "guess": 1, "11": 1, "also": 3, "banned": 1, "Dominican": 1, "Republic": 3, "its": 1, "sexual": 1, "undertones": 1, "12": 1, "It": 4, "implicated": 1, "August": 5, "2009": 5, "Havana": 2, "13": 2, "14": 2, "United": 3, "States": 2, "performed": 3, "quite": 1, "well": 2, "language": 4, "recording": 1, "reaching": 3, "number": 10, "eighty": 1, "nine": 1, "Billboard": 16, "Hot": 12, "15": 3, "much": 1, "better": 1, "Tracks": 1, "eight": 1, "consecutive": 1, "weeks": 1, "16": 1, "Pop": 3, "Airplay": 5, "Tropical": 2, "listed": 1, "year": 2, "Songs": 11, "chart": 2, "behind": 1, "fellow": 1, "Shakira's": 1, "Tortura\"": 3, "17": 3, "Austria": 4, "Denmark": 3, "France": 4, "Germany": 3, "Spain": 2, "Switzerland": 6, "top": 1, "twenty": 1, "Belgium": 6, "Finland": 3, "Ireland": 1, "Netherlands": 2, "Norway": 2, "certified": 1, "gold": 1, "19": 1, "one": 13, "Top": 13, "country's": 1, "history": 2, "20": 5, "As": 1, "2014": 2, "51st": 1, "best": 1, "selling": 1, "21st": 1, "century": 1, "395": 1, "000": 4, "units": 2, "sold": 1, "21": 4, "A": 4, "arrives": 1, "town": 2, "accompanied": 1, "women": 3, "older": 1, "man": 4, "exit": 1, "car": 1, "while": 1, "dance": 1, "Various": 1, "people": 2, "shown": 1, "realist": 1, "street": 1, "scenes": 1, "wave": 3, "comes": 1, "aside": 1, "everyone": 1, "through": 1, "whom": 1, "passes": 1, "frozen": 1, "performing": 1, "same": 1, "motion": 1, "repeatedly": 1, "forward": 1, "reverse": 1, "During": 1, "last": 2, "reverses": 1, "direction": 1, "disappear": 1, "waves": 1, "emitted": 1, "sucked": 1, "back": 1, "unexplained": 1, "identity": 1, "old": 1, "their": 3, "motives": 1, "assumed": 1, "they": 2, "sinister": 1, "possibly": 1, "humans": 1, "appear": 1, "game": 1, "Dance": 4, "Revolution": 2, "Hottest": 1, "Party": 1, "X2": 1, "2007": 18, "Mexican": 2, "Lucero": 2, "included": 1, "live": 1, "version": 6, "mariachi": 1, "her": 1, "En": 2, "Vivo": 1, "Auditorio": 1, "Nacional": 3, "Live": 1, "cover": 3, "Kylie": 1, "Minogue": 1, "Bogot\u00e1": 1, "2008": 1, "KylieX2008": 1, "University": 1, "Rochester": 1, "Midnight": 1, "Ramblers": 1, "contemporary": 1, "cappella": 1, "8th": 1, "\"Ca": 1, "C'est": 1, "Bon\"": 1, "Fox's": 1, "TV": 1, "Show": 1, "Glee": 1, "episode": 1, "\"Acafellas": 1, "heard": 1, "background": 1, "There": 2, "Iranian": 1, "entitled": 1, "\"Beverley": 1, "Hills\"": 1, "group": 1, "Barobax": 1, "Dutch": 5, "band": 1, "3JS": 1, "covered": 1, "2011": 2, "b": 5, "side": 1, "Toen": 1, "Ik": 1, "Jou": 1, "Vergat": 1, "several": 1, "Russian": 1, "made": 1, "different": 1, "artists": 1, "inc": 1, "\u042f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0432": 1, "\u0417\u043d\u043e\u0439": 1, "\u041c\u0430\u0440\u043a": 1, "\u0422\u0438\u0448\u043c\u0430\u043d": 1, "\u0418\u0433\u043e\u0440\u044c": 1, "\u041f\u0440\u0435\u0441\u043d\u044f\u043a\u043e\u0432": 1, "etc": 1, "12\"": 1, "maxi": 1, "House": 1, "Remixes": 1, "Main": 2, "Mix": 2, "Duro": 1, "T": 1, "U": 3, "G": 1, "Remix": 4, "Album": 4, "Version": 3, "por": 2, "Toy": 1, "Hern\u00e1ndez": 1, "Sonidero": 2, "July": 1, "24": 2, "\"Fotograf\u00eda\"": 2, "feat": 1, "Nelly": 1, "Furtado": 1, "58": 1, "Video": 1, "Bonus": 2, "An": 1, "Introduction": 1, "2005\u201306": 1, "Peak": 2, "position": 2, "\u00d63": 2, "40": 6, "22": 2, "Ultratop": 5, "50": 4, "Flanders": 2, "23": 2, "Wallonia": 2, "Czech": 1, "R\u00e1dio": 2, "Ofici\u00e1ln\u00ed": 1, "25": 4, "Tracklisten": 2, "26": 1, "European": 2, "Singles": 9, "27": 2, "Suomen": 1, "virallinen": 1, "lista": 3, "28": 3, "SNEP": 1, "29": 2, "Official": 4, "German": 8, "30": 2, "FIMI": 1, "31": 9, "32": 3, "VG": 2, "33": 1, "Slovakia": 1, "Ofici\u00e1lna": 1, "79": 1, "Sweden": 1, "Sverigetopplistan": 1, "34": 1, "Schweizer": 1, "Hitparade": 1, "35": 1, "PROMUSICAE": 1, "UK": 3, "Company": 2, "37": 1, "US": 5, "38": 1, "89": 1, "39": 1, "41": 2, "Regional": 1, "2017": 3, "Poland": 1, "Polish": 2, "42": 1, "65": 1, "End": 1, "Position": 1, "43": 1, "Region": 1, "Certification": 2, "Certified": 1, "Sales": 2, "BEA": 1, "44": 1, "Gold": 4, "BVMI": 1, "45": 1, "150": 1, "IFPI": 3, "46": 1, "RIAA": 1, "47": 1, "0": 1, "sales": 1, "figures": 2, "based": 2, "certification": 2, "alone": 2, "shipments": 1, "Preceded": 5, "\"Aire\"": 1, "Intocable": 1, "S": 2, "first": 3, "run": 4, "April": 6, "\u2013": 26, "May": 1, "Succeeded": 3, "Shakira": 2, "featuring": 2, "Alejandro": 2, "Sanz": 2, "second": 2, "June": 2, "\"Maria\"": 1, "US5": 1, "\"Durch": 2, "Den": 2, "Monsun\"": 2, "Tokio": 2, "Hotel": 2, "September": 7, "\"Hung": 1, "Up\"": 1, "Madonna": 1, "French": 3, "January": 3, "\"Nolwenn": 1, "Ohwo": 1, "Nolwenn": 1, "Leroy\"": 1, "Forero": 1, "Juan": 1, "\"A": 2, "Singer": 1, "Confronts": 1, "Colombia's": 1, "Pain\"": 1, "New": 2, "York": 2, "Times": 1, "November": 1, "Retrieved": 21, "c": 1, "Sheet": 1, "Camaleon": 1, "liner": 1, "notes": 1, "translation": 1, "detailed": 1, "explanation": 1, "Livejournal": 1, "Fabode": 1, "Seyi": 1, "\"Juanes": 12, "Review\"": 1, "ContactMusic": 1, "Dallimore": 1, "Rachael": 1, "Sangre\"": 1, "Harper": 1, "Jamie": 1, "Polydor": 1, "Archived": 5, "04": 1, "Wayback": 4, "Machine": 4, "Mart\u00ednez": 1, "Daniel": 1, "en": 4, "medio": 1, "de": 8, "pol\u00e9mica": 1, "italiana\"": 1, "BBC": 1, "Mundo": 2, "\"Italians": 1, "see": 1, "red": 1, "over": 1, "'black": 1, "shirt'": 1, "song\"": 1, "Reuters": 1, "Free": 1, "Wilson": 1, "Scott": 1, "\"From": 1, "Colombia": 1, "Encouraging": 1, "Sounds\"": 1, "Washington": 1, "Post": 1, "2003": 1, "C01": 1, "Sainz": 1, "Adrian": 1, "\"Rubio": 1, "Earn": 1, "Awards\"": 1, "06": 1, "Yahoo": 1, "February": 1, "Junco": 1, "Maite": 1, "\"Juanes'": 1, "concert": 1, "stirs": 1, "controversy\"": 1, "Daily": 1, "News": 1, "Peace": 1, "Concert": 1, "Cuba": 1, "\"Mi": 1, "Awards": 2, "Singles\"": 2, "Allmusic": 1, "Jeckell": 1, "Barry": 1, "\"Carey": 1, "Still": 1, "'Belongs'": 1, "At": 1, "No": 3, "1\"": 1, "\"Hot": 1, "Songs\"": 1, "Charts\"": 1, "02": 1, "Square": 1, "\"Awards": 1, "2005\"": 1, "05": 1, "SwissCharts": 2, "\"Best": 1, "All": 1, "Time": 1, "peaked": 1, "surprisingly": 1, "enter": 1, "\"Top": 1, "des": 1, "les": 1, "plus": 1, "vendus": 1, "du": 1, "mill\u00e9naire": 1, "\u00e9pisode": 1, "60": 1, "51": 1, "Chartsinfrance": 1, "03": 1, "\"Austriancharts": 1, "\"Ultratop": 3, "\"Radio": 1, "Top100": 1, "Ofici\u00e1ln\u00ed\"": 1, "International": 1, "Federation": 1, "Phonographic": 1, "Industry": 2, "December": 2, "2010": 8, "artist": 1, "Hitlisten": 1, "nu\"": 1, "Danish": 1, "history\"": 1, "Finnish": 1, "Musiikkituottajat": 1, "\"Lescharts": 1, "Les": 1, "classement": 1, "\"Musicline": 1, "Chartverfolgung\"": 1, "Media": 1, "Control": 1, "PhonoNet": 1, "GmbH": 1, "\"Italiancharts": 1, "Digital": 1, "Download": 1, "\"Nederlandse": 1, "Juanes\"": 1, "\"Norwegiancharts": 1, "\"Swedishcharts": 1, "\"Swisscharts": 1, "Swiss": 2, "Los": 1, "Discos": 1, "Espa\u00f1a": 1, "1950": 1, "NEWALENCIA": 1, "retrieved": 2, "Artist": 1, "History\"": 1, "History": 3, "\"Listy": 1, "bestseller\u00f3w": 1, "wyr\u00f3\u017cnienia": 1, "Zwi\u0105zek": 1, "Producent\u00f3w": 1, "Audio": 1, "Video\"": 1, "\"Archived": 1, "copy\"": 1, "original": 1, "01": 1, "07": 2, "\u2212": 1, "Goud": 1, "Platina": 1, "2006\"": 1, "Hung": 2, "Medien": 2, "\"Gold": 1, "Platin": 1, "Datenbank": 1, "'La": 2, "Bundesverband": 1, "Musikindustrie": 1, "Community": 1, "\"American": 1, "Recording": 1, "Association": 1, "If": 1, "necessary": 1, "click": 3, "Advanced": 1, "then": 3, "select": 1, "SEARCH": 1, "v": 1, "t": 1, "e": 1, "songs": 2, "F\u00edjate": 1, "Bien": 1, "\"F\u00edjate": 1, "Bien\"": 1, "\"Podemos": 1, "Hacernos": 1, "Da\u00f1o\"": 1, "\"Nada\"": 1, "Un": 2, "D\u00eda": 2, "Normal": 1, "Dios": 1, "le": 1, "Pido\"": 1, "\"Es": 1, "Por": 2, "Ti\"": 1, "\"Mala": 1, "Gente\"": 1, "Paga\"": 1, "\"Un": 1, "Normal\"": 1, "\"Nada": 1, "Valgo": 1, "Sin": 1, "\"Lo": 1, "Que": 1, "Me": 2, "Gusta": 1, "M\u00ed\"": 1, "\"Rosario": 1, "Tijeras\"": 1, "\"No": 1, "Siento": 1, "Penas\"": 1, "Vida": 1, "Es": 1, "Ratico": 1, "\"Me": 1, "Enamora\"": 1, "\"Gotas": 1, "Agua": 1, "Dulce\"": 1, "\"Tres\"": 1, "\"Odio": 1, "P": 1, "R": 1, "E": 1, "\"Yerbatero\"": 1, "\"Y": 1, "Regresas\"": 1, "\"Regalito\"": 1, "Loco": 1, "Amor": 1, "Luz\"": 1, "\"Mil": 1, "Pedazos\"": 1, "\"Una": 1, "Flor\"": 1, "Collaborations": 1, "\"Te": 1, "Busqu\u00e9\"": 1, "\"Somos": 1, "El": 1, "Haiti\"": 2, "\"Ay": 1, "\"Gracias": 1, "la": 1, "Vida\"": 1, "Calle\"": 1, "\"Jaula": 1, "Oro\"": 1, "Flaca\"": 1, "\"Querida\"": 1, "Other": 1, "\"El": 1, "Burrito": 1, "Bel\u00e9n\"": 1, "Se\u00f1al\"": 1, "\"Hoy": 1, "Voy\"": 1, "\"Juntos": 1, "Together": 1, "\"Hands": 1, "2016": 1, "\"https": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "815182477\"": 1, "Categories": 1, "singles2006": 1, "singlesBillboard": 1, "singlesJuanes": 1, "songsNumber": 1, "AustriaSNEP": 1, "singlesNumber": 1, "GermanyNumber": 1, "ItalyNumber": 1, "SpainNumber": 1, "SwitzerlandSongs": 1, "JuanesSong": 1, "recordings": 1, "produced": 1, "Santaolalla2004": 1, "songsSpanish": 1, "songsUniversal": 1, "Latino": 1, "singlesHidden": 1, "categories": 1, "Webarchive": 1, "wayback": 1, "linksCS1": 1, "sources": 1, "Articles": 1, "hAudio": 1, "microformatsArticles": 1, "containing": 1, "explicitly": 1, "cited": 1, "textArticles": 1, "limited": 1, "geographic": 1, "scope": 1, "2015Anglophone": 1, "centricSinglechart": 1, "usages": 22, "AustriaSinglechart": 1, "Singlechart": 2, "AirplaySinglechart": 1, "without": 2, "artistSinglechart": 1, "songSinglechart": 1, "Billboardeuropeanhot100Singlechart": 1, "FinlandSinglechart": 1, "FranceSinglechart": 1, "GermanySinglechart": 1, "ItalySinglechart": 1, "Dutch40Singlechart": 1, "NorwegianSinglechart": 1, "SwedenSinglechart": 1, "SwitzerlandSinglechart": 1, "UKchartstatsSinglechart": 1, "Billboardhot100Singlechart": 1, "BillboardlatinsongsSinglechart": 1, "BillboardlatinpopsongsSinglechart": 1, "PolandCertification": 1, "Table": 5, "Entry": 5, "BelgiumCertification": 1, "GermanyCertification": 1, "SwitzerlandCertification": 1, "StatesPages": 1, "using": 2, "information": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "More": 1, "Search": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "Tools": 1, "What": 1, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "Languages": 1, "Afrikaans\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629Espa\u00f1olEuskara\u0641\u0627\u0631\u0633\u06ccFran\u00e7aisItalianoPolskiPortugu\u00eas\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439Suomi": 1, "Edit": 1, "This": 1, "edited": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "apply": 1, "By": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography": {"ranking": 8, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juntos_(Together)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Tigo_Music_Sessions", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_Juanes_discography.html", "titulo": "Juanes_discography", "palabras": {"Juanes": 35, "discography": 10, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 53, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 10, "navigation": 1, "search": 1, "performing": 2, "in": 18, "2008": 8, "Studio": 4, "albums": 13, "6": 3, "Live": 4, "3": 9, "Singles": 11, "25": 18, "This": 2, "is": 4, "page": 5, "for": 16, "of": 28, "Colombian": 2, "Latin": 13, "rock": 2, "singer": 1, "songwriter": 1, "He": 1, "has": 2, "sold": 1, "an": 1, "estimated": 1, "more": 1, "than": 1, "15": 10, "million": 1, "records": 1, "worldwide": 1, "1": 54, "2": 18, "Contents": 1, "Albums": 6, "As": 4, "lead": 2, "artist": 5, "featured": 2, "Guest": 2, "appearances": 3, "4": 7, "Music": 19, "videos": 3, "5": 5, "References": 2, "External": 2, "links": 5, "edit": 10, "List": 6, "studio": 2, "with": 20, "selected": 4, "chart": 23, "positions": 11, "sales": 1, "figures": 1, "and": 15, "certifications": 3, "Title": 6, "Album": 10, "details": 2, "Peak": 7, "Certifications": 6, "Sales": 1, "ARG": 1, "BEL": 2, "FRA": 2, "GER": 3, "MEX": 3, "7": 6, "NLD": 2, "8": 13, "SPA": 4, "9": 5, "SWI": 6, "10": 19, "US": 14, "11": 17, "12": 20, "F\u00edjate": 3, "Bien": 3, "Released": 10, "October": 2, "17": 6, "2000": 2, "Label": 10, "Universal": 12, "Group": 10, "Formats": 10, "CD": 10, "\u2014": 282, "36": 5, "RIAA": 6, "Platinum": 18, "13": 10, "World": 8, "000": 15, "as": 20, "2010": 30, "14": 8, "100": 33, "2007": 10, "Un": 12, "D\u00eda": 6, "Normal": 4, "May": 4, "21": 6, "2002": 5, "91": 2, "28": 6, "80": 1, "110": 1, "AFP": 2, "Gold": 16, "16": 6, "CAPIF": 4, "PROMUSICAE": 9, "2\u00d7": 5, "18": 10, "6\u00d7": 1, "700": 1, "Mi": 7, "Sangre": 7, "September": 2, "2004": 3, "digital": 5, "download": 5, "33": 2, "AMPROFON": 5, "19": 14, "BVMI": 2, "3\u00d7": 2, "20": 10, "22": 2, "IFPI": 6, "FIN": 1, "23": 5, "24": 9, "8\u00d7": 1, "2014": 19, "731": 1, "La": 10, "Vida": 9, "Es": 8, "Ratico": 7, "74": 2, "26": 2, "27": 3, "2011": 18, "29": 9, "300": 1, "30": 3, "P": 4, "A": 12, "R": 5, "C": 8, "E": 7, "December": 7, "LP": 2, "165": 1, "31": 4, "32": 1, "42": 3, "Loco": 5, "de": 48, "Amor": 4, "March": 6, "43": 3, "75": 2, "ASINCOL": 3, "12x": 1, "Mis": 3, "Planes": 3, "Son": 3, "Amarte": 3, "2017": 7, "34": 3, "35": 1, "77": 1, "\"\u2014\"": 4, "denotes": 4, "a": 42, "title": 6, "that": 8, "did": 11, "not": 15, "or": 5, "was": 6, "released": 7, "territory": 4, "live": 1, "En": 3, "Vivo": 2, "November": 1, "DVD": 5, "MTV": 9, "Unplugged": 6, "2012": 18, "Blu": 1, "ray": 1, "52": 2, "12\u00d7": 1, "37": 1, "38": 1, "Tigo": 2, "Sessions": 2, "August": 2, "Stream": 1, "Diamond": 2, "39": 1, "singles": 2, "main": 1, "Year": 4, "AUT": 2, "40": 4, "41": 2, "44": 2, "NL": 1, "45": 3, "46": 2, "47": 3, "48": 3, "49": 3, "\"F\u00edjate": 2, "Bien\"": 2, "\"Podemos": 2, "Hacernos": 2, "Da\u00f1o\"": 2, "\"Nada\"": 2, "2001": 2, "\"A": 4, "Dios": 3, "le": 3, "Pido\"": 3, "119": 2, "\"Es": 2, "Por": 6, "Ti\"": 2, "97": 1, "\"Mala": 2, "Gente\"": 2, "2003": 2, "\"Fotograf\u00eda\"": 3, "B": 2, "featuring": 9, "Nelly": 2, "Furtado": 2, "116": 1, "\"La": 16, "Paga\"": 2, "Taboo": 1, "\"Nada": 4, "Valgo": 4, "Sin": 6, "Tu": 8, "Amor\"": 11, "104": 1, "\"Volverte": 3, "Ver\"": 4, "Camisa": 3, "Negra\"": 2, "2005": 5, "89": 1, "BEA": 1, "50": 5, "51": 1, "\"Para": 2, "ABPD": 2, "53": 1, "\"Lo": 1, "Que": 1, "Me": 1, "Gusta": 1, "Mi\"": 1, "94": 1, "\"Me": 4, "Enamora\"": 4, "69": 2, "2x": 2, "54": 1, "55": 1, "\"Gotas": 3, "Agua": 3, "Dulce\"": 3, "D": 2, "102": 1, "\"Tres\"": 2, "82": 2, "\"Odio": 3, "125": 1, "en": 4, "vivo": 1, "\"Yerbatero\"": 3, "F": 2, "117": 1, "\"Y": 3, "No": 3, "Regresas\"": 2, "\"Regalito\"": 1, "Se\u00f1al\"": 2, "G": 2, "version": 2, "Luz\"": 3, "2013": 12, "\"Mil": 1, "Pedazos\"": 1, "\"Una": 1, "Flor\"": 1, "\"Juntos": 1, "Together": 1, "\"": 9, "2015": 2, "McFarland": 1, "OST": 1, "\"Fuego\"": 1, "2016": 2, "\"Hermosa": 1, "Ingrata\"": 1, "56": 1, "Pop": 1, "\"Mi": 6, "Libre": 1, "Canci\u00f3n\"": 1, "Laura": 3, "Pausini": 3, "Yo": 1, "Canto": 2, "\"Te": 1, "Busqu\u00e9\"": 1, "79": 1, "Loose": 1, "\"Somos": 2, "El": 6, "Mundo": 1, "Haiti\"": 2, "Artists": 8, "Haiti": 5, "Charity": 1, "single": 3, "\"Ay": 3, "\"Gracias": 2, "la": 6, "Vida\"": 3, "Chile": 3, "Calle\"": 2, "Juan": 3, "Luis": 3, "Guerra": 4, "Jaula": 1, "Oro\"": 1, "Los": 5, "Tigres": 2, "del": 9, "Norte": 2, "Friends": 1, "Flaca\"": 1, "Santana": 1, "Coraz\u00f3n": 1, "\"Un": 3, "Paso": 1, "Hacia": 1, "Paz\"": 1, "SoyCapaz": 1, "N": 3, "\"Querida\"": 1, "Gabriel": 2, "D\u00fao": 1, "\"Hands\"": 1, "Various": 3, "Orlando": 1, "Notes": 1, "been": 1, "on": 22, "two": 1, "separate": 1, "occasions": 1, "\u2013": 9, "release": 2, "America": 2, "United": 1, "States": 1, "final": 1, "re": 1, "Europe": 1, "second": 1, "his": 1, "third": 1, "album": 2, "The": 2, "song": 8, "enter": 7, "Billboard": 16, "Hot": 22, "but": 7, "peaked": 7, "at": 17, "number": 7, "Bubbling": 7, "Under": 7, "which": 7, "acts": 7, "extension": 7, "non": 2, "guest": 1, "other": 1, "artists": 1, "showing": 2, "year": 2, "name": 3, "Other": 1, "performer": 1, "s": 2, "\"Dame": 1, "Mano\"": 1, "57": 1, "Ketama": 1, "Voices": 1, "Hope": 2, "Sabera": 2, "Foundation": 3, "Lado\"": 1, "58": 1, "2006": 1, "Antonio": 2, "Carmona": 2, "Vengo": 1, "Venenoso": 2, "\"Il": 1, "mio": 1, "canto": 1, "libero\"": 1, "59": 1, "\"Io": 2, "Canto\"": 1, "\"The": 3, "Shadow": 1, "Your": 1, "Smile\"": 1, "60": 1, "Tony": 2, "Bennett": 2, "Duets": 1, "An": 2, "American": 2, "Classic": 2, "Particular\"": 1, "61": 1, "Miguel": 2, "Bos\u00e9": 2, "Papito": 1, "\"Lago": 1, "Calima\"": 1, "62": 1, "Arthur": 2, "Hanlon": 2, "Piano": 1, "Fronteras": 2, "63": 1, "Raphael": 2, "A\u00f1os": 2, "Despu\u00e9s": 1, "Tierra\"": 1, "64": 1, "Herbie": 2, "Hancock": 2, "Imagine": 2, "Project": 2, "music": 4, "director": 1, "Director": 1, "Simon": 1, "Brand": 1, "65": 6, "Pablo": 1, "Croce": 1, "Gustavo": 2, "Garz\u00f3n": 2, "Picky": 3, "Talarico": 3, "Remix": 1, "versions": 1, "Jason": 2, "Archer": 1, "Paul": 1, "Beck": 1, "Rogelio": 2, "Sikander": 2, "66": 1, "67": 1, "68": 1, "\"Rosario": 1, "Tijeras\"": 2, "Viviana": 1, "Diaz": 1, "Emiliano": 1, "Men\u00e9ndez": 1, "Aggressive": 1, "70": 4, "Vince": 1, "Haycock": 1, "Agust\u00edn": 1, "Alberdi": 1, "el": 2, "Mundo\"": 1, "Borja": 1, "Crespo": 1, "71": 1, "Voces": 2, "Unidas": 2, "por": 4, "Cristian": 1, "Calder\u00f3n": 1, "72": 1, "Brandon": 1, "Parvini": 1, "73": 1, "Jean": 1, "Lex": 1, "Halaby": 1, "Jessy": 1, "Terrero": 1, "76": 1, "\"Juanes": 10, "ha": 1, "vendido": 1, "millones": 1, "copias\"": 2, "inicia": 1, "con": 1, "'PARCE'": 1, "un": 3, "giro": 1, "hacia": 1, "tipo": 1, "pop": 2, "'m\u00e1s": 1, "b\u00e1sico'": 1, "Noticias": 1, "internacionales": 1, "MSN": 1, "Latino\"": 1, "msn": 1, "com": 12, "Archived": 17, "from": 10, "original": 8, "07": 7, "Retrieved": 54, "Argentine": 3, "Chart": 3, "Sangre\"": 5, "\"CAPIF": 3, "Ranking": 3, "Mensual": 4, "Mayo": 2, "Ratico\"": 1, "Octubre": 1, "Chamber": 2, "Phonograms": 2, "Videograms": 2, "Producers": 2, "\"Loco": 1, "06": 4, "04": 6, "\"Discography": 1, "Juanes\"": 6, "03": 11, "\"Juanes'": 2, "frenchcharts\"": 1, "Lescharts": 1, "French": 3, "Syndicat": 1, "National": 1, "l'\u00c9dition": 1, "Phonographique": 1, "Hung": 5, "Medien": 5, "\"German": 1, "Chart\"": 4, "Musicline": 2, "b": 18, "Mexican": 3, "All": 3, "except": 2, "\"Mexican": 1, "mexicancharts": 2, "\"TOP": 3, "ALBUMES": 9, "Top": 4, "De": 2, "Enero": 2, "Diciembre": 2, "2005\"": 1, "PDF": 6, "02": 4, "Unplugged\"": 2, "\"JUANES": 4, "TR3S": 1, "PRESENTS": 1, "JUANES": 1, "UNPLUGGED": 1, "ALBUM": 1, "http": 1, "dutchcharts": 1, "nl": 1, "showperson": 1, "asp": 1, "Missing": 1, "empty": 1, "help": 2, "Spanish": 10, "Normal\"": 2, "new": 1, "peak": 1, "\"Spanish": 2, "spanishcharts": 1, "Lista": 4, "los": 4, "titulos": 4, "mas": 4, "vendidos": 4, "08": 10, "al": 7, "04\"": 1, "09": 7, "05": 7, "05\"": 1, "01": 13, "\"Swiss": 1, "Die": 1, "Offizielle": 1, "Schweizer": 1, "Hitparade": 1, "\"Billboard": 2, "200": 1, "c": 5, "d": 3, "\"RIAA": 1, "Certifications\"": 1, "Recording": 1, "Industry": 1, "Association": 1, "portavoz": 1, "musical\"": 1, "Nokia": 1, "permanent": 2, "dead": 5, "link": 2, "\"Colombian": 1, "star": 1, "captures": 1, "personal": 1, "\"Moment\"\"": 1, "Reuters": 1, "Portuguese": 1, "Wayback": 8, "Machine": 8, "Certificacion": 3, "Capif": 3, "org": 4, "TOP": 6, "Productores": 8, "M\u00fasica": 5, "Espa\u00f1a": 6, "Cite": 1, "error": 1, "Invalid": 1, "ref": 1, "tag": 1, "\"undia\"": 1, "defined": 1, "multiple": 1, "times": 1, "different": 1, "content": 1, "see": 1, "Asociaci\u00f3n": 3, "Mexicana": 2, "Fonogramas": 3, "y": 3, "Videogramas": 2, "\"Gold": 2, "Platin": 2, "Datenbank": 2, "'Mi": 1, "Sangre'": 1, "German": 3, "Bundesverband": 2, "Musikindustrie": 2, "\"Kulta": 1, "ja": 1, "platinalevyt\"": 1, "Finland": 1, "\"Awards": 1, "Switzerland\"": 1, "Swiss": 3, "Charts": 8, "Worries": 1, "Pay": 1, "Off": 1, "With": 1, "'Loco": 1, "Amor'": 1, "Video": 1, "Exclusive\"": 1, "M\u00e1s": 1, "Vendidos": 1, "Archive": 1, "SEMANA": 2, "PRESENTA": 2, "NIVEL": 1, "MUNDIAL": 1, "SU": 2, "NUEVO": 2, "\u00c1LBUM": 1, "LA": 2, "VIDA": 2, "ES": 2, "UN": 2, "RATICO": 2, "EN": 3, "VIVO\"": 2, "BATE": 1, "RECORDS": 1, "DE": 1, "VENTA": 1, "ESTADOS": 1, "UNIDOS": 1, "CON": 1, "\"P": 1, "ya": 1, "vendi\u00f3": 1, "mill\u00f3n": 1, "recibi\u00f3": 1, "discos": 1, "platino": 1, "su": 2, "\u00e1lbum": 1, "amor\"": 1, "Colombiano": 1, "\"Rankings\"": 1, "June": 1, "To": 1, "view": 2, "select": 1, "Ventas": 1, "F\u00edsicas": 1, "\"Top": 1, "Albumes": 1, "Semana": 1, "2017\"": 1, "\"Albums": 1, "In": 1, "Charts\"": 2, "Colombiana": 1, "recibe": 2, "Disco": 1, "Oro": 1, "starMedia": 1, "doble": 1, "disco": 1, "diamante\"": 1, "Tiempo": 1, "Austrian": 2, "charts\"": 1, "2009": 1, "Official": 1, "Community\"": 1, "swisscharts": 1, "\"Discographie": 1, "lescharts": 1, "\"Chartverfurlong": 1, "Media": 1, "Control": 1, "Airplay": 1, "Nederlandse": 1, "Dutch": 1, "charts": 1, "Discos": 1, "1950": 1, "NEWALENCIA": 1, "retrieved": 1, "April": 1, "Switzerland": 1, "Songs": 1, "Belgium": 1, "Certification": 3, "'La": 1, "Negra'": 1, "\"American": 1, "\"Juanes\"": 2, "Database\"": 2, "\"Brazilian": 1, "Spain": 1, "Unterberger": 1, "Richie": 1, "\"Voices": 1, "Overview\"": 8, "AllMusic": 8, "Rovi": 8, "Corporation": 8, "July": 8, "O'Brien": 1, "Jon": 1, "\"Vengo": 1, "Birchmeier": 1, "Bush": 1, "John": 1, "\"Duets": 1, "Gutierrez": 1, "Evan": 1, "\"Papito": 1, "\"Piano": 1, "Heaney": 1, "Gregory": 1, "\"50": 1, "Despues": 1, "Jurek": 1, "Thom": 1, "e": 2, "f": 1, "Artist": 1, "Videography\"": 1, "MVDBase": 1, "\"Videos": 6, "Nada": 1, "CMT": 3, "Volverte": 1, "Para": 1, "Rosario": 1, "Vevo": 1, "\"Videoclip": 1, "o": 1, "solidaridad": 1, "m\u00fasica": 1, "espa\u00f1ol\"": 1, "Terra": 2, "Gracias": 1, "Univision": 1, "estrena": 2, "video": 1, "oficial": 1, "\"Yerbatero\"\"": 1, "Espectador": 1, "\"Juan": 1, "presentan": 1, "Calle\"\"": 1, "SENCILLO": 1, "NO": 1, "REGRESAS\"\"": 1, "\"No": 1, "se": 1, "apaga": 1, "ahora": 1, "video\"": 1, "Diario": 2, "Prensa": 1, "v": 1, "t": 1, "Discography": 2, "Videography": 1, "Awards": 1, "Nominations": 1, "son": 1, "Tour": 6, "Edition": 1, "Concert": 1, "tours": 1, "Related": 1, "articles": 2, "Ekhymosis": 1, "Category": 1, "Portal": 1, "Template": 1, "\"https": 1, "wikipedia": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "oldid": 1, "813145026\"": 1, "Categories": 1, "JuanesLatin": 1, "discographiesDiscographies": 1, "artistsPop": 1, "discographiesRock": 1, "discographiesHidden": 1, "categories": 1, "Pages": 2, "reference": 2, "errorsCS1": 1, "language": 4, "sources": 3, "fr": 1, "citations": 2, "lacking": 1, "titlesPages": 1, "having": 1, "bare": 1, "URLsCS1": 1, "es": 1, "external": 3, "linksArticles": 2, "2017Articles": 1, "permanently": 1, "linksWebarchive": 1, "template": 2, "wayback": 1, "linksPages": 1, "duplicate": 1, "namesCS1": 1, "Webarchive": 1, "archiveis": 1, "containing": 1, "text": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "history": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "Tools": 1, "What": 1, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "this": 2, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "Languages": 1, "Espa\u00f1ol": 1, "Edit": 1, "last": 1, "edited": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Inc": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/Santos_Juanes,_Valencia": {"ranking": 0, "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/Roman_Catholic", "/wiki/Valencia", "/wiki/Mercado_Central,_Valencia", "/wiki/Llotja_de_la_Seda", "/wiki/File:Iglesia_de_los_Juanes,_Valencia,_Espa%C3%B1a,_2014-06-29,_DD_19.JPG", "/wiki/File:Iglesia_de_los_Juanes,_Valencia,_Espa%C3%B1a,_2014-06-29,_DD_19.JPG", "/wiki/File:Iglesia_de_los_Juanes,_Valencia,_Espa%C3%B1a,_2014-06-30,_DD_109.JPG", "/wiki/File:Iglesia_de_los_Juanes,_Valencia,_Espa%C3%B1a,_2014-06-30,_DD_109.JPG", "/wiki/Gothic_architecture", "/wiki/Juan_de_Ribera", "/wiki/Baroque_architecture", "/wiki/Morisco", "/w/index.php?title=Jacopo_Bertesi&action=edit&redlink=1", "/wiki/John_the_Baptist", "/wiki/John_the_Evangelist", "/wiki/Francesco_Borgia", "/wiki/Luis_Bertr%C3%A1n", "/wiki/Antonio_Palomino", "/wiki/Spanish_Civil_war", "#cite_note-1", "#cite_note-2", "/w/index.php?title=Santos_Juanes,_Valencia&action=edit&section=1", "#cite_ref-1", "http://www.spain.info/en/que-quieres/arte/monumentos/valencia/iglesia_de_los_santos_juanes.html", "#cite_ref-2", "http://www.valencia.es/ayuntamiento/Infociudad_accesible.nsf/vDocumentosWebListado/CF263EE929B50ADFC12572C200242A53?OpenDocument&bdOrigen=&idapoyo=&nivel=15&lang=1", "https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Santos_Juanes,_Valencia&oldid=771541410", "/wiki/Help:Category", "/wiki/Category:Roman_Catholic_churches_in_Valencia", "/wiki/Category:Baroque_architecture_in_the_Valencian_Community", "/wiki/Category:Gothic_architecture_in_the_Valencian_Community", "/wiki/Category:13th-century_churches", "/wiki/Category:18th-century_religious_buildings", "/wiki/Category:Spain_articles_missing_geocoordinate_data", "/wiki/Category:All_articles_needing_coordinates", "/wiki/Special:MyTalk", "/wiki/Special:MyContributions", "/w/index.php?title=Special:CreateAccount&returnto=Santos+Juanes%2C+Valencia", "/w/index.php?title=Special:UserLogin&returnto=Santos+Juanes%2C+Valencia", "/wiki/Santos_Juanes,_Valencia", "/w/index.php?title=Talk:Santos_Juanes,_Valencia&action=edit&redlink=1", "/wiki/Santos_Juanes,_Valencia", "/w/index.php?title=Santos_Juanes,_Valencia&action=edit", "/w/index.php?title=Santos_Juanes,_Valencia&action=history", "/wiki/Main_Page", "/wiki/Main_Page", "/wiki/Portal:Contents", "/wiki/Portal:Featured_content", "/wiki/Portal:Current_events", "/wiki/Special:Random", "https://donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_en.wikipedia.org&uselang=en", "//shop.wikimedia.org", "/wiki/Help:Contents", "/wiki/Wikipedia:About", "/wiki/Wikipedia:Community_portal", "/wiki/Special:RecentChanges", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Contact_us", "/wiki/Special:WhatLinksHere/Santos_Juanes,_Valencia", "/wiki/Special:RecentChangesLinked/Santos_Juanes,_Valencia", "/wiki/Wikipedia:File_Upload_Wizard", "/wiki/Special:SpecialPages", "/w/index.php?title=Santos_Juanes,_Valencia&oldid=771541410", "/w/index.php?title=Santos_Juanes,_Valencia&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q24950907", "/w/index.php?title=Special:CiteThisPage&page=Santos_Juanes%2C_Valencia&id=771541410", "/w/index.php?title=Special:Book&bookcmd=book_creator&referer=Santos+Juanes%2C+Valencia", "/w/index.php?title=Special:ElectronPdf&page=Santos+Juanes%2C+Valencia&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Santos_Juanes,_Valencia&printable=yes", "https://es.wikipedia.org/wiki/Iglesia_de_los_Santos_Juanes_(Valencia)", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q24950907#sitelinks-wikipedia", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Text_of_Creative_Commons_Attribution-ShareAlike_3.0_Unported_License", "//creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "/wiki/Wikipedia:About", "/wiki/Wikipedia:General_disclaimer", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Contact_us", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement", "//en.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Santos_Juanes,_Valencia&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_Santos_Juanes,_Valencia.html", "titulo": "Santos_Juanes,_Valencia", "palabras": {"Santos": 6, "Juanes": 7, "Valencia": 5, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 40, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 7, "navigation": 1, "search": 1, "is": 5, "a": 17, "Roman": 2, "Catholic": 2, "church": 9, "located": 2, "in": 12, "Mercat": 2, "neighborhood": 2, "of": 20, "city": 2, "Spain": 3, "The": 8, "also": 2, "denominated": 1, "Real": 1, "Parroquia": 1, "de": 4, "los": 1, "Royal": 1, "Parish": 1, "St": 2, "Johns": 1, "or": 2, "San": 1, "Juan": 2, "del": 3, "Mercado": 1, "Sant": 1, "Joan": 1, "Valencian": 3, "John": 3, "Market": 2, "due": 1, "its": 1, "location": 1, "adjacent": 1, "Central": 1, "and": 10, "facing": 2, "Llotja": 1, "la": 1, "Seda": 1, "building": 1, "Church": 1, "rear": 1, "apse": 2, "facade": 3, "from": 3, "corner": 1, "Carniceros": 1, "street": 1, "By": 2, "mid": 1, "13th": 1, "century": 4, "was": 3, "built": 1, "atop": 2, "site": 2, "former": 1, "mosque": 1, "initially": 1, "Gothic": 1, "style": 2, "however": 1, "fires": 1, "14th": 1, "caused": 1, "reconstruction": 2, "A": 1, "major": 1, "fire": 1, "1592": 1, "led": 1, "commissioned": 1, "by": 5, "Archbishop": 1, "Viceroy": 1, "Ribera": 1, "an": 1, "exuberant": 1, "Baroque": 1, "This": 3, "Boatella": 1, "then": 1, "working": 1, "class": 1, "quarters": 1, "outside": 1, "town": 1, "walls": 1, "that": 1, "housed": 1, "some": 1, "Morisco": 1, "population": 1, "main": 1, "retains": 1, "walled": 1, "up": 1, "oculus": 1, "rose": 1, "window": 1, "older": 1, "square": 1, "exterior": 1, "piazza": 1, "houses": 1, "central": 1, "niche": 1, "decorated": 1, "with": 2, "stucco": 1, "statuary": 1, "group": 2, "Virgen": 1, "Rosario": 1, "Virgin": 1, "Rosary": 1, "attributed": 1, "Jacopo": 1, "Bertesi": 2, "display": 1, "virgin": 1, "child": 1, "his": 1, "hand": 1, "on": 3, "globe": 1, "ensconced": 1, "burst": 1, "rays": 1, "angels": 1, "cherubs": 1, "Other": 1, "portals": 1, "contain": 1, "symbols": 1, "Baptist": 2, "lamb": 2, "Evangelist": 2, "eagle": 1, "center": 1, "surmounted": 1, "clock": 1, "tower": 1, "roofline": 1, "dominated": 1, "statues": 2, "including": 3, "Saints": 1, "Francesco": 1, "Borgia": 1, "Luis": 1, "Bertr\u00e1n": 1, "includes": 1, "profuse": 1, "complex": 1, "iconography": 1, "book": 1, "five": 1, "seals": 1, "interior": 1, "has": 1, "depicting": 2, "12": 1, "tribes": 1, "Israel": 1, "large": 1, "ceiling": 1, "frescoes": 2, "numerous": 1, "themes": 1, "triumphant": 1, "Antonio": 1, "Palomino": 1, "interiors": 1, "suffered": 1, "arson": 1, "damage": 1, "during": 1, "Spanish": 1, "Civil": 1, "war": 1, "1": 1, "2": 1, "References": 1, "edit": 1, "Tourism": 1, "office": 1, "Ayuntamiento": 1, "entry": 1, "Retrieved": 1, "\"https": 1, "en": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "771541410\"": 1, "Categories": 1, "churches": 1, "ValenciaBaroque": 1, "architecture": 2, "CommunityGothic": 1, "Community13th": 1, "churches18th": 1, "religious": 1, "buildingsHidden": 1, "categories": 1, "articles": 2, "missing": 1, "geocoordinate": 1, "dataAll": 1, "needing": 1, "coordinates": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "history": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "What": 1, "links": 2, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "this": 2, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "as": 1, "PDFPrintable": 1, "version": 1, "Languages": 1, "Espa\u00f1ol": 1, "Edit": 1, "last": 1, "edited": 1, "22": 1, "March": 1, "2017": 1, "at": 1, "02": 1, "47": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "using": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico": {"ranking": 10, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Tigo_Music_Sessions", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_La_Vida..._Es_Un_Ratico.html", "titulo": "La_Vida..._Es_Un_Ratico", "palabras": {"La": 25, "Vida": 21, "Es": 17, "Un": 17, "Ratico": 15, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 30, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 8, "navigation": 1, "search": 1, "Studio": 2, "album": 18, "by": 25, "Juanes": 24, "Released": 6, "October": 3, "23": 4, "2007": 15, "10": 6, "Recorded": 2, "2006\u201307": 1, "Genre": 1, "Latin": 8, "rock": 1, "Length": 1, "52": 1, "30": 2, "Label": 1, "Universal": 3, "Music": 8, "Columbia": 2, "Latino": 2, "Producer": 1, "Gustavo": 5, "Santaolalla": 4, "and": 26, "chronology": 1, "Mi": 7, "Sangre": 4, "2004": 2, "Sangre2004": 1, "En": 3, "Vivo": 2, "2008": 16, "Vivo2008": 1, "Singles": 1, "from": 7, "\"Me": 6, "Enamora\"": 6, "September": 6, "3": 14, "\"Gotas": 3, "de": 34, "Agua": 4, "Dulce\"": 3, "January": 3, "\"Tres\"": 3, "May": 3, "\"Odio": 3, "Por": 4, "Amor\"": 4, "8": 6, "\"Hoy": 3, "Me": 5, "Voy\"": 3, "2009": 4, "Professional": 1, "ratings": 2, "Review": 1, "scores": 1, "Source": 1, "Rating": 1, "Allmusic": 1, "link": 1, "es": 6, "un": 7, "Life": 1, "Is": 1, "a": 11, "Moment": 1, "is": 6, "fourth": 1, "studio": 1, "Colombian": 2, "singer": 1, "songwriter": 1, "which": 1, "was": 5, "released": 3, "on": 11, "Contents": 1, "1": 6, "Album": 9, "history": 3, "2": 5, "Track": 3, "listing": 4, "re": 3, "release": 2, "4": 8, "DVD": 4, "track": 2, "5": 5, "Musicians": 2, "6": 12, "Personnel": 2, "7": 2, "Chart": 4, "performance": 2, "Charts": 5, "certifications": 4, "Certifications": 2, "9": 2, "See": 2, "also": 4, "References": 2, "edit": 12, "has": 4, "stated": 1, "that": 5, "be": 2, "completed": 1, "in": 11, "Spanish": 7, "\"very": 1, "Colombian\"": 1, "sound": 1, "it": 1, "co": 1, "produced": 2, "this": 7, "record": 2, "working": 1, "with": 9, "two": 1, "time": 1, "Academy": 2, "Award": 6, "winning": 1, "producer": 3, "It": 2, "been": 1, "said": 1, "typical": 1, "sounds": 1, "such": 2, "as": 4, "\"guasca": 1, "\"": 7, "\"vallenato": 1, "\"cumbia": 1, "When": 1, "choosing": 1, "name": 1, "for": 15, "inspired": 1, "conversation": 1, "he": 1, "had": 2, "his": 3, "mother": 1, "who": 1, "told": 1, "him": 1, "\"Not": 1, "worry": 1, "because": 1, "life": 2, "just": 1, "moment": 1, "Following": 1, "what": 1, "phrase": 1, "means": 1, "thought": 1, "of": 13, "creating": 1, "an": 2, "remembering": 1, "passes": 1, "you": 2, "blink": 1, "eye": 1, "concentrating": 1, "more": 1, "family": 1, "beloved": 1, "beings": 1, "The": 5, "first": 5, "single": 4, "media": 1, "online": 1, "stores": 1, "iTunes": 2, "reached": 1, "number": 6, "one": 5, "19": 2, "countries": 1, "second": 3, "This": 3, "won": 2, "Grammy": 7, "Year": 4, "Best": 5, "Male": 2, "Pop": 4, "Vocal": 2, "lead": 1, "received": 1, "three": 3, "awards": 1, "Record": 2, "Song": 1, "Short": 1, "Form": 1, "Video": 1, "At": 2, "Awards": 3, "reissued": 1, "15": 3, "new": 3, "songs": 1, "eight": 1, "tracks": 3, "recorded": 3, "live": 1, "tour": 2, "United": 2, "States": 2, "Europe": 1, "special": 1, "edition": 3, "will": 1, "include": 1, "footage": 1, "Juanes'": 1, "music": 1, "videos": 1, "singles": 1, "already": 1, "confirmed": 1, "are": 1, "\"Falsas": 3, "Palabras\"": 3, "late": 1, "revamped": 1, "Standard": 1, "Edition": 3, "No": 2, "Creo": 2, "en": 3, "el": 2, "Jam\u00e1s": 1, "\u2013": 36, "32": 1, "Clase": 1, "Amor": 3, "53": 1, "Enamora": 1, "14": 5, "Hoy": 1, "Voy": 1, "05": 3, "Gotas": 1, "Dulce": 1, "11": 3, "Mejor": 2, "Parte": 2, "M\u00ed": 1, "42": 1, "Minas": 2, "Piedras": 2, "T\u00fa": 1, "y": 4, "Yo": 1, "26": 1, "B\u00e1ilala": 1, "31": 2, "Dif\u00edcil": 1, "01": 1, "Tres": 1, "25": 1, "Bandera": 1, "Manos": 1, "06": 2, "Bonus": 1, "\"Bandera": 3, "Manos\"": 3, "\"La": 4, "Camisa": 1, "Negra\"": 1, "Australian": 1, "16": 1, "Pre": 1, "Order": 1, "17": 2, "\"Dove": 1, "Le": 1, "Pietre": 1, "Sono": 1, "Mine": 1, "featuring": 4, "Negrita": 1, "Italian": 1, "Re": 3, "Release": 3, "18": 2, "Full": 2, "Phatt": 2, "Remix": 3, "Japan": 2, "\"No": 1, "Jam\u00e1s\"": 1, "\"Clase": 1, "Ratico\"": 3, "M\u00ed\"": 1, "\"Minas": 1, "Piedras\"": 1, "Andr\u00e9s": 1, "Calamaro": 2, "\"T\u00fa": 1, "Yo\"": 1, "\"B\u00e1ilala\"": 1, "\"Dif\u00edcil\"": 1, "Campino": 1, "Colbie": 1, "Caillat": 1, "\"Bailala": 1, "Dance": 1, "A": 4, "musical": 1, "journey": 1, "Director's": 1, "Cut": 1, "Behind": 1, "cameras": 1, "interview": 1, "Guitar": 1, "Voice": 1, "Keyboards": 1, "Drums": 2, "Victor": 1, "Indrizzo": 1, "Bass": 1, "Fernando": 1, "\"Toby\"": 1, "Tob\u00f3n": 1, "Accordion": 1, "Chelito": 1, "Castro": 1, "Percussion": 1, "Felipe": 1, "Alzate": 1, "Produced": 1, "Associate": 1, "Anibal": 2, "Kerpel": 2, "Executive": 1, "Adrian": 1, "Sosa": 1, "at": 10, "Las": 1, "Monta\u00f1as": 2, "Medell\u00edn": 1, "Colombia": 3, "Casa": 1, "Henson": 1, "Studios": 2, "Engineer": 4, "\"Las": 1, "Medell\u00edn\"": 1, "Casa\"": 1, "\"Henson\"": 1, "Thom": 2, "Russo": 2, "Andres": 1, "vocals": 1, "Jorge": 1, "Da": 1, "Silva": 1, "Ion": 1, "Strings": 2, "North": 1, "Hollywood": 1, "Steve": 1, "Churchyard": 1, "arranged": 1, "orchestrated": 1, "conducted": 1, "David": 1, "Campbell": 1, "Mixing": 1, "Hit": 1, "Factory": 1, "Mastering": 2, "Tom": 1, "Baker": 1, "Prevision": 1, "Design": 1, "Eduardo": 1, "Chavar\u00edn": 2, "Luis": 5, "D\u00edaz": 1, "Graphic": 1, "production": 1, "Carolina": 1, "Larrea": 1, "Eduardi": 1, "Photography": 1, "www": 1, "raulhiguera": 1, "com": 3, "Cover": 1, "Ren\u00e9": 1, "Shenduda": 1, "In": 2, "debuted": 1, "13": 3, "Billboard": 5, "200": 1, "chart": 1, "selling": 1, "about": 1, "47": 1, "000": 8, "copies": 2, "its": 1, "week": 1, "sold": 1, "over": 1, "112": 1, "December": 4, "Country": 2, "Peak": 1, "Position": 1, "Austria": 1, "34": 1, "Belgium": 2, "Vl": 2, "74": 1, "46": 1, "Finland": 1, "France": 1, "21": 2, "Mexico": 2, "Netherlands": 1, "20": 2, "Portugal": 1, "Spain": 2, "Sweden": 1, "60": 1, "Switzerland": 4, "Region": 1, "Certification": 1, "Certified": 1, "units": 1, "Sales": 1, "Argentina": 1, "CAPIF": 1, "Gold": 3, "Platinum": 2, "80": 2, "AMPROFON": 1, "50": 1, "PROMUSICAE": 3, "2\u00d7": 1, "160": 1, "IFPI": 2, "shipments": 1, "figures": 1, "based": 1, "certification": 1, "alone": 1, "World": 4, "Tour": 7, "vida": 2, "ratico": 1, "Ayala": 1, "Ben": 1, "Yehuda": 1, "November": 5, "\"Juanes": 3, "Wins": 1, "Big": 2, "Awards\"": 1, "Nielsen": 1, "Business": 1, "Media": 1, "Inc": 2, "Retrieved": 5, "\"Grammy": 1, "Nominations\"": 1, "Recording": 1, "Archived": 2, "original": 2, "August": 1, "\"Otro": 1, "para": 1, "Juanes\"": 2, "Univision": 1, "Online": 1, "Katie": 1, "Hasty": 1, "\"Underwood": 1, "Leads": 1, "Three": 1, "Debuts": 1, "Onto": 1, "Chart\"": 1, "b": 1, "c": 1, "d": 1, "e": 3, "f": 1, "g": 1, "h": 1, "i": 1, "j": 1, "k": 1, "ratico\"": 1, "swisscharts": 1, "April": 2, "2011": 2, "\"Argentinian": 1, "Argentine": 1, "Chamber": 1, "Phonograms": 1, "Videograms": 1, "Producers": 1, "El": 4, "Barrio": 2, "Banghra": 1, "disco": 1, "Platino": 1, "con": 1, "m\u00e1s": 1, "copias": 1, "vendidas\"": 1, "\"Certificaciones": 1, "Asociaci\u00f3n": 1, "Mexicana": 1, "Productores": 2, "Fonogramas": 1, "Videogramas": 1, "\"Spanish": 1, "PDF": 1, "M\u00fasica": 1, "Espa\u00f1a": 1, "Select": 2, "under": 2, "\"Chart\"": 1, "enter": 1, "'": 2, "field": 2, "\"Year\"": 1, "\"Semana\"": 1, "Click": 1, "\"Search": 1, "Charts\"": 1, "\"The": 1, "Official": 1, "Swiss": 1, "Community": 1, "'La": 1, "Ratico'": 1, "Hung": 1, "Medien": 1, "Preceded": 4, "Voz": 1, "Silencio": 1, "run": 4, "Succeeded": 4, "Ciudad": 1, "los": 1, "\u00c1rboles": 1, "M\u00e4go": 1, "Oz": 1, "Recuerdos": 1, "del": 1, "Alma": 2, "Los": 5, "Temerarios": 1, "U": 2, "S": 2, "Top": 2, "Albums": 2, "Wisin": 2, "vs": 1, "Yandel": 2, "Extraterrestres": 1, "Al": 1, "Filo": 1, "la": 2, "Irrealidad": 1, "Bustamante": 1, "Dos": 1, "P\u00e1jaros": 1, "Tiro": 1, "Serrat": 1, "Sabina": 1, "Real": 1, "Ednita": 1, "Nazario": 1, "Capaz": 1, "Todo": 2, "T\u00ed": 1, "K": 1, "Paz": 1, "Sierra": 1, "v": 2, "t": 2, "Discography": 2, "Videography": 1, "Nominations": 1, "albums": 2, "F\u00edjate": 1, "Bien": 1, "D\u00eda": 2, "Normal": 2, "P": 2, "R": 2, "C": 2, "E": 2, "Loco": 2, "Mis": 1, "Planes": 1, "son": 1, "Amarte": 2, "Live": 1, "MTV": 3, "Unplugged": 4, "Tigo": 1, "Sessions": 1, "Diario": 1, "Concert": 1, "tours": 1, "Related": 1, "articles": 1, "Ekhymosis": 1, "Category": 1, "Portal": 1, "Template": 1, "2000s": 1, "Placer": 1, "Miguel": 1, "2000": 1, "al": 1, "Aire": 1, "Alejandro": 4, "Sanz": 4, "2001": 1, "2002": 1, "2003": 1, "lo": 1, "Mismo": 1, "Cantando": 1, "Hist\u00f3rias": 1, "Ivan": 1, "Lins": 1, "2005": 1, "Fijaci\u00f3n": 1, "Oral": 1, "Vol": 2, "Shakira": 1, "2006": 1, "Llave": 1, "Coraz\u00f3n": 1, "Juan": 4, "Guerra": 4, "Atr\u00e1s": 1, "Vienen": 1, "Conmigo": 1, "Calle": 2, "2010s": 1, "Son": 1, "2010": 1, "Entren": 1, "Que": 1, "Quieran": 1, "2012": 2, "Draco": 1, "Rosa": 1, "2013": 1, "Canci\u00f3n": 1, "Andaluza": 1, "Paco": 1, "Luc\u00eda": 1, "2014": 1, "Tiene": 1, "Su": 1, "Hora": 1, "2015": 1, "D\u00fao": 1, "Gabriel": 1, "2016": 1, "Salsa": 1, "Band": 1, "Rub\u00e9n": 1, "Blades": 1, "Roberto": 1, "Delgado": 1, "Orquesta": 1, "2017": 2, "\"https": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "779653642\"": 1, "Categories": 1, "albumsJuanes": 1, "albumsLatin": 2, "winners": 1, "YearUniversal": 1, "albumsUniversal": 1, "AlbumGrammy": 1, "AlbumAlbums": 1, "SantaolallaHidden": 1, "categories": 1, "CS1": 1, "language": 1, "sources": 1, "Articles": 1, "hAudio": 1, "microformatsMusic": 1, "infoboxes": 1, "deprecated": 1, "parametersArticles": 1, "need": 1, "turned": 1, "into": 1, "proseCertification": 1, "Table": 5, "Entry": 5, "usages": 5, "ArgentinaCertification": 1, "unsupported": 1, "regionCertification": 1, "MexicoCertification": 1, "SpainCertification": 1, "SwitzerlandUse": 1, "mdy": 1, "dates": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "What": 1, "links": 2, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "version": 1, "Languages": 1, "Espa\u00f1olBahasa": 1, "IndonesiaItalianoPolskiSuomi": 1, "Edit": 1, "last": 1, "edited": 1, "Text": 1, "available": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes": {"ranking": 2, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes.html", "titulo": "List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes", "palabras": {"List": 3, "of": 107, "awards": 22, "and": 17, "nominations": 15, "received": 17, "by": 24, "Juanes": 95, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 118, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 10, "navigation": 1, "search": 1, "This": 2, "article": 2, "does": 1, "not": 1, "cite": 1, "any": 1, "sources": 4, "Please": 1, "help": 1, "improve": 1, "this": 4, "adding": 1, "citations": 1, "reliable": 1, "Unsourced": 1, "material": 1, "may": 2, "be": 1, "challenged": 1, "removed": 1, "July": 2, "2013": 8, "Learn": 1, "how": 1, "when": 1, "remove": 1, "template": 1, "message": 1, "Unplugged": 9, "Tour": 2, "2012": 12, "Cologne": 1, "November": 1, "3": 6, "Awards": 51, "Award": 28, "Wins": 1, "Nominations": 2, "American": 7, "Music": 33, "0": 5, "1": 7, "Grammy": 11, "2": 6, "6": 2, "Los": 8, "Premios": 25, "MTV": 24, "Latinoam\u00e9rica": 4, "11": 2, "25": 1, "Europe": 6, "Video": 19, "World": 4, "4": 5, "Latin": 49, "21": 2, "29": 1, "Billboard": 6, "9": 4, "20": 1, "Orgullosamente": 4, "Latino": 7, "40": 8, "Principales": 7, "5": 3, "Juventud": 4, "18": 2, "Lo": 6, "Nuestro": 4, "14": 5, "32": 1, "Nuestra": 4, "Tierra": 4, "Oye": 4, "Am\u00e9rica": 4, "Totals": 1, "won": 3, "72": 1, "171": 1, "Contents": 1, "7": 1, "LOS40": 3, "8": 1, "10": 1, "12": 2, "13": 2, "Nickelodeon's": 8, "Kids": 8, "Choice": 10, "M\u00e9xico": 3, "Indonesia": 2, "Colombia": 2, "15": 1, "References": 2, "edit": 21, "The": 7, "is": 15, "an": 11, "annual": 2, "major": 1, "music": 9, "award": 2, "show": 6, "Broadcasting": 1, "Company": 1, "It": 1, "was": 2, "established": 3, "in": 16, "1973": 1, "a": 12, "nomination": 4, "2008": 12, "Year": 96, "Nominee": 18, "work": 18, "Result": 18, "Favorite": 16, "Artist": 51, "Nominated": 104, "accolade": 2, "National": 1, "Academy": 2, "Recording": 2, "Arts": 2, "Sciences": 2, "United": 1, "States": 1, "recognize": 2, "outstanding": 3, "achievement": 2, "on": 4, "industry": 4, "has": 11, "five": 3, "two": 2, "2015": 5, "Loco": 4, "de": 9, "Amor": 8, "Best": 77, "Pop": 23, "Album": 25, "Won": 79, "2009": 7, "La": 18, "Vida": 12, "Es": 10, "un": 1, "Ratico": 10, "2005": 6, "Mi": 4, "Sangre": 4, "Rock": 37, "Urban": 1, "or": 9, "Alternative": 4, "2003": 5, "Un": 15, "D\u00eda": 6, "Normal": 6, "2002": 5, "F\u00edjate": 6, "Bien": 6, "A": 11, "twenty": 6, "six": 2, "acreditadolo": 1, "with": 5, "large": 1, "acrededores": 1, "Calle": 1, "band": 1, "2001": 1, "New": 1, "Solo": 9, "Vocal": 5, "Song": 33, "Short": 4, "Form": 6, "Dios": 8, "le": 8, "Pido": 8, "'Es": 2, "Por": 2, "Ti": 2, "Record": 4, "Mala": 1, "Gente": 1, "Nada": 3, "Valgo": 3, "Sin": 4, "Tu": 3, "Volverte": 1, "Ver": 1, "Me": 15, "Enamora": 13, "Male": 17, "Pombo": 1, "Musical": 1, "Children's": 1, "Azul": 2, "Sabina": 4, "Feat": 2, "Joaqu\u00edn": 2, "Long": 2, "2014": 3, "Mil": 1, "Pedazos": 1, "Historia": 1, "were": 2, "1901": 1, "Networks": 1, "celebrate": 2, "most": 1, "popular": 1, "videos": 2, "uanes": 1, "America": 3, "Central": 5, "Act": 7, "end": 1, "summer": 1, "1984": 1, "top": 1, "year": 5, "from": 10, "three": 2, "International": 3, "Viewer's": 2, "North": 2, "Pacific": 1, "VMALA's": 1, "version": 2, "Kudai": 1, "sixteen": 1, "eleven": 1, "being": 1, "male": 1, "artist": 4, "more": 2, "\u2013": 7, "Fotograf\u00eda": 2, "Featuring": 2, "Nelly": 3, "Furtado": 3, "Camisa": 4, "Negra": 4, "2006": 6, "2007": 6, "Fashionista": 1, "Agent": 1, "Change": 1, "Tres": 2, "Ringtone": 1, "grew": 1, "out": 1, "program": 1, "Magazine": 1, "publication": 1, "charting": 1, "sales": 2, "radio": 3, "airplay": 1, "success": 1, "musical": 1, "recordings": 1, "nine": 3, "Albums": 3, "2004": 4, "Duet": 1, "Collaboration": 1, "Songwriter": 1, "Airplay": 6, "Track": 3, "Duo": 2, "Group": 6, "Hot": 4, "Top": 1, "Que": 2, "Gusta": 2, "M\u00ed": 2, "Spirit": 1, "Hope": 1, "Ringmaster": 1, "Digital": 1, "Download": 1, "Junaes": 1, "Songs": 1, "Gotas": 3, "Agua": 3, "Dulce": 3, "organised": 1, "Ritmoson": 1, "been": 1, "held": 1, "annually": 5, "since": 2, "voted": 1, "general": 1, "public": 1, "album": 1, "formerly": 1, "ceremony": 2, "hosted": 2, "Spanish": 5, "channel": 2, "plus": 1, "one": 1, "honorary": 1, "50th": 2, "Anniversary": 2, "Golden": 4, "presented": 4, "2016": 2, "2010": 3, "Yerbatero": 3, "\"Tu": 1, "enemigo\"": 1, "Pablo": 1, "L\u00f3pez": 1, "for": 14, "speaking": 1, "celebrities": 1, "areas": 1, "film": 1, "sports": 1, "fashion": 1, "pop": 1, "culture": 1, "television": 2, "network": 2, "Univision": 2, "total": 1, "eighteen": 1, "Catchiest": 2, "Tune": 2, "CD": 3, "To": 2, "Die": 3, "For": 3, "I": 1, "Hear": 1, "Him": 1, "Everywhere": 1, "My": 5, "Concert": 3, "Star": 3, "Idol": 1, "honoring": 1, "best": 1, "fourteen": 1, "Performance": 3, "Fotografia": 1, "2011": 2, "P": 2, "R": 2, "C": 2, "E": 2, "Y": 1, "No": 1, "Regresas": 1, "Se\u00f1al": 1, "Pending": 2, "honouring": 1, "creativity": 1, "drive": 1, "Colombian": 7, "artists": 2, "Public": 4, "Website": 1, "Toby": 1, "Tob\u00f3n": 1, "El": 2, "Jornalero": 1, "Producer": 1, "video": 2, "Odio": 1, "por": 1, "En": 1, "Vivo": 1, "Twitterer": 2, "http": 1, "www": 1, "juanes": 1, "net": 1, "Internet": 1, "page": 4, "are": 1, "Academia": 1, "Nacional": 1, "la": 1, "M\u00fasica": 1, "en": 2, "achievements": 1, "Mexican": 1, "record": 1, "international": 1, "founded": 1, "1989": 1, "that": 1, "honors": 1, "recording": 1, "based": 1, "worldwide": 1, "figures": 1, "provided": 1, "Federation": 1, "Phonographic": 1, "Industry": 1, "IFPI": 1, "World's": 4, "Selling": 1, "Artists": 1, "Live": 1, "Entertainer": 1, "Solist": 1, "\"My": 2, "Blood": 2, "Foundation\"": 2, "Pro": 2, "Preceded": 3, "Alejandro": 2, "Sanz": 2, "Tren": 1, "los": 1, "Momentos": 1, "Succeeded": 3, "5\u00aa": 1, "Estaci\u00f3n": 1, "Frenos": 1, "Para\u00edso": 1, "Express": 1, "Deluxe": 1, "Edition": 1, "Draco": 1, "Rosa": 1, "Tony": 1, "Navia": 1, "\"Chica": 1, "Vampiro\"": 1, "TBA": 1, "Retrieved": 1, "\"https": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "805046654\"": 1, "Categories": 1, "Lists": 1, "musicianHidden": 1, "categories": 1, "Use": 2, "mdy": 1, "dates": 1, "October": 2, "2015Articles": 1, "lacking": 2, "2013All": 1, "articles": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "history": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "Tools": 1, "What": 1, "links": 2, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "as": 1, "PDFPrintable": 1, "Languages": 1, "Add": 1, "last": 1, "edited": 1, "2017": 1, "at": 1, "33": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/Tigo_Music_Sessions": {"ranking": 1, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/Tigo_Music_Sessions", "https://en.wikipedia.org/wiki/Tigo_Music_Sessions"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_Tigo_Music_Sessions.html", "titulo": "Tigo_Music_Sessions", "palabras": {"Tigo": 22, "Music": 31, "Sessions": 18, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 8, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 5, "navigation": 1, "search": 1, "Live": 2, "album": 5, "by": 5, "Juanes": 20, "Released": 1, "15": 6, "August": 6, "2014": 29, "08": 1, "Recorded": 1, "February": 1, "Length": 3, "27": 2, "06": 3, "DVD": 5, "and": 4, "streamed": 1, "audio": 2, "Label": 2, "Universal": 4, "Colombia": 5, "chronology": 2, "Loco": 5, "de": 15, "Amor": 4, "Amor2014": 1, "Mis": 3, "Planes": 3, "son": 3, "Amarte": 2, "2017": 2, "Amarte2017": 1, "video": 3, "MTV": 3, "Unplugged": 3, "2012": 1, "Unplugged2012": 1, "Sessions2014": 1, "is": 3, "third": 1, "live": 6, "Colombian": 2, "recording": 1, "artist": 1, "The": 3, "was": 5, "released": 2, "in": 6, "two": 1, "commercial": 2, "music": 2, "formats": 1, "first": 1, "on": 5, "format": 1, "that": 1, "distributed": 1, "through": 1, "newspaper": 1, "El": 5, "Tiempo": 2, "editions": 1, "of": 5, "16": 1, "1": 4, "second": 1, "an": 1, "exclusive": 1, "release": 1, "streaming": 1, "service": 1, "Deezer": 6, "sponsored": 1, "Latin": 1, "2": 5, "served": 1, "hold": 1, "promotion": 1, "his": 1, "sixth": 1, "studio": 1, "3": 13, "Contents": 1, "Track": 2, "listing": 2, "Certifications": 2, "Release": 2, "history": 3, "4": 9, "References": 2, "edit": 4, "\u2014": 1, "Streamed": 1, "No": 2, "Title": 2, "Writer": 1, "s": 2, "Producer": 1, "\"Mil": 3, "Pedazos\"": 3, "Emmanuel": 1, "del": 1, "Real": 1, "Steve": 1, "Lillywhite": 7, "23": 2, "\"Loco": 2, "Amor\"": 2, "Raquel": 1, "Borges": 1, "32": 2, "\"La": 3, "Luz\"": 3, "24": 14, "\"Una": 1, "Flor\"": 1, "Fernando": 1, "Tob\u00f3n": 1, "49": 1, "5": 3, "\"Delirio\"": 2, "11": 3, "6": 3, "\"Me": 2, "Enamor\u00e9": 2, "Ti\"": 3, "Miguel": 1, "Bos\u00e9": 1, "29": 2, "7": 3, "\"Es": 1, "Por": 1, "18": 1, "Total": 1, "length": 1, "Only": 1, "\"Entrevista": 1, "Detr\u00e1s": 1, "C\u00e1maras\"": 1, "30": 1, "8": 2, "38": 1, "9": 3, "21": 1, "Region": 2, "Certification": 1, "Certified": 1, "units": 1, "Sales": 1, "ASINCOL": 1, "2\u00d7": 1, "Diamond": 1, "200": 1, "000x": 1, "sales": 1, "figures": 2, "based": 2, "certification": 2, "alone": 2, "shipments": 1, "Date": 1, "Format": 1, "Bolivia": 2, "Stream": 3, "Latino": 2, "Salvador": 2, "Guatemala": 2, "10": 2, "Honduras": 2, "Paraguay": 1, "12": 1, "October": 3, "\"JUANES": 1, "RECIBE": 1, "DOBLE": 1, "DISCO": 1, "DE": 1, "DIAMANTE\"": 1, "Spanish": 4, "juanes": 1, "net": 1, "September": 4, "19": 3, "Retrieved": 13, "December": 11, "\"Tigo": 4, "exclusive\"": 1, "Millicom": 1, "13": 1, "\"Escucha": 1, "ya": 1, "el": 1, "TigoMusic": 1, "Juanes\"": 6, "\"Deezer": 1, "Blogmusik": 1, "SAS": 2, "\"Car\u00e1tula": 1, "Trasera": 1, "Coveralia": 1, "com": 2, "\"Juanes": 1, "recibe": 1, "doble": 1, "disco": 1, "diamante\"": 1, "\"Video": 2, "HD": 2, "Session": 1, "Telecel": 1, "SA": 1, "\"\u00a1Lanzamiento": 1, "Movil": 1, "\"": 2, "Telem\u00f3vil": 1, "Audio": 1, "en": 3, "HQ": 1, "present\u00f3": 1, "la": 1, "nueva": 1, "plataforma": 1, "con": 1, "exclusiva\"": 1, "rockenpy": 1, "v": 1, "t": 1, "e": 1, "Discography": 2, "Videography": 1, "Awards": 1, "Nominations": 1, "Studio": 1, "albums": 2, "F\u00edjate": 1, "Bien": 1, "Un": 3, "D\u00eda": 1, "Normal": 1, "Mi": 3, "Sangre": 3, "La": 3, "Vida": 3, "Es": 2, "Ratico": 2, "P": 2, "A": 2, "R": 2, "C": 2, "E": 2, "Tour": 6, "Edition": 1, "En": 1, "Vivo": 1, "Diario": 1, "Concert": 1, "tours": 1, "World": 3, "Related": 1, "articles": 1, "Ekhymosis": 1, "Category": 1, "Portal": 1, "Template": 1, "from": 1, "\"https": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "781278657\"": 1, "Categories": 1, "albums2014": 1, "EPs2014": 1, "albumsLive": 1, "EPsUniversal": 1, "albumsSpanish": 1, "language": 2, "albumsHidden": 1, "categories": 1, "CS1": 1, "sources": 1, "es": 1, "infoboxes": 1, "with": 3, "deprecated": 2, "parametersArticles": 1, "hAudio": 1, "microformatsTrack": 1, "listings": 1, "parametersCertification": 1, "Table": 1, "Entry": 1, "usages": 1, "for": 1, "unsupported": 1, "region": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "What": 1, "links": 2, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "this": 2, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "a": 3, "bookDownload": 1, "as": 1, "PDFPrintable": 1, "version": 1, "Languages": 1, "Add": 1, "This": 1, "last": 1, "edited": 1, "20": 1, "May": 1, "at": 1, "55": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)": {"ranking": 2, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Tigo_Music_Sessions", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_MTV_Unplugged_(Juanes_album).html", "titulo": "MTV_Unplugged_(Juanes_album)", "palabras": {"MTV": 42, "Unplugged": 29, "Juanes": 79, "album": 28, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 109, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 24, "navigation": 1, "search": 1, "Live": 2, "by": 5, "Released": 4, "May": 8, "28": 4, "2012": 47, "Recorded": 1, "February": 15, "1": 21, "at": 10, "New": 7, "World": 7, "Symphony": 3, "Center": 4, "Miami": 4, "Beach": 2, "Florida": 3, "Genre": 1, "Acoustic": 1, "music": 5, "Language": 1, "Spanish": 14, "Label": 1, "Universal": 4, "Music": 11, "Latino": 4, "Producer": 1, "Juan": 15, "Esteban": 1, "Aristiz\u00e1bal": 1, "Luis": 15, "Guerra": 15, "chronology": 2, "P": 6, "A": 11, "R": 7, "C": 7, "E": 7, "2010": 4, "E2010": 1, "Loco": 4, "de": 26, "Amor": 3, "2014": 12, "Amor2014": 1, "video": 4, "La": 10, "Vida": 11, "Es": 7, "Un": 6, "Ratico": 5, "En": 4, "Vivo": 3, "2008": 2, "Vivo2008": 1, "Unplugged2012": 1, "Tigo": 3, "Sessions": 2, "Sessions2014": 1, "Singles": 3, "from": 9, "\"La": 14, "Se\u00f1al\"": 8, "March": 4, "5": 13, "\"Hoy": 4, "Me": 4, "Voy": 1, "2": 8, "\"": 10, "24": 4, "\"Me": 6, "Enamora": 1, "3": 18, "14": 7, "is": 15, "third": 2, "live": 8, "of": 42, "Colombian": 3, "singer": 8, "It": 1, "was": 19, "recorded": 3, "before": 1, "a": 35, "audience": 1, "in": 26, "on": 27, "and": 35, "released": 9, "29": 6, "The": 16, "includes": 1, "featured": 2, "performances": 1, "composer": 1, "Joaqu\u00edn": 5, "Sabina": 8, "Brazilian": 2, "Paula": 5, "Fernandes": 5, "4": 14, "features": 1, "rearranged": 1, "takes": 1, "Juanes'": 1, "hit": 2, "songs": 6, "like": 2, "Enamora\"": 5, "Camisa": 3, "Negra": 1, "\"A": 4, "Dios": 3, "le": 4, "Pido\"": 3, "first": 3, "single": 7, "called": 2, "Se\u00f1al": 1, "which": 5, "became": 1, "Latin": 23, "America": 2, "second": 4, "with": 22, "new": 7, "instrumental": 2, "arrangements": 2, "two": 6, "days": 2, "after": 2, "album's": 1, "release": 2, "three": 2, "one": 2, "collaboration": 1, "debuted": 2, "number": 1, "Billboard": 13, "Top": 5, "Albums": 9, "Chart": 8, "won": 3, "Grammy": 10, "for": 15, "Album": 7, "Year": 5, "This": 5, "time": 6, "he": 10, "Grammys": 1, "Contents": 1, "Background": 2, "Development": 2, "Critical": 2, "reception": 2, "performance": 2, "Promotion": 2, "6": 9, "Awards": 11, "Lo": 4, "Nuestro": 4, "7": 4, "Track": 2, "listing": 3, "8": 5, "Charts": 3, "Certifications": 2, "9": 5, "References": 2, "edit": 14, "Problems": 1, "playing": 1, "this": 12, "file": 1, "See": 1, "media": 2, "help": 1, "Following": 1, "his": 9, "previous": 1, "embarked": 1, "tour": 2, "promote": 1, "However": 1, "canceled": 1, "United": 2, "States": 2, "2011": 11, "following": 1, "separation": 1, "former": 1, "manager": 1, "Fern\u00e1n": 1, "Mart\u00ednez": 2, "who": 3, "labeled": 1, "last": 3, "commercial": 1, "failure": 1, "desire": 2, "spend": 1, "family": 2, "also": 8, "affirmed": 1, "that": 13, "experiencing": 1, "depression": 1, "personal": 1, "problems": 1, "would": 4, "retire": 1, "few": 2, "years": 1, "Juanes's": 1, "wife": 1, "denied": 1, "On": 3, "December": 6, "announced": 2, "record": 4, "as": 10, "part": 1, "series": 2, "10": 9, "He": 2, "stated": 1, "months": 2, "spent": 1, "\"a": 1, "importance": 1, "strengthen": 1, "my": 1, "inner": 1, "reflection": 1, "come": 1, "back": 1, "love": 1, "I've": 1, "always": 1, "had": 3, "11": 2, "Dominican": 2, "songwriter": 1, "pictured": 1, "served": 1, "producer": 2, "along": 1, "composed": 1, "\"Todo": 4, "en": 9, "Mi": 8, "Eres": 4, "Tu\"": 1, "12": 6, "worked": 1, "musician": 2, "discussion": 1, "collaborating": 1, "an": 3, "together": 1, "began": 1, "several": 1, "13": 5, "Previously": 1, "performed": 2, "duet": 1, "song": 7, "Calle\"": 1, "Guerra's": 1, "studio": 1, "Son": 3, "Later": 1, "edition": 3, "be": 1, "produced": 1, "FL": 1, "accompanied": 2, "16": 5, "musicians": 1, "including": 1, "guitarists": 1, "pianists": 1, "trumpeters": 1, "well": 1, "choir": 1, "32": 2, "people": 3, "perform": 1, "previously": 1, "\"Odio": 3, "por": 8, "Amor\"": 7, "show": 3, "were": 1, "exclusively": 1, "T\u00fa\"": 3, "\"Azul": 4, "Sabina\"": 4, "participation": 1, "Joaquin": 2, "him": 1, "Voy\"": 3, "bilingual": 1, "version": 4, "both": 1, "Portuguese": 3, "directed": 1, "Ivan": 2, "Dudynsky": 1, "Many": 1, "critics": 1, "wrote": 2, "about": 3, "David": 2, "Jeffries": 3, "Allmusic": 1, "praised": 2, "work": 5, "sing": 1, "all": 2, "said": 4, "\"Tr3s": 2, "presents": 1, "Unplugged\"": 12, "uplifting": 1, "celebration": 1, "artist": 2, "offers": 1, "rare": 1, "combination": 1, "spectacular": 1, "organic": 1, "15": 2, "Larry": 2, "Rohter": 2, "York": 3, "Times": 3, "Hispanic": 1, "market": 1, "true": 1, "meeting": 1, "titans": 1, "generational": 1, "thing": 1, "mass": 1, "appeal": 1, "\"Juan": 1, "knows": 1, "how": 1, "get": 1, "dancing": 1, "beautiful": 1, "melodies": 1, "but": 4, "writes": 1, "complex": 1, "lyrics": 2, "same": 2, "proposition": 1, "generation": 2, "later": 1, "more": 1, "rock": 1, "world": 1, "deep": 1, "great": 1, "craftsmanship": 1, "And": 1, "then": 5, "ahead": 2, "bohemian": 1, "has": 1, "been": 1, "challenging": 2, "status": 1, "quo": 1, "since": 1, "\u201970s": 1, "Carlos": 3, "Quintana": 3, "About": 3, "com": 12, "there": 1, "much": 1, "talk": 1, "nevertheless": 1, "most": 3, "important": 1, "fact": 2, "where": 2, "career": 1, "divided": 1, "parts": 1, "In": 2, "\"Juanes": 18, "us": 2, "solid": 1, "under": 2, "musical": 1, "path": 1, "famous": 1, "pop": 1, "star": 1, "wants": 1, "continue": 1, "Being": 1, "month": 1, "year": 1, "considered": 1, "it": 1, "best": 2, "17": 4, "review": 2, "highlighted": 1, "tracks": 1, "open": 1, "exploration": 1, "field": 1, "reflect": 1, "wish": 1, "explore": 1, "other": 1, "rhythms": 1, "\"If": 1, "kind": 1, "stuff": 1, "what": 1, "planning": 1, "produce": 1, "future": 1, "I": 1, "am": 1, "definitely": 1, "looking": 1, "forward": 1, "next": 1, "meaning": 1, "signallws": 1, "needed": 1, "go": 1, "Due": 1, "showed": 1, "feeling": 1, "soul": 1, "put": 1, "into": 2, "something": 1, "characterizes": 1, "Mauro": 2, "Ferreira": 2, "Notas": 1, "Musicais": 1, "criticized": 1, "calling": 1, "featurings": 1, "presence": 1, "stage": 1, "To": 1, "finish": 1, "professional": 1, "saying": 1, "Closure": 1, "impressive": 1, "giving": 1, "any": 1, "revitalize": 1, "18": 3, "certified": 1, "gold": 1, "U": 1, "S": 3, "Mexico": 4, "Spain": 2, "Venezuela": 4, "times": 1, "platinum": 1, "Colombia": 5, "recognized": 1, "during": 1, "press": 1, "conference": 1, "held": 1, "capital": 1, "country": 1, "will": 1, "turn": 1, "hard": 1, "reach": 1, "less": 1, "sales": 1, "becomes": 1, "selling": 1, "DVD": 2, "history": 2, "19": 3, "peaked": 1, "Pop": 6, "200": 3, "52": 2, "confirmation": 1, "upcoming": 1, "appearance": 1, "TV": 1, "channel": 1, "contest": 3, "US": 5, "residents": 1, "\"MTV": 2, "Demo": 1, "Concurso": 1, "Unplug": 2, "con": 3, "Juanes\"": 1, "English": 1, "contestants": 1, "themselves": 1, "singing": 1, "winner": 1, "possibility": 1, "attend": 1, "concert": 1, "official": 1, "its": 1, "premiere": 1, "radio": 1, "digital": 2, "download": 1, "topped": 2, "countries": 1, "20": 4, "21": 3, "22": 2, "Song": 1, "re": 1, "23": 2, "At": 2, "2013": 9, "Best": 4, "category": 1, "13th": 1, "Annual": 1, "received": 1, "awards": 1, "Long": 2, "Form": 2, "Video": 1, "Award": 6, "Rock": 1, "Alternative": 1, "nominee": 1, "track": 2, "adapted": 1, "liner": 2, "notes": 2, "deluxe": 1, "list": 1, "No": 3, "Title": 2, "Writer": 2, "s": 2, "Length": 2, "\"F\u00edjate": 2, "Bien\"": 2, "53": 1, "Paga\"": 2, "33": 2, "\"Nada": 2, "Valgo": 2, "Sin": 2, "Tu": 4, "44": 1, "\"Es": 2, "Por": 2, "T\u00ed\"": 2, "55": 1, "47": 1, "41": 1, "featuring": 5, "\"Volverte": 2, "Ver\"": 2, "Negra\"": 2, "45": 1, "46": 1, "\"Para": 2, "54": 1, "34": 2, "08": 5, "iTunes": 2, "Store": 1, "Deluxe": 2, "Videos": 1, "25": 7, "26": 4, "42": 1, "27": 5, "\"Fotograf\u00eda\"": 1, "Emanuela": 1, "Bellezza": 1, "Audio": 1, "Only": 1, "Peak": 1, "position": 1, "Mexican": 1, "100": 1, "PROMUSICAE": 2, "30": 1, "Country": 1, "Provider": 1, "Certification": 1, "Sales": 1, "Shipments": 1, "ASINCOL": 1, "12\u00d7": 1, "Platinum": 5, "31": 1, "120": 1, "000": 6, "AMPROFON": 1, "60": 1, "40": 1, "RIAA": 1, "Gold": 1, "50": 1, "APFV": 1, "35": 1, "b": 3, "c": 1, "\u2014": 1, "Tr3s": 4, "Presents": 5, "CD": 2, "https": 2, "itunes": 2, "apple": 3, "br": 1, "hoy": 1, "me": 3, "voy": 1, "feat": 1, "paula": 1, "fernandes": 1, "id511870855": 1, "enamora": 1, "mtv": 1, "unplugged": 1, "id524988819": 1, "Mesmerizes": 1, "Upon": 1, "Stage\"": 1, "Group": 1, "Retrieved": 27, "03": 2, "09": 2, "\"Chart": 1, "Highlights": 1, "Kelly": 1, "Clarkson's": 1, "'Stronger'": 1, "Tops": 1, "Songs\"": 1, "Prometheus": 2, "Global": 2, "Media": 2, "\"\u00daltimo": 1, "disco": 3, "seg\u00fan": 1, "ex": 1, "m\u00e1nager": 3, "fue": 2, "un": 5, "fracaso\"": 1, "UniversoCanario": 1, "Universo": 1, "Canario": 1, "Comunicaciones": 2, "L": 1, "September": 2, "se": 2, "separa": 1, "su": 5, "y": 5, "cancela": 1, "gira": 1, "Estados": 1, "Unidos\"": 1, "NBCUniversal": 1, "Cable": 1, "\"Ex": 1, "afirma": 1, "que": 5, "retiro": 1, "es": 2, "\u00f3": 1, "a\u00f1os\"": 1, "People": 2, "Espa\u00f1ol": 2, "Time": 2, "Inc": 3, "Mor\u00e1n": 1, "B\u00e1rbara": 1, "July": 1, "esposa": 1, "niega": 1, "esposo": 1, "retira": 1, "la": 4, "m\u00fasica\"": 1, "Redacci\u00f3n": 1, "Starmedia": 2, "har\u00e1": 1, "Univision": 4, "Communications": 2, "Siento": 1, "renacido": 1, "ahora": 1, "soy": 2, "yo\"": 1, "NetJoven": 1, "Grupo": 1, "Emprendedor": 1, "\u2018Yo": 1, "tom\u00e9": 1, "decisi\u00f3n": 1, "tomar": 1, "receso": 1, "porque": 1, "no": 1, "sent\u00eda": 1, "c\u00f3modo": 1, "necesitaba": 2, "estar": 1, "casa": 1, "mis": 1, "hijos": 1, "parar": 1, "estaba": 1, "lejos": 1, "del": 2, "centro": 1, "lo": 2, "momento": 1, "reflexi\u00f3n": 1, "importante": 1, "para": 1, "fortalecer": 1, "mi": 1, "interior": 1, "volver": 1, "las": 1, "ganas": 1, "el": 2, "amor": 1, "siempre": 1, "tenido": 1, "m\u00fasica\u2019": 1, "coment\u00f3": 1, "int\u00e9rprete": 1, "\u2018La": 1, "Paga\u2019": 1, "graba": 1, "Cobo": 1, "Leila": 1, "Tape": 1, "'MTV": 1, "'": 1, "Musical": 1, "Director\"": 1, "\u2013": 24, "Overview\"": 1, "AllMusic": 2, "Rovi": 2, "Corporation": 2, "05": 5, "Review\"": 2, "02": 5, "\"Unplugged": 1, "Fully": 1, "Recharged\"": 1, "Company": 1, "'JUANES": 1, "Unplugged'": 1, "06": 10, "ganha": 1, "tempo": 1, "revis\u00e3o": 1, "ac\u00fastica": 1, "obra": 1, "j\u00e1": 1, "perto": 1, "da": 1, "exaust\u00e3o\"": 1, "NotasMusicais": 1, "Album\"": 1, "\"Top": 2, "General\"": 1, "Monitor": 1, "Archived": 5, "original": 5, "04": 2, "\"National": 1, "Report": 3, "Nacional\"": 1, "National": 1, "100\"": 1, "Record": 1, "\"Enamora": 1, "Single\"": 1, "June": 6, "\"List": 1, "Nominees": 1, "Premio": 1, "2013\"": 1, "PDF": 2, "October": 1, "\"iTunes": 1, "Edition": 2, "Itunes": 1, "\"Mexicancharts": 1, "Hung": 2, "Medien": 2, "\"Spanishcharts": 1, "History": 3, "recibe": 3, "Discos": 2, "Platino": 1, "ElColombiano": 1, "Disco": 2, "Oro": 2, "starMedia": 1, "Espa\u00f1a": 1, "net": 1, "\"American": 1, "certifications": 1, "Recording": 1, "Industry": 1, "Association": 1, "If": 1, "necessary": 1, "click": 3, "Advanced": 1, "Type": 1, "select": 1, "SEARCH": 1, "lleg\u00f3": 1, "recibi\u00f3": 1, "Oro\"": 1, "radiosantafe": 1, "v": 3, "t": 3, "e": 4, "Discography": 2, "Videography": 1, "Nominations": 1, "Studio": 1, "albums": 3, "F\u00edjate": 1, "Bien": 1, "D\u00eda": 2, "Normal": 2, "Sangre": 3, "Mis": 1, "Planes": 1, "son": 1, "Amarte": 2, "Tour": 6, "El": 3, "Diario": 1, "Concert": 1, "tours": 1, "Related": 1, "articles": 1, "Ekhymosis": 1, "Category": 1, "Portal": 1, "Template": 1, "2000s": 1, "Placer": 1, "Miguel": 1, "2000": 2, "Alma": 1, "al": 1, "Aire": 1, "Alejandro": 5, "Sanz": 5, "2001": 1, "2002": 1, "2003": 1, "Mismo": 1, "2004": 1, "Cantando": 1, "Hist\u00f3rias": 1, "Lins": 1, "2005": 1, "Fijaci\u00f3n": 1, "Oral": 1, "Vol": 2, "Shakira": 2, "2006": 1, "Llave": 1, "Coraz\u00f3n": 1, "2007": 1, "Los": 5, "Atr\u00e1s": 1, "Vienen": 1, "Conmigo": 1, "Calle": 2, "2009": 1, "2010s": 1, "Entren": 1, "Que": 1, "Quieran": 1, "Draco": 1, "Rosa": 1, "Canci\u00f3n": 1, "Andaluza": 1, "Paco": 1, "Luc\u00eda": 1, "Todo": 1, "Tiene": 1, "Su": 1, "Hora": 1, "2015": 1, "D\u00fao": 1, "Gabriel": 2, "2016": 1, "Salsa": 1, "Big": 1, "Band": 1, "Rub\u00e9n": 1, "Blades": 1, "Roberto": 2, "Delgado": 1, "Orquesta": 1, "2017": 2, "Amp": 3, "Grind": 2, "Party": 1, "Go": 1, "Mix": 1, "'98": 1, "'99": 1, "Remixed": 1, "ha": 1, "Maniacs": 1, "Bryan": 1, "Adams": 1, "Alice": 1, "Chains": 1, "Aterciopelados": 1, "Babyface": 1, "Jorge": 1, "Ben": 1, "Jor": 1, "Tony": 1, "Bennett": 1, "Bj\u00f6rk": 1, "Caf\u00e9": 1, "Tacuba": 1, "Capital": 1, "Inicial": 1, "Mariah": 1, "Carey": 1, "Charlie": 1, "Brown": 1, "Jr": 1, "Eric": 1, "Clapton": 1, "Corrs": 1, "Dashboard": 1, "Confessional": 1, "Bob": 1, "Dylan": 1, "C\u00e1ssia": 1, "Eller": 1, "Florence": 1, "Machine": 1, "Gilberto": 1, "Gil": 1, "Lauryn": 1, "Hill": 1, "Ira": 1, "Jay": 1, "Z": 1, "Alicia": 1, "Keys": 1, "Kiss": 1, "Korn": 1, "Ley": 1, "Legi\u00e3o": 1, "Urbana": 1, "Man\u00e1": 1, "Mando": 1, "Diao": 1, "Ricky": 1, "Martin": 1, "Maxwell": 1, "Paul": 1, "McCartney": 1, "Alanis": 1, "Morissette": 1, "Nirvana": 1, "Jimmy": 1, "Page": 1, "Robert": 1, "Plant": 1, "Os": 2, "Paralamas": 1, "do": 1, "Sucesso": 1, "Katy": 1, "Perry": 1, "O": 1, "Rappa": 1, "M": 1, "Lulu": 2, "Santos": 2, "II": 1, "Soda": 1, "Stereo": 1, "Bruce": 1, "Springsteen": 1, "Staind": 1, "Rod": 1, "Stewart": 1, "Thirty": 1, "Seconds": 1, "Mars": 1, "Tigres": 1, "Norte": 1, "Tit\u00e3s": 2, "Diego": 1, "Torres": 1, "Tres": 1, "Tri": 1, "Julieta": 1, "Venegas": 1, "Hitomi": 1, "Yaida": 1, "Neil": 1, "Young": 1, "Zo\u00e9": 1, "ao": 1, "Bar\u00e3o": 1, "Vermelho": 1, "o": 1, "Pensador": 1, "Daniela": 1, "Mercury": 1, "Pato": 1, "Fu": 1, "Nando": 1, "Reis": 1, "Infernais": 1, "Skank": 1, "\"https": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "815370255\"": 1, "Categories": 1, "albumsJuanes": 1, "albumsMTV": 1, "albumsLatin": 1, "winners": 1, "YearSpanish": 1, "language": 3, "albumsGrammy": 1, "AlbumLatin": 1, "VideoHidden": 1, "categories": 1, "CS1": 2, "sources": 2, "pt": 1, "infoboxes": 1, "deprecated": 2, "parametersArticles": 1, "hAudio": 1, "microformatsTrack": 1, "listings": 1, "parameters": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "What": 1, "links": 2, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "Languages": 1, "\u010ce\u0161tinaEspa\u00f1olFran\u00e7aisBahasa": 1, "IndonesiaMagyarNederlandsPortugu\u00easSuomiSvenska\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430Ti\u1ebfng": 1, "Vi\u1ec7t": 1, "Edit": 1, "edited": 1, "Text": 1, "available": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre": {"ranking": 14, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Tigo_Music_Sessions", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_Mi_Sangre.html", "titulo": "Mi_Sangre", "palabras": {"Mi": 35, "Sangre": 17, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 67, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 7, "navigation": 1, "search": 1, "Studio": 2, "album": 18, "by": 7, "Juanes": 39, "Released": 9, "August": 5, "26": 6, "2004": 10, "08": 3, "Recorded": 1, "Genre": 1, "Latin": 29, "rock": 3, "Alternative": 1, "Length": 1, "45": 1, "22": 4, "Label": 1, "Universal": 1, "Producer": 2, "David": 3, "Heuer": 1, "Anibal": 1, "Kerpel": 1, "Gustavo": 8, "Santaolalla": 6, "chronology": 1, "Un": 7, "D\u00eda": 3, "Normal": 4, "2002": 1, "Normal2002": 1, "La": 6, "Vida": 5, "Es": 4, "Ratico": 3, "2007": 1, "Ratico2007": 1, "Singles": 3, "from": 12, "\"Nada": 9, "Valgo": 9, "Sin": 9, "Tu": 17, "Amor\"": 13, "July": 15, "\"La": 23, "Camisa": 17, "Negra\"": 11, "March": 1, "18": 4, "2005": 19, "\"Volverte": 6, "a": 29, "Ver\"": 6, "November": 3, "\"Para": 7, "\"Lo": 11, "Que": 11, "Me": 7, "Gusta": 5, "M\u00ed\"": 5, "2006": 19, "\"Rosario": 2, "Tijeras\"": 2, "10": 7, "\"No": 2, "Siento": 2, "Penas\"": 2, "Professional": 1, "ratings": 1, "Review": 1, "scores": 1, "Source": 1, "Rating": 1, "Allmusic": 1, "1": 20, "My": 1, "Blood": 1, "is": 13, "third": 2, "studio": 1, "Colombian": 1, "singer": 1, "songwriter": 1, "released": 13, "on": 7, "September": 1, "28": 4, "Contents": 1, "Re": 2, "releases": 2, "2": 24, "Track": 2, "listing": 2, "CD": 10, "Videoclips": 2, "3": 50, "Tour": 13, "Edition": 6, "4": 25, "Mexican": 3, "2CD": 2, "5": 7, "European": 6, "and": 22, "Brazilian": 2, "Editions": 2, "6": 8, "Limited": 2, "Germany": 5, "Charts": 5, "certifications": 8, "Certifications": 2, "Awards": 9, "See": 3, "also": 5, "7": 6, "References": 2, "edit": 15, "In": 4, "'Tour": 1, "Edition'": 1, "of": 25, "was": 14, "This": 3, "specially": 1, "packaged": 1, "re": 2, "release": 2, "an": 2, "individually": 1, "numbered": 1, "limited": 2, "edition": 5, "150": 1, "000": 16, "copies": 2, "Within": 1, "its": 2, "triple": 1, "gatefold": 1, "are": 2, "two": 2, "booklets": 1, "\u2014": 1, "CD's": 1, "lyric": 1, "book": 1, "fold": 1, "out": 1, "booklet": 1, "with": 7, "full": 1, "credits": 1, "current": 1, "version": 7, "many": 1, "press": 1, "quotes": 1, "The": 14, "contains": 4, "regular": 4, "album's": 2, "12": 4, "tracks": 7, "live": 6, "versions": 1, "\"A": 8, "Dios": 8, "le": 8, "Pido": 3, "\"": 20, "Negra": 6, "\"Fotografia": 1, "Bonus": 1, "include": 1, "Paga\"": 5, "which": 2, "features": 1, "Taboo": 4, "Black": 3, "Eyed": 1, "Peas": 1, "remix": 6, "unreleased": 3, "track": 3, "Importa\"": 6, "originally": 1, "made": 1, "for": 21, "\"Fijate": 1, "Bien\"": 3, "second": 5, "disc": 4, "DVD": 4, "featuring": 5, "all": 1, "four": 1, "videos": 1, "shot": 1, "double": 1, "too": 1, "but": 1, "different": 2, "bonus": 4, "no": 1, "Just": 1, "like": 1, "it": 4, "though": 1, "other": 2, "songs": 2, "his": 3, "debut": 1, "F\u00edjate": 2, "Bien": 2, "\"F\u00edjate": 2, "\"Podemos": 2, "Hacernos": 2, "Da\u00f1o\"": 2, "acoustic": 2, "first": 4, "worldwide": 1, "hit": 3, "Pido\"": 4, "As": 2, "result": 1, "big": 1, "success": 4, "after": 2, "releasing": 1, "at": 9, "end": 1, "beginning": 1, "Special": 2, "only": 2, "difference": 1, "between": 1, "this": 3, "that": 1, "doesn't": 1, "have": 1, "has": 3, "June": 1, "in": 40, "same": 1, "as": 5, "includes": 1, "performed": 1, "Shepherds": 1, "Bush": 1, "Empire": 1, "London": 1, "huge": 1, "United": 4, "States": 3, "January": 1, "23": 2, "been": 1, "certified": 1, "8x": 1, "Platinum": 10, "RIAA": 2, "shipping": 1, "800": 1, "country": 2, "\"\u00c1mame\"": 1, "Love": 3, "\u2013": 58, "19": 5, "For": 1, "Your": 4, "feat": 2, "string": 2, "arrangements": 2, "Campbell": 2, "09": 1, "\"Sue\u00f1os\"": 1, "Dreams": 1, "Shirt": 1, "36": 2, "I'm": 1, "Worthless": 1, "Without": 1, "16": 4, "I": 3, "Don't": 1, "Have": 1, "Regrets": 1, "53": 7, "\"D\u00e1melo\"": 1, "Give": 1, "It": 3, "07": 2, "What": 2, "Like": 2, "30": 3, "Rosario": 2, "Tijeras": 2, "27": 4, "\"\u00bfQu\u00e9": 1, "Pasa": 1, "What's": 1, "Happening": 1, "47": 1, "To": 1, "You": 1, "Again": 1, "37": 3, "\"Tu": 1, "Guardi\u00e1n\"": 1, "Guardian": 1, "25": 5, "Para": 1, "Amor": 6, "Nada": 1, "Volverte": 1, "A": 3, "Ver": 1, "Title": 4, "Disc": 6, "13": 6, "14": 4, "50": 2, "15": 7, "\"Fotograf\u00eda\"": 2, "58": 1, "17": 6, "29": 2, "sonidero": 1, "national": 1, "35": 1, "music": 3, "video": 3, "Interview": 1, "Same": 1, "normal": 1, "31": 3, "\"Nada\"": 1, "Toy": 1, "Hern\u00e1ndez": 1, "34": 2, "44": 1, "pido\"": 1, "\"Es": 1, "Por": 1, "Ti\"": 1, "Nelly": 1, "Furtado": 1, "00": 1, "Full": 1, "Phatt": 1, "Paga": 1, "Live": 7, "\"Mala": 1, "Gente": 1, "\"Fotograf\u00eda": 1, "Noche": 1, "Chart": 20, "Peak": 3, "position": 6, "Swiss": 2, "Albums": 19, "U": 3, "S": 3, "Billboard": 5, "200": 2, "33": 2, "Top": 3, "Austrian": 2, "Belgian": 2, "Ultratop": 3, "Wa": 1, "French": 1, "8": 2, "Italian": 1, "11": 2, "Spanish": 5, "Pop": 6, "Vl": 1, "9": 2, "Finnish": 3, "German": 4, "citation": 2, "needed": 2, "Greek": 1, "International": 2, "Denmark": 1, "Dutch": 3, "Norway": 1, "Portugal": 2, "Swedish": 1, "Taiwanese": 1, "Five": 3, "Music": 8, "Region": 1, "Certification": 2, "Certified": 1, "units": 1, "Sales": 1, "Argentina": 1, "CAPIF": 1, "2\u00d7": 2, "80": 1, "Austria": 4, "IFPI": 7, "Gold": 6, "Belgium": 1, "BEA": 1, "Finland": 2, "Musiikkituottajat": 2, "20": 3, "51": 1, "811": 1, "BVMI": 1, "21": 2, "3\u00d7": 2, "300": 2, "Hungary": 2, "MAHASZ": 2, "Mexico": 1, "AMPROFON": 1, "Netherlands": 1, "NVPI": 1, "24": 2, "40": 6, "AFP": 1, "Spain": 1, "PROMUSICAE": 1, "Sweden": 2, "GLF": 1, "Switzerland": 5, "8\u00d7": 1, "739": 1, "Summaries": 1, "Europe": 6, "sales": 1, "figures": 2, "based": 2, "certification": 2, "alone": 2, "shipments": 1, "Name": 1, "Writer": 1, "US": 17, "Hot": 8, "Tropical": 4, "song": 10, "single": 11, "At": 1, "Grammy": 4, "won": 4, "award": 2, "'Best": 2, "Rock": 4, "Song'": 1, "Slovakia": 1, "got": 1, "Video'": 1, "AUT": 1, "BELG": 1, "DEN": 1, "EST": 1, "FRA": 1, "GER": 1, "HUNG": 1, "ITA": 1, "SLOV": 1, "SPA": 1, "SWI": 1, "TAI": 1, "NLD": 1, "RUS": 1, "GRE": 1, "EU": 1, "FIN": 1, "POR": 1, "NOR": 1, "ROM": 1, "IRE": 1, "JAP": 1, "SWE": 1, "32": 3, "UK": 2, "89": 1, "100": 3, "\"The": 3, "Shirt\"": 1, "America": 5, "official": 2, "date": 2, "every": 1, "became": 3, "biggest": 1, "along": 1, "selected": 2, "countries": 4, "due": 2, "managed": 1, "peak": 3, "most": 1, "top": 2, "Regardless": 1, "fact": 2, "completely": 1, "sung": 1, "even": 1, "charted": 1, "peaking": 2, "number": 2, "Also": 1, "Ireland": 1, "summer": 1, "greatest": 1, "chart": 3, "history": 2, "\"For": 1, "Love\"": 1, "fourth": 1, "aside": 1, "love": 1, "ballad": 1, "several": 1, "while": 2, "fifth": 2, "month": 1, "later": 1, "December": 3, "94": 1, "\"What": 1, "last": 2, "short": 1, "preceding": 2, "more": 2, "successful": 1, "than": 2, "promoted": 1, "American": 1, "Best": 3, "Song": 1, "Short": 1, "Form": 1, "Video": 1, "Solo": 2, "Vocal": 2, "Album": 3, "List": 1, "best": 1, "selling": 1, "albums": 3, "AllMusic": 2, "\"Juanes": 1, "sangre": 1, "hitparade": 2, "ch\"": 1, "ch": 1, "Retrieved": 17, "2011": 13, "b": 2, "c": 1, "positions": 1, "\"ultratop": 2, "be": 4, "sangre\"": 11, "ultratop": 2, "\"lescharts": 1, "com": 16, "lescharts": 1, "\"italiancharts": 1, "italiancharts": 1, "\"spanishcharts": 1, "spanishcharts": 1, "\"finnishcharts": 1, "finnishcharts": 1, "\"danishcharts": 1, "danishcharts": 1, "\"dutchcharts": 1, "nl": 3, "dutchcharts": 1, "\"norwegiancharts": 1, "norwegiancharts": 1, "\"portuguesecharts": 1, "portuguesecharts": 1, "\"swedishcharts": 1, "swedishcharts": 1, "\"Weekly": 1, "1\"": 1, "Chinese": 2, "Archived": 3, "original": 2, "May": 1, "2016": 1, "2015": 1, "\"Argentinian": 1, "Sangre\"": 6, "Argentine": 1, "Chamber": 1, "Phonograms": 1, "Videograms": 1, "Producers": 1, "\"Austrian": 1, "Enter": 2, "field": 5, "Interpret": 1, "Titel": 1, "Select": 3, "Format": 2, "Click": 2, "Suchen": 1, "\"Ultratop": 1, "\u2212": 2, "Goud": 1, "en": 4, "Platina": 1, "2006\"": 2, "Hung": 2, "Medien": 2, "\"Juanes\"": 1, "\"Gold": 1, "Platin": 1, "Datenbank": 1, "'Mi": 2, "Sangre'": 2, "Bundesverband": 1, "Musikindustrie": 1, "\"Adatb\u00e1zis": 1, "Arany": 1, "\u00e9s": 1, "platinalemezek": 1, "Hungarian": 2, "\"Certificaciones": 1, "Juanes\"": 1, "Asociaci\u00f3n": 1, "Mexicana": 1, "de": 8, "Productores": 2, "Fonogramas": 1, "y": 1, "Videogramas": 1, "\"Dutch": 1, "Nederlandse": 1, "Vereniging": 1, "van": 2, "Producenten": 1, "Importeurs": 1, "beeld": 1, "geluidsdragers": 1, "\"Portuguese": 1, "Portuguese": 2, "Associa\u00e7\u00e3o": 1, "Fonogr\u00e1fica": 1, "Portuguesa": 1, "\"Spanish": 1, "PDF": 3, "M\u00fasica": 1, "Espa\u00f1a": 1, "under": 2, "\"Chart\"": 1, "enter": 1, "'": 2, "\"Year\"": 1, "\"Semana\"": 1, "\"Search": 1, "Charts\"": 1, "\"Guld": 1, "och": 1, "Platinacertifikat": 1, "\u00c5r": 1, "2007\"": 2, "2012": 1, "05": 1, "2013": 1, "06": 1, "Official": 1, "Community": 1, "\"American": 1, "Recording": 1, "Industry": 2, "Association": 1, "If": 1, "necessary": 1, "click": 4, "Advanced": 1, "then": 5, "select": 2, "Type": 1, "SEARCH": 1, "Estevez": 1, "Marjua": 1, "October": 2, "2017": 3, "Biggest": 2, "Selling": 1, "Last": 1, "Years": 1, "Selena": 1, "Shakira": 1, "More\"": 1, "Prometheus": 1, "Global": 1, "Media": 1, "\"IFPI": 1, "Federation": 1, "Phonographic": 1, "03": 2, "Wayback": 1, "Machine": 1, "v": 1, "t": 1, "e": 1, "Discography": 2, "Videography": 1, "Nominations": 1, "P": 2, "R": 2, "C": 2, "E": 2, "Loco": 2, "Mis": 1, "Planes": 1, "son": 1, "Amarte": 1, "En": 1, "Vivo": 1, "MTV": 1, "Unplugged": 2, "Tigo": 1, "Sessions": 1, "El": 1, "Diario": 1, "Concert": 1, "tours": 1, "World": 3, "Related": 1, "articles": 2, "Ekhymosis": 1, "Category": 1, "Portal": 1, "Template": 1, "\"https": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "812556472\"": 1, "Categories": 1, "albums2004": 1, "albumsUniversal": 1, "Latino": 1, "albumsLatin": 1, "Award": 1, "AlbumSong": 1, "recordings": 1, "produced": 2, "SantaolallaAlbums": 1, "SantaolallaHidden": 1, "categories": 1, "CS1": 7, "language": 7, "sources": 7, "zh": 1, "fi": 1, "hu": 1, "es": 1, "pt": 1, "Webarchive": 1, "template": 1, "wayback": 1, "linksArticles": 1, "hAudio": 1, "microformatsMusic": 1, "infoboxes": 1, "deprecated": 1, "parametersAll": 1, "unsourced": 2, "statementsArticles": 1, "statements": 1, "2011Certification": 1, "Table": 14, "Entry": 14, "usages": 14, "ArgentinaCertification": 1, "AustriaCertification": 1, "BelgiumCertification": 1, "FinlandCertification": 1, "GermanyCertification": 1, "HungaryCertification": 1, "MexicoCertification": 1, "NetherlandsCertification": 1, "PortugalCertification": 1, "SpainCertification": 1, "SwedenCertification": 1, "SwitzerlandCertification": 1, "StatesCertification": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "links": 2, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "Languages": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438Espa\u00f1olBahasa": 1, "IndonesiaItalianoNederlandsPolskiSuomi": 1, "Edit": 1, "edited": 1, "Text": 1, "available": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)": {"ranking": 4, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/MTV_Unplugged_(Juanes_album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_awards_and_nominations_received_by_Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Tigo_Music_Sessions", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_Loco_de_Amor_(album).html", "titulo": "Loco_de_Amor_(album)", "palabras": {"Loco": 29, "de": 40, "Amor": 23, "album": 15, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 26, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 6, "navigation": 1, "search": 1, "For": 1, "albums": 3, "entitled": 1, "by": 8, "other": 1, "artists": 1, "see": 2, "Studio": 3, "Juanes": 41, "Released": 4, "March": 18, "11": 14, "2014": 51, "03": 2, "Label": 2, "Universal": 3, "Music": 10, "Latino": 4, "Producer": 3, "Steve": 4, "Lillywhite": 1, "chronology": 1, "MTV": 4, "Unplugged": 5, "2012": 2, "Unplugged2012": 1, "Tigo": 3, "Sessions": 2, "Sessions2014": 1, "Singles": 3, "from": 5, "\"La": 10, "Luz\"": 8, "December": 8, "16": 7, "2013": 6, "\"Mil": 3, "Pedazos\"": 3, "7": 5, "\"Una": 4, "Flor\"": 4, "June": 2, "10": 4, "English": 1, "Crazy": 1, "in": 15, "Love": 1, "is": 6, "sixth": 1, "studio": 3, "Colombian": 2, "recording": 1, "artist": 1, "released": 6, "on": 11, "It": 4, "his": 4, "first": 1, "since": 1, "P": 4, "A": 5, "R": 4, "C": 4, "E": 4, "2010": 2, "At": 1, "Latin": 12, "Grammy": 3, "Awards": 2, "of": 9, "received": 1, "won": 1, "award": 1, "Best": 5, "Pop": 9, "Rock": 3, "Album": 5, "1": 8, "was": 10, "nominated": 2, "for": 9, "Lo": 2, "Nuestro": 2, "Award": 3, "Year": 4, "2": 18, "a": 11, "2015": 5, "3": 20, "Contents": 1, "Background": 2, "release": 2, "Track": 2, "listing": 2, "4": 10, "Charts": 2, "Weekly": 2, "charts": 4, "end": 2, "5": 6, "Certifications": 2, "6": 4, "Release": 2, "history": 3, "References": 2, "edit": 9, "In": 1, "May": 3, "live": 1, "under": 2, "production": 1, "Dominican": 1, "musician": 1, "Juan": 3, "Luis": 2, "Guerra": 2, "an": 1, "based": 3, "compilation": 1, "all": 1, "hits": 1, "but": 1, "acoustic": 1, "version": 3, "garnered": 1, "critical": 1, "acclaim": 1, "and": 7, "commercial": 1, "success": 1, "internationally": 1, "compared": 1, "last": 2, "On": 2, "January": 4, "30": 6, "revealed": 3, "title": 2, "social": 1, "networks": 1, "with": 4, "short": 1, "message": 1, "My": 1, "feeling": 1, "reflected": 1, "three": 1, "words": 1, "additionally": 1, "announced": 1, "that": 2, "record": 3, "would": 2, "be": 2, "worldwide": 1, "Its": 2, "cover": 1, "artwork": 1, "official": 1, "webpage": 1, "sees": 1, "black": 1, "dressed": 1, "looking": 1, "at": 5, "horizon": 1, "background": 1, "sea": 1, "some": 1, "mountains": 1, "sunset": 1, "Later": 1, "Target": 3, "exclusive": 1, "deluxe": 4, "made": 1, "available": 2, "pre": 1, "order": 1, "February": 7, "18": 3, "as": 5, "lead": 1, "single": 3, "accompanying": 1, "music": 1, "video": 2, "directed": 1, "Jessy": 1, "Terrero": 1, "second": 1, "YouTube": 1, "third": 1, "\u2014": 5, "Standard": 2, "edition": 4, "8": 3, "No": 5, "Title": 5, "Writer": 2, "s": 4, "Length": 5, "Emmanuel": 2, "del": 4, "Real": 2, "\"Loco": 2, "Amor\"": 7, "Raquel": 1, "Borges": 1, "20": 11, "57": 3, "Verdad\"": 1, "Fernando": 2, "Tob\u00f3n": 2, "47": 1, "\"Delirio\"": 1, "\"Laberinto\"": 3, "Miguel": 4, "Bos\u00e9": 4, "Wildey": 2, "24": 4, "\"Persiguiendo": 1, "el": 1, "Sol\"": 1, "43": 2, "9": 2, "\"Coraz\u00f3n": 1, "Invisible\"": 1, "\"Me": 1, "Enamor\u00e9": 1, "Ti\"": 1, "\"Radio": 1, "Elvis\"": 1, "12": 7, "Deluxe": 4, "bonus": 1, "tracks": 1, "Steve's": 1, "Fun": 3, "Mix": 3, "23": 3, "13": 5, "\"Fenix\"": 2, "53": 2, "14": 8, "37": 1, "15": 4, "Luz": 2, "Behind": 1, "The": 2, "Scenes": 1, "\"": 5, "00": 1, "De": 5, "Sessions\"": 1, "46": 1, "Brazilian": 2, "featuring": 3, "Claudia": 3, "Leitte": 3, "Dan": 1, "Kambaiah": 1, "Steve\u2019s": 2, "American": 1, "Edition": 3, "\"Balada\"": 1, "21": 2, "32": 2, "01": 1, "DJ": 1, "Angustias": 1, "Remix": 1, "Chart": 5, "Peak": 1, "position": 1, "Argentine": 2, "Albums": 14, "CAPIF": 2, "ASINCOL": 2, "Ecuadorian": 1, "IFPI": 4, "Greek": 1, "Mexican": 1, "AMPROFON": 2, "17": 2, "Spanish": 7, "PROMUSICAE": 1, "Swiss": 1, "Schweizer": 1, "Hitparade": 1, "19": 1, "75": 1, "US": 5, "Billboard": 13, "200": 2, "36": 1, "Top": 2, "22": 2, "Position": 1, "Region": 1, "Certification": 1, "Certified": 1, "units": 1, "Sales": 1, "Colombia": 4, "12\u00d7": 1, "Platinum": 1, "120": 1, "000x": 3, "Ecuador": 1, "Gold": 3, "Mexico": 3, "25": 2, "000": 2, "Peru": 1, "26": 7, "United": 3, "States": 3, "27": 1, "sales": 1, "figures": 2, "certification": 2, "alone": 2, "shipments": 1, "Country": 1, "Date": 1, "Version": 1, "Format": 1, "Ref": 1, "CD": 2, "Digital": 1, "download": 1, "28": 1, "29": 1, "Brazil": 1, "31": 1, "\"Latin": 3, "Grammys": 1, "Complete": 1, "list": 1, "nominees": 1, "winners\"": 1, "Los": 1, "Angeles": 1, "Times": 1, "Tribune": 1, "Publishing": 1, "August": 1, "\"Premio": 1, "La": 4, "lista": 1, "completa": 1, "nominados\"": 1, "People": 1, "Time": 1, "Inc": 2, "Retrieved": 24, "\"Grammys": 1, "Preview": 1, "Lowdown": 1, "Urban": 1, "or": 1, "Alternative": 1, "Nominees\"": 1, "Prometheus": 4, "Global": 4, "Media": 4, "July": 4, "Cobo": 2, "Leila": 2, "2011": 1, "\"Juanes": 12, "Tape": 1, "'MTV": 1, "'": 2, "Musical": 1, "Director\"": 1, "Aristiz\u00e1bal": 1, "Esteban": 1, "\"Twitter": 1, "Mi": 4, "sentimiento": 1, "se": 1, "traduce": 1, "en": 3, "tres": 1, "palabras": 1, "'LOCO": 1, "DE": 4, "AMOR'": 1, "Nuevo": 1, "\u00e1lbum": 2, "marzo": 1, "LocoDeAmor\"": 1, "Twitter": 2, "HAZ": 1, "CLICK": 1, "Y": 1, "MUEVE": 1, "EL": 1, "MOUSE": 1, "POR": 2, "ENCIMA": 1, "LA": 2, "IMAGEN": 1, "PARA": 1, "REVELAR": 1, "PORTADA": 1, "DEL": 1, "ALBUM\"": 1, "juanes": 3, "net": 1, "02": 2, "Archived": 1, "original": 1, "Sees": 1, "'La": 1, "First": 1, "Single": 1, "Off": 1, "Album\"": 1, "https": 4, "itunes": 4, "apple": 4, "com": 8, "us": 2, "loco": 5, "amor": 5, "id816643940": 1, "id826319958": 1, "br": 2, "id818838798": 1, "id818844801": 1, "http": 1, "www": 1, "target": 2, "p": 1, "cd": 1, "dvd": 1, "only": 1, "15182174": 1, "prodSlot": 1, "medium": 1, "term": 1, "\u2013": 12, "Fecha": 1, "select": 1, "correspondent": 1, "chart": 1, "April": 5, "b": 2, "recibi\u00f3": 1, "discos": 1, "platino": 1, "por": 1, "su": 1, "amor\"": 1, "El": 3, "Colombiano": 1, "alcanza": 1, "Disco": 1, "Oro": 1, "Ecuador\"": 1, "Comercio": 1, "\"Greekcharts": 1, "Hung": 3, "Medien": 3, "\"Puesto": 1, "Top100MX": 1, "Asociaci\u00f3n": 2, "Mexicana": 2, "Productores": 2, "Fonogramas": 2, "y": 2, "Videogramas": 2, "\"Spanishcharts": 1, "\"Swisscharts": 1, "History": 3, "Albums\"": 2, "\"Certificaciones": 1, "Juanes\"": 3, "\"JUANES": 1, "RECIBE": 1, "DISCO": 1, "PLATINO": 1, "LAS": 1, "VENTAS": 1, "SU": 1, "NUEVO": 1, "\u00c1LBUM\"": 1, "Cromos": 1, "Mendizabal": 1, "Amaya": 1, "\"Enrique": 1, "Iglesias": 1, "Romeo": 1, "Santos": 1, "Dominate": 1, "Mid": 1, "SoundScan": 1, "Charts\"": 1, "\"iTunes": 2, "iTunes": 3, "Store": 2, "DVD": 2, "Only": 1, "Target\"": 1, "Corporation": 1, "mega": 1, "Septiember": 1, "Check": 1, "date": 2, "values": 1, "help": 1, "v": 1, "t": 1, "e": 1, "Discography": 2, "Videography": 1, "Nominations": 1, "F\u00edjate": 1, "Bien": 1, "Un": 3, "D\u00eda": 1, "Normal": 1, "Sangre": 3, "Vida": 3, "Es": 2, "Ratico": 2, "Mis": 1, "Planes": 1, "son": 1, "Amarte": 1, "Live": 1, "Tour": 6, "En": 1, "Vivo": 1, "Diario": 1, "Concert": 1, "tours": 1, "World": 3, "Related": 1, "articles": 1, "Ekhymosis": 1, "Category": 1, "Portal": 1, "Template": 1, "\"https": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "oldid": 1, "815356428\"": 1, "Categories": 1, "albumsJuanes": 1, "albumsSpanish": 1, "language": 2, "albumsUniversal": 1, "albumsAlbums": 1, "produced": 1, "LillywhiteLatin": 1, "AlbumHidden": 1, "categories": 1, "CS1": 2, "sources": 1, "es": 1, "errors": 1, "datesArticles": 1, "hAudio": 1, "microformatsMusic": 1, "infoboxes": 1, "deprecated": 2, "parametersTrack": 1, "listings": 1, "parametersCertification": 1, "Table": 3, "Entry": 3, "usages": 3, "unsupported": 1, "regionCertification": 1, "MexicoCertification": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "What": 1, "links": 2, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "this": 2, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "Languages": 1, "Espa\u00f1olItalianoPortugu\u00easSuomi": 1, "Edit": 1, "This": 1, "edited": 1, "2017": 1, "09": 1, "50": 1, "Text": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/Los_cuatro_Juanes": {"ranking": 0, "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/Miguel_Zacar%C3%ADas", "/wiki/Luis_Aguilar_(actor)", "/wiki/Antonio_Aguilar", "/wiki/Javier_Sol%C3%ADs", "/wiki/Narciso_Busquets", "/wiki/Manuel_Esper%C3%B3n", "/wiki/Gabriel_Figueroa", "/wiki/Drama_film", "/wiki/Miguel_Zacar%C3%ADas", "#cite_note-Historia_documental_del_cine_mexicano:_1964-1965-1", "/w/index.php?title=Los_cuatro_Juanes&action=edit&section=1", "/wiki/Luis_Aguilar_(actor)", "/wiki/Antonio_Aguilar", "/wiki/Javier_Sol%C3%ADs", "/wiki/Narciso_Busquets", "/wiki/Alma_Delia_Fuentes", "/wiki/Ofelia_Montesco", "/wiki/Rosario_G%C3%A1lvez", "/wiki/Graciela_Lara", "/wiki/Antonio_Raxel", "/w/index.php?title=Jorge_Russek&action=edit&redlink=1", "/w/index.php?title=Los_cuatro_Juanes&action=edit&section=2", "#cite_ref-Historia_documental_del_cine_mexicano:_1964-1965_1-0", "/wiki/International_Standard_Book_Number", "/wiki/Special:BookSources/9688955418", "/w/index.php?title=Los_cuatro_Juanes&action=edit&section=3", "http://www.imdb.com/title/tt0057980/", "/wiki/IMDb", "/wiki/File:Mexicofilm.svg", "/wiki/Wikipedia:Stub", "//en.wikipedia.org/w/index.php?title=Los_cuatro_Juanes&action=edit", "/wiki/Template:1960s-Mexico-film-stub", "/wiki/Template_talk:1960s-Mexico-film-stub", "//en.wikipedia.org/w/index.php?title=Template:1960s-Mexico-film-stub&action=edit", "https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Los_cuatro_Juanes&oldid=809292596", "/wiki/Help:Category", "/wiki/Category:1966_films", "/wiki/Category:Spanish-language_films", "/wiki/Category:Mexican_films", "/wiki/Category:1960s_Mexican_film_stubs", "/wiki/Category:All_stub_articles", "/wiki/Special:MyTalk", "/wiki/Special:MyContributions", "/w/index.php?title=Special:CreateAccount&returnto=Los+cuatro+Juanes", "/w/index.php?title=Special:UserLogin&returnto=Los+cuatro+Juanes", "/wiki/Los_cuatro_Juanes", "/wiki/Talk:Los_cuatro_Juanes", "/wiki/Los_cuatro_Juanes", "/w/index.php?title=Los_cuatro_Juanes&action=edit", "/w/index.php?title=Los_cuatro_Juanes&action=history", "/wiki/Main_Page", "/wiki/Main_Page", "/wiki/Portal:Contents", "/wiki/Portal:Featured_content", "/wiki/Portal:Current_events", "/wiki/Special:Random", "https://donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_en.wikipedia.org&uselang=en", "//shop.wikimedia.org", "/wiki/Help:Contents", "/wiki/Wikipedia:About", "/wiki/Wikipedia:Community_portal", "/wiki/Special:RecentChanges", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Contact_us", "/wiki/Special:WhatLinksHere/Los_cuatro_Juanes", "/wiki/Special:RecentChangesLinked/Los_cuatro_Juanes", "/wiki/Wikipedia:File_Upload_Wizard", "/wiki/Special:SpecialPages", "/w/index.php?title=Los_cuatro_Juanes&oldid=809292596", "/w/index.php?title=Los_cuatro_Juanes&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q17017256", "/w/index.php?title=Special:CiteThisPage&page=Los_cuatro_Juanes&id=809292596", "/w/index.php?title=Special:Book&bookcmd=book_creator&referer=Los+cuatro+Juanes", "/w/index.php?title=Special:ElectronPdf&page=Los+cuatro+Juanes&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Los_cuatro_Juanes&printable=yes", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q17017256#sitelinks-wikipedia", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Text_of_Creative_Commons_Attribution-ShareAlike_3.0_Unported_License", "//creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "/wiki/Wikipedia:About", "/wiki/Wikipedia:General_disclaimer", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Contact_us", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement", "//en.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Los_cuatro_Juanes&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_Los_cuatro_Juanes.html", "titulo": "Los_cuatro_Juanes", "palabras": {"Los": 6, "cuatro": 6, "Juanes": 6, "Wikipedia": 5, "From": 1, "the": 5, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 4, "navigation": 1, "search": 1, "Directed": 1, "by": 7, "Miguel": 2, "Zacar\u00edas": 5, "Produced": 1, "Alfredo": 2, "Written": 1, "Starring": 1, "Luis": 2, "Aguilar": 4, "Antonio": 3, "Javier": 2, "Sol\u00eds": 2, "Narciso": 2, "Busquets": 2, "Music": 1, "Manuel": 1, "Esper\u00f3n": 1, "Cinematography": 1, "Gabriel": 1, "Figueroa": 1, "Edited": 1, "Jos\u00e9": 1, "W": 1, "Bustos": 1, "Production": 1, "company": 1, "Producciones": 1, "Release": 1, "date": 1, "July": 1, "7": 1, "1966": 4, "07": 2, "Mexico": 2, "Running": 1, "time": 1, "95": 1, "minutes": 1, "Country": 1, "Language": 1, "Spanish": 1, "is": 4, "a": 6, "Mexican": 3, "drama": 1, "film": 3, "directed": 1, "1": 1, "Cast": 1, "edit": 3, "as": 12, "Juan": 4, "sin": 1, "Miedo": 1, "Colorado": 1, "P\u00edstolas": 1, "Charrasqueado": 1, "Alma": 1, "Delia": 1, "Fuentes": 1, "Soledad": 1, "Ofelia": 1, "Montesco": 1, "La": 1, "Jarocha": 1, "Rosario": 1, "G\u00e1lvez": 1, "Sabina": 1, "Graciela": 1, "Lara": 1, "Irene": 1, "Conrado": 1, "Cort\u00e9s": 1, "Teniente": 1, "Sandoval": 1, "Raxel": 1, "Coronel": 1, "Jim\u00e9nez": 1, "Rangel": 1, "Jorge": 1, "Russek": 1, "Capit\u00e1n": 1, "References": 1, "Garc\u00eda": 1, "Riera": 1, "Emilio": 1, "1992": 1, "Historia": 1, "documental": 1, "del": 1, "cine": 1, "mexicano": 1, "1964": 1, "1965": 1, "Universidad": 1, "de": 1, "Guadalajara": 1, "pp": 1, "102\u2013104": 1, "ISBN": 1, "9688955418": 1, "External": 1, "links": 3, "on": 2, "IMDb": 1, "This": 2, "article": 1, "related": 1, "of": 3, "1960s": 1, "stub": 2, "You": 1, "can": 1, "help": 1, "expanding": 1, "it": 1, "v": 1, "t": 1, "e": 1, "Retrieved": 1, "from": 1, "\"https": 1, "en": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "809292596\"": 1, "Categories": 1, "filmsSpanish": 1, "language": 1, "filmsMexican": 1, "films1960s": 1, "stubsHidden": 1, "categories": 1, "All": 1, "articles": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "in": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "history": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "What": 1, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "this": 2, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "version": 1, "Languages": 1, "Add": 1, "was": 1, "last": 1, "edited": 1, "8": 1, "November": 1, "2017": 1, "at": 1, "06": 1, "53": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "and": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/%C3%81ngel_Juanes_Peces": {"ranking": 0, "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/File:Wiki_letter_w.svg", "/wiki/Wikipedia:Orphan", "//en.wikipedia.org/w/index.php?title=Special:Whatlinkshere&target=%C3%81ngel_Juanes_Peces&namespace=0", "/wiki/Help:Link", "//en.wikipedia.org/w/index.php?title=Special%3ASearch&redirs=1&search=%C3%81ngel+Juanes+Peces&fulltext=Search&ns0=1&title=Special%3ASearch&advanced=1&fulltext=%C3%81ngel+Juanes+Peces", "//edwardbetts.com/find_link?q=%C3%81ngel_Juanes_Peces", "/wiki/Spanish_naming_customs", "/wiki/Surname", "/wiki/General_Council_of_the_Judiciary", "/wiki/Incumbent", "/wiki/Audiencia_Nacional_(Spain)", "/wiki/Carlos_D%C3%ADvar", "/w/index.php?title=Ricardo_Bodas&action=edit&redlink=1", "/wiki/San_Pablo_de_los_Montes", "/wiki/Spain", "/wiki/Alma_mater", "/wiki/Complutense_University", "/wiki/Spain", "/wiki/General_Council_of_the_Judiciary", "/wiki/Audiencia_Nacional_of_Spain", "#cite_note-1", "/w/index.php?title=%C3%81ngel_Juanes_Peces&action=edit&section=1", "#cite_ref-1", "http://www.elsemanaldigital.com/articulo.asp?idarticulo=94524&tema=&accion=&mes=&ano=ref=", "https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=\u00c1ngel_Juanes_Peces&oldid=732496323", "/wiki/Help:Category", "/wiki/Category:1947_births", "/wiki/Category:Living_people", "/wiki/Category:Orphaned_articles_from_August_2016", "/wiki/Category:All_orphaned_articles", "/wiki/Special:MyTalk", "/wiki/Special:MyContributions", "/w/index.php?title=Special:CreateAccount&returnto=%C3%81ngel+Juanes+Peces", "/w/index.php?title=Special:UserLogin&returnto=%C3%81ngel+Juanes+Peces", "/wiki/%C3%81ngel_Juanes_Peces", "/wiki/Talk:%C3%81ngel_Juanes_Peces", "/wiki/%C3%81ngel_Juanes_Peces", "/w/index.php?title=%C3%81ngel_Juanes_Peces&action=edit", "/w/index.php?title=%C3%81ngel_Juanes_Peces&action=history", "/wiki/Main_Page", "/wiki/Main_Page", "/wiki/Portal:Contents", "/wiki/Portal:Featured_content", "/wiki/Portal:Current_events", "/wiki/Special:Random", "https://donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_en.wikipedia.org&uselang=en", "//shop.wikimedia.org", "/wiki/Help:Contents", "/wiki/Wikipedia:About", "/wiki/Wikipedia:Community_portal", "/wiki/Special:RecentChanges", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Contact_us", "/wiki/Special:WhatLinksHere/%C3%81ngel_Juanes_Peces", "/wiki/Special:RecentChangesLinked/%C3%81ngel_Juanes_Peces", "/wiki/Wikipedia:File_Upload_Wizard", "/wiki/Special:SpecialPages", "/w/index.php?title=%C3%81ngel_Juanes_Peces&oldid=732496323", "/w/index.php?title=%C3%81ngel_Juanes_Peces&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q8076847", "/w/index.php?title=Special:CiteThisPage&page=%C3%81ngel_Juanes_Peces&id=732496323", "/w/index.php?title=Special:Book&bookcmd=book_creator&referer=%C3%81ngel+Juanes+Peces", "/w/index.php?title=Special:ElectronPdf&page=%C3%81ngel+Juanes+Peces&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=%C3%81ngel_Juanes_Peces&printable=yes", "https://ca.wikipedia.org/wiki/%C3%81ngel_Juanes_Peces", "https://es.wikipedia.org/wiki/%C3%81ngel_Juanes", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q8076847#sitelinks-wikipedia", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Text_of_Creative_Commons_Attribution-ShareAlike_3.0_Unported_License", "//creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "/wiki/Wikipedia:About", "/wiki/Wikipedia:General_disclaimer", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Contact_us", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement", "//en.m.wikipedia.org/w/index.php?title=%C3%81ngel_Juanes_Peces&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_%C3%81ngel_Juanes_Peces.html", "titulo": "%C3%81ngel_Juanes_Peces", "palabras": {"\u00c1ngel": 6, "Juanes": 8, "Peces": 7, "Wikipedia": 4, "From": 2, "the": 13, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 6, "navigation": 1, "search": 1, "This": 3, "article": 1, "is": 6, "an": 1, "orphan": 1, "as": 3, "no": 1, "other": 1, "articles": 4, "link": 2, "it": 1, "Please": 1, "introduce": 1, "links": 3, "this": 3, "page": 4, "from": 3, "related": 1, "try": 1, "Find": 1, "tool": 1, "for": 1, "suggestions": 1, "August": 3, "2016": 2, "name": 3, "uses": 1, "Spanish": 3, "naming": 1, "customs": 1, "first": 1, "or": 2, "paternal": 1, "family": 2, "and": 2, "second": 1, "maternal": 1, "Vice": 2, "President": 4, "of": 8, "General": 2, "Council": 2, "Judiciary": 2, "Incumbent": 1, "Assumed": 1, "office": 2, "8": 2, "January": 2, "2014": 3, "Preceded": 2, "by": 3, "Fernando": 1, "de": 3, "Rosa": 1, "National": 1, "Audiencia": 3, "In": 1, "26": 2, "March": 2, "2009": 3, "\u2013": 1, "Carlos": 1, "D\u00edvar": 1, "Succeeded": 1, "Ricardo": 1, "Bodas": 1, "Acting": 1, "Personal": 2, "details": 1, "Born": 1, "1947": 4, "10": 2, "24": 2, "October": 2, "age": 1, "70": 1, "San": 1, "Pablo": 1, "los": 1, "Montes": 1, "Spain": 1, "Nationality": 1, "Alma": 1, "mater": 1, "Complutense": 1, "University": 1, "Profession": 1, "Jurist": 1, "born": 1, "22": 1, "a": 4, "jurist": 1, "who": 1, "currently": 1, "serves": 1, "he": 1, "was": 2, "Nacional": 1, "1": 2, "References": 1, "edit": 1, "\"\u00c1ngel": 1, "nuevo": 1, "presidente": 1, "la": 1, "Nacional\"": 1, "El": 1, "Semanal": 1, "Digital": 1, "Retrieved": 2, "25": 1, "February": 1, "2011": 1, "\"https": 1, "en": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "732496323\"": 1, "Categories": 1, "birthsLiving": 1, "peopleHidden": 1, "categories": 1, "Orphaned": 1, "2016All": 1, "orphaned": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "in": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "history": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "Tools": 1, "What": 1, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "version": 1, "Languages": 1, "Catal\u00e0Espa\u00f1ol": 1, "Edit": 1, "last": 1, "edited": 1, "on": 1, "at": 1, "39": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/Karen_Mart%C3%ADnez": {"ranking": 2, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Karen_Mart%C3%ADnez", "https://en.wikipedia.org/wiki/Karen_Mart%C3%ADnez"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_Karen_Mart%C3%ADnez.html", "titulo": "Karen_Mart%C3%ADnez", "palabras": {"Karen": 7, "Mart\u00ednez": 12, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 9, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 5, "navigation": 1, "search": 1, "This": 2, "name": 3, "uses": 1, "Spanish": 1, "naming": 1, "customs": 1, "first": 2, "or": 2, "paternal": 1, "family": 2, "is": 7, "and": 7, "second": 1, "maternal": 1, "Insignares": 2, "Cecilia": 1, "born": 1, "Cartagena": 2, "Colombia": 1, "August": 1, "14": 2, "1979": 1, "better": 1, "known": 1, "as": 9, "a": 8, "Colombian": 6, "actress": 1, "model": 2, "She": 2, "married": 2, "hit": 1, "singer": 2, "Juanes": 3, "A": 1, "since": 1, "age": 1, "Martinez": 1, "appeared": 1, "on": 3, "television": 1, "in": 4, "commercial": 1, "for": 1, "soda": 1, "recorded": 1, "by": 1, "Carlos": 1, "Vives": 1, "Contents": 1, "1": 2, "Biography": 2, "2": 2, "Telenovelas": 2, "3": 1, "References": 2, "4": 1, "External": 2, "links": 4, "edit": 4, "now": 1, "have": 1, "two": 1, "daughters": 1, "Paloma": 1, "Aristiz\u00e1bal": 3, "Luna": 1, "son": 1, "named": 1, "Dante": 1, "has": 1, "starred": 1, "series": 1, "\"El": 1, "Cartel": 1, "de": 2, "los": 2, "Sapos\"": 1, "other": 1, "telenovelas": 1, "El": 2, "cartel": 1, "sapos": 1, "2008": 2, "Sofia": 2, "Tiempo": 1, "final": 1, "Candela": 1, "Sof\u00eda": 1, "dame": 1, "tiempo": 1, "2003": 1, "Amor": 1, "Mil": 1, "2001": 2, "Diana": 1, "McKenzie": 1, "Siniestro": 1, "Leah": 1, "Santos": 1, "Mujeres": 1, "asesinas": 1, "Lisa": 1, "La": 1, "So\u00f1adora": 1, "Padres": 1, "e": 1, "hijos": 1, "2000": 1, "Ximena": 1, "Oki": 1, "Doki": 1, "1992": 1, "Marcelita": 1, "Varela": 1, "Chuy": 1, "5": 1, "February": 1, "2006": 1, "\"Colombian": 1, "sings": 1, "from": 2, "heart\"": 1, "San": 1, "Francisco": 1, "Chronicle": 1, "Retrieved": 3, "22": 3, "April": 2, "2010": 2, "\"Juanes": 1, "es": 1, "padre": 1, "por": 1, "tercera": 1, "vez\"": 1, "Informador": 1, "13": 1, "September": 1, "2009": 1, "IMDb": 1, "\"https": 1, "en": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "806495157\"": 1, "Categories": 1, "telenovela": 1, "actresses1979": 1, "birthsLiving": 1, "people20th": 1, "century": 2, "actresses21st": 1, "actresses": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "history": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "What": 1, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "this": 2, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "version": 1, "Languages": 1, "Espa\u00f1olEuskaraFran\u00e7ais\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439": 1, "Edit": 1, "was": 1, "last": 1, "edited": 1, "October": 1, "2017": 1, "at": 1, "11": 1, "47": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "of": 2, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido": {"ranking": 6, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juntos_(Together)", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_A_Dios_le_Pido.html", "titulo": "A_Dios_le_Pido", "palabras": {"A": 10, "Dios": 27, "le": 27, "Pido": 3, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 19, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 5, "navigation": 1, "search": 2, "\"A": 17, "Pido\"": 23, "Single": 2, "by": 9, "Juanes": 15, "from": 5, "album": 2, "Un": 4, "D\u00eda": 5, "Normal": 3, "Released": 1, "June": 1, "6": 2, "2002": 10, "Format": 1, "CD": 5, "single": 9, "Recorded": 2, "Genre": 1, "Alternative": 1, "rock": 2, "Latin": 10, "Length": 1, "3": 17, "25": 5, "Label": 1, "Surco": 3, "Songwriter": 1, "s": 2, "Producer": 1, "Gustavo": 2, "Santaolalla": 1, "singles": 2, "chronology": 1, "\"Nada\"": 4, "2001": 2, "\"Es": 3, "Por": 4, "Ti\"": 3, "English": 2, "I": 1, "beg": 1, "God": 3, "is": 4, "lead": 1, "Spanish": 1, "studio": 1, "music": 1, "singer": 2, "and": 8, "songwriter": 1, "released": 2, "in": 16, "Spain": 2, "America": 2, "In": 1, "2006": 4, "song": 3, "was": 2, "re": 1, "some": 1, "countries": 2, "Europe": 2, "right": 1, "after": 1, "success": 1, "of": 6, "\"La": 8, "Camisa": 3, "Negra\"": 3, "which": 1, "charted": 1, "almost": 1, "every": 1, "European": 3, "country": 2, "top": 1, "five": 1, "It": 2, "reached": 1, "number": 5, "1": 6, "twelve": 1, "on": 3, "three": 1, "different": 1, "continents": 1, "spent": 1, "47": 1, "consecutive": 1, "weeks": 1, "\"Hot": 1, "Tracks\"": 1, "Billboard": 5, "reaching": 1, "2": 5, "kept": 1, "out": 1, "one": 4, "spot": 1, "Chayanne's": 1, "Y": 1, "T\u00fa": 1, "Te": 1, "Vas": 1, "Jennifer": 1, "Pe\u00f1a's": 1, "El": 2, "Dolor": 1, "de": 7, "Tu": 3, "Presencia": 1, "This": 2, "track": 1, "won": 1, "Grammy": 3, "Award": 2, "for": 15, "Best": 2, "Rock": 2, "Song": 1, "at": 3, "Awards": 1, "second": 1, "year": 1, "a": 8, "row": 1, "The": 1, "an": 1, "anthem": 1, "asking": 1, "bless": 1, "protect": 1, "singer's": 1, "family": 1, "future": 1, "children": 1, "close": 1, "friends": 1, "quickly": 1, "became": 1, "hymn": 1, "peace": 1, "through": 1, "all": 1, "particularly": 1, "because": 1, "line": 1, "\"a": 1, "pido": 1, "que": 1, "mi": 2, "pueblo": 1, "no": 1, "derrame": 1, "tanta": 1, "sangre": 1, "y": 1, "se": 1, "levante": 1, "gente": 1, "\"": 4, "\"I": 1, "ask": 1, "may": 3, "my": 2, "not": 1, "shed": 1, "so": 1, "much": 1, "blood": 1, "people": 1, "rise": 1, "up\"": 1, "Track": 1, "listings": 1, "edit": 3, "Digital": 1, "download": 1, "September": 4, "2003": 2, "27": 1, "Acoustic": 4, "Version": 10, "30": 1, "\"Fijate": 1, "bien\"": 1, "Original": 3, "4": 2, "50": 5, "55": 1, "Mexican": 1, "Universal": 4, "26": 2, "28": 2, "EU": 3, "8": 2, "April": 4, "7": 5, "Album": 3, "Full": 2, "Phatt": 2, "Remix": 2, "40": 5, "French": 3, "34": 1, "maxi": 1, "\"Un": 2, "Normal\"": 2, "53": 1, "Charts": 3, "Chart": 4, "2002\u201305": 1, "Peak": 1, "position": 1, "Austria": 3, "\u00d63": 2, "Top": 5, "19": 1, "Belgium": 4, "Ultratop": 4, "Flanders": 2, "9": 2, "Wallonia": 2, "14": 1, "Hot": 4, "100": 4, "Singles": 3, "41": 1, "France": 1, "SNEP": 1, "5": 1, "12": 1, "Germany": 1, "Official": 1, "German": 3, "31": 1, "New": 2, "Zealand": 1, "Music": 2, "NZ": 1, "15": 1, "Slovakia": 1, "R\u00e1dio": 1, "16": 1, "Switzerland": 1, "Schweizer": 1, "Hitparade": 1, "PROMUSICAE": 1, "10": 1, "US": 2, "Songs": 5, "11": 1, "Tropical": 2, "Preceded": 1, "\"Yo": 1, "Puedo": 1, "Hacer\"": 1, "Ricardo": 1, "Montaner": 1, "U": 1, "S": 1, "Pop": 1, "24": 1, "August": 1, "Succeeded": 1, "\"Mentiroso\"": 1, "Enrique": 1, "Iglesias": 1, "References": 1, "\"Austriancharts": 1, "\u2013": 15, "\"Ultratop": 2, "be": 2, "Dutch": 1, "\"Juanes": 2, "history\"": 1, "\"Lescharts": 1, "com": 2, "Les": 1, "classement": 1, "\"Musicline": 1, "Chartverfolgung\"": 1, "Media": 1, "Control": 1, "PhonoNet": 1, "GmbH": 1, "\"Charts": 1, "org": 2, "nz": 1, "\"SNS": 1, "IFPI\"": 1, "Slovak": 1, "Hitpar\u00e1da": 1, "Radio": 1, "Ofici\u00e1lna": 1, "IFPI": 1, "Czech": 1, "Republic": 1, "Note": 1, "insert": 1, "200635": 1, "into": 1, "\"Swisscharts": 1, "Swiss": 1, "Los": 1, "Discos": 1, "No": 2, "En": 1, "Espa\u00f1a": 1, "1950": 1, "2010": 3, "NEWALENCIA": 1, "retrieved": 1, "History": 1, "Retrieved": 2, "v": 1, "t": 1, "e": 1, "songs": 2, "F\u00edjate": 1, "Bien": 1, "\"F\u00edjate": 1, "Bien\"": 1, "\"Podemos": 1, "Hacernos": 1, "Da\u00f1o\"": 1, "\"Mala": 1, "Gente\"": 1, "\"Fotograf\u00eda\"": 1, "Paga\"": 1, "Mi": 1, "Sangre": 1, "\"Nada": 1, "Valgo": 1, "Sin": 1, "Amor\"": 3, "\"Volverte": 1, "Ver\"": 1, "\"Para": 1, "\"Lo": 1, "Que": 1, "Me": 2, "Gusta": 1, "M\u00ed\"": 1, "\"Rosario": 1, "Tijeras\"": 1, "\"No": 1, "Siento": 1, "Penas\"": 1, "La": 1, "Vida": 1, "Es": 1, "Ratico": 1, "\"Me": 1, "Enamora\"": 1, "\"Gotas": 1, "Agua": 1, "Dulce\"": 1, "\"Tres\"": 1, "\"Odio": 1, "por": 1, "P": 1, "R": 1, "C": 1, "E": 1, "\"Yerbatero\"": 1, "\"Y": 1, "Regresas\"": 1, "\"Regalito\"": 1, "Loco": 1, "Amor": 1, "Luz\"": 1, "\"Mil": 1, "Pedazos\"": 1, "\"Una": 1, "Flor\"": 1, "Collaborations": 1, "\"Te": 1, "Busqu\u00e9\"": 1, "\"Somos": 1, "Mundo": 1, "Haiti\"": 2, "\"Ay": 1, "\"Gracias": 1, "la": 1, "Vida\"": 1, "Calle\"": 1, "\"Jaula": 1, "Oro\"": 1, "Flaca\"": 1, "\"Querida\"": 1, "Other": 1, "\"El": 1, "Burrito": 1, "Bel\u00e9n\"": 1, "Se\u00f1al\"": 1, "\"Hoy": 1, "Voy\"": 1, "\"Juntos": 1, "Together": 1, "\"Hands": 1, "2016": 1, "\"https": 1, "en": 1, "wikipedia": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "804243808\"": 1, "Categories": 1, "songs2002": 1, "singles2003": 1, "singles2006": 1, "singlesSpanish": 1, "language": 2, "songsChristian": 1, "songsSongs": 1, "written": 1, "JuanesNumber": 1, "SpainBillboard": 1, "singlesSong": 1, "recordings": 1, "produced": 1, "Santaolalla2002": 1, "songsUniversal": 1, "Latino": 1, "singlesLatin": 1, "SongHidden": 1, "categories": 1, "Use": 2, "dmy": 1, "dates": 1, "2013Articles": 1, "with": 1, "hAudio": 1, "microformatsArticles": 1, "containing": 1, "explicitly": 1, "cited": 1, "textSinglechart": 1, "usages": 10, "AustriaSinglechart": 1, "Singlechart": 2, "Billboardeuropeanhot100Singlechart": 1, "FranceSinglechart": 1, "GermanySinglechart": 1, "ZealandSinglechart": 1, "SlovakiaSinglechart": 1, "called": 1, "without": 1, "artistSinglechart": 1, "SwitzerlandSinglechart": 1, "Billboardlatinsongs": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "history": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "What": 1, "links": 2, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "this": 2, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "as": 1, "PDFPrintable": 1, "version": 1, "Languages": 1, "Espa\u00f1olEuskaraItalianoPolskiPortugu\u00eas": 1, "Edit": 1, "last": 1, "edited": 1, "October": 1, "2017": 1, "18": 1, "23": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/Juntos_(Together)": {"ranking": 2, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juntos_(Together)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juntos_(Together)"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_Juntos_(Together).html", "titulo": "Juntos_(Together)", "palabras": {"Juntos": 4, "Together": 24, "Wikipedia": 4, "From": 12, "the": 33, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 7, "navigation": 1, "search": 1, "\"Juntos": 17, "\"": 18, "Single": 9, "by": 13, "Juanes": 12, "from": 8, "album": 1, "McFarland": 7, "USA": 5, "Released": 1, "January": 28, "20": 10, "2015": 59, "01": 6, "Format": 2, "Digital": 5, "download": 3, "Genre": 1, "Latin": 18, "pop": 2, "Length": 1, "3": 22, "23": 4, "Label": 2, "Walt": 4, "Disney": 8, "Songwriter": 1, "s": 2, "Juan": 4, "Esteban": 1, "Aristizabal": 1, "Martinez": 1, "Descemer": 4, "Bueno": 3, "Fernando": 1, "Fonseca": 5, "Carrera": 1, "Producer": 1, "Luis": 2, "Guerra": 2, "singles": 1, "chronology": 1, "\"Querida\"": 3, "\"Juntos\"": 6, "is": 4, "a": 13, "song": 12, "Colombian": 2, "singer": 2, "songwriter": 1, "It": 2, "was": 11, "written": 6, "and": 15, "The": 5, "released": 4, "digitally": 2, "via": 1, "iTunes": 9, "Store": 9, "Records": 2, "Universal": 2, "Music": 7, "on": 19, "as": 2, "lead": 1, "single": 1, "soundtrack": 1, "for": 10, "with": 3, "alternative": 1, "rock": 1, "music": 4, "influences": 1, "an": 2, "instrumentation": 1, "consisting": 1, "of": 5, "electric": 1, "guitar": 1, "synthesizer": 1, "Upon": 1, "its": 1, "release": 3, "peaked": 1, "at": 12, "No": 4, "14": 7, "US": 10, "Billboard": 11, "Hot": 5, "Songs": 10, "1": 8, "9": 4, "in": 19, "Venezuela": 3, "respectively": 1, "song's": 1, "accompanying": 2, "video": 6, "directed": 2, "Niki": 2, "Caro": 2, "performed": 2, "57th": 2, "Annual": 2, "Grammy": 3, "Awards": 3, "February": 22, "8": 4, "Contents": 1, "Background": 2, "2": 5, "Commercial": 2, "performance": 4, "4": 3, "Live": 2, "5": 3, "Track": 3, "listing": 2, "6": 2, "Charts": 2, "7": 3, "Release": 4, "history": 3, "References": 2, "External": 2, "links": 4, "edit": 9, "On": 5, "November": 2, "24": 3, "2014": 8, "it": 5, "announced": 2, "that": 2, "would": 2, "be": 2, "recording": 1, "called": 1, "Pictures": 2, "film": 1, "In": 2, "Juanes'": 2, "representatives": 1, "produced": 2, "sent": 1, "contemporary": 1, "hit": 1, "radio": 1, "stations": 1, "next": 1, "day": 1, "America": 1, "debuted": 4, "number": 5, "30": 2, "chart": 3, "sales": 1, "between": 1, "000": 1, "copies": 1, "week": 2, "dated": 2, "25": 4, "According": 1, "Nielsen": 1, "received": 1, "million": 1, "audience": 1, "impressions": 1, "taking": 1, "Greatest": 1, "Gainer": 1, "honors": 1, "Airplay": 3, "With": 1, "feat": 1, "became": 1, "26th": 1, "entry": 1, "Additionally": 1, "Pop": 5, "39": 1, "Tropical": 3, "Colombia": 3, "National": 4, "Report": 7, "26": 9, "While": 1, "thirty": 1, "10": 6, "shot": 1, "late": 1, "December": 4, "It's": 1, "Original": 4, "Motion": 1, "Picture": 1, "Soundtrack": 1, "11": 2, "premiered": 1, "VEVO": 1, "12": 1, "held": 1, "Staples": 1, "Center": 1, "Los": 1, "Angeles": 1, "13": 6, "Chart": 6, "Peak": 1, "position": 1, "15": 1, "Dominican": 1, "Republic": 1, "Monitor": 2, "Latino": 4, "16": 4, "Mexico": 3, "Mexican": 1, "17": 5, "18": 1, "Spain": 2, "PROMUSICAE": 1, "19": 1, "21": 4, "22": 2, "Record": 3, "Country": 1, "Date": 1, "Ref": 1, "Austria": 1, "France": 1, "Germany": 1, "Italy": 1, "27": 2, "28": 2, "United": 1, "States": 1, "29": 2, "\"\"Juntos": 2, "New": 5, "Song": 3, "By": 4, "Rock": 2, "Superstar": 2, "Disney's": 2, "\"McFarland": 10, "USA\"": 11, "Set": 2, "For": 2, "20\"": 2, "PR": 2, "Newswire": 2, "Retrieved": 28, "\"Juanes": 11, "har\u00e1": 1, "el": 1, "tema": 2, "para": 3, "pel\u00edcula": 3, "de": 13, "'McFarland'\"": 1, "La": 2, "Naci\u00f3n": 1, "lanzar\u00e1": 1, "canci\u00f3n": 1, "Disney\"": 1, "Semana": 1, "compone": 1, "junto": 1, "un": 1, "la": 2, "nueva": 1, "peopleneespanol": 1, "com": 5, "Calif": 1, "Burbank": 1, "Medina": 1, "Jessica": 1, "\"Disney's": 1, "'McFarland": 3, "USA'": 3, "Debuts": 2, "Star": 1, "Juanes\"": 9, "Times": 1, "b": 2, "Mendizabal": 1, "Amaya": 1, "Songs\"": 1, "Trust": 1, "Gary": 1, "\"Chart": 1, "Highlights": 1, "Mark": 1, "Ronson": 1, "Bruno": 1, "Mars": 1, "Top": 2, "Dance": 1, "Mix": 1, "Show": 1, "Airplay\"": 1, "\"Top": 4, "M\u00fasica": 4, "Nacional": 2, "Radio\"": 2, "Spanish": 8, "Radio": 2, "y": 2, "Archived": 5, "original": 5, "100\"": 2, "R": 5, "C": 3, "A": 3, "Calvario": 1, "Liz": 1, "filma": 1, "'Juntos": 1, "'": 1, "FOTOS": 1, "varietylatino": 1, "Castellanos": 1, "Melissa": 1, "Lends": 1, "Winning": 1, "Voice": 1, "Video": 1, "'Juntos'": 1, "WATCH": 1, "VIDEO": 1, "latinpost": 1, "Sigal": 1, "Ratner": 1, "Arias": 1, "Tony": 1, "Winton": 1, "Sing": 1, "Grammys": 1, "Spanish\"": 1, "ABC": 1, "News": 1, "Apple": 1, "\"Archived": 1, "copy\"": 1, "04": 1, "02": 1, "03": 2, "history\"": 1, "http": 1, "www": 1, "monitorlatino": 1, "mondayChartsConsult": 1, "History": 4, "aspx": 1, "year": 1, "mes": 1, "semana": 1, "formato": 1, "0": 1, "pais": 1, "\"Spanishcharts": 1, "\u2013": 2, "Canciones": 1, "50": 1, "March": 2, "\u2014": 7, "von": 2, "German": 3, "AT": 1, "par": 1, "French": 2, "FR": 1, "DE": 1, "di": 1, "Italian": 2, "IT": 1, "ES": 1, "CO": 1, "MX": 1, "YouTube": 1, "Lyrics": 1, "this": 3, "MetroLyrics": 1, "v": 1, "t": 1, "e": 1, "songs": 2, "F\u00edjate": 1, "Bien": 1, "\"F\u00edjate": 1, "Bien\"": 1, "\"Podemos": 1, "Hacernos": 1, "Da\u00f1o\"": 1, "\"Nada\"": 1, "Un": 2, "D\u00eda": 2, "Normal": 1, "\"A": 1, "Dios": 1, "le": 1, "Pido\"": 1, "\"Es": 1, "Por": 2, "Ti\"": 1, "\"Mala": 1, "Gente\"": 1, "\"Fotograf\u00eda\"": 1, "\"La": 6, "Paga\"": 1, "\"Un": 1, "Normal\"": 1, "Mi": 1, "Sangre": 1, "\"Nada": 1, "Valgo": 1, "Sin": 1, "Tu": 2, "Amor\"": 3, "\"Volverte": 1, "Ver\"": 1, "Camisa": 1, "Negra\"": 1, "\"Para": 1, "\"Lo": 1, "Que": 1, "Me": 2, "Gusta": 1, "M\u00ed\"": 1, "\"Rosario": 1, "Tijeras\"": 1, "\"No": 1, "Siento": 1, "Penas\"": 1, "Vida": 1, "Es": 1, "Ratico": 1, "\"Me": 1, "Enamora\"": 1, "\"Gotas": 1, "Agua": 1, "Dulce\"": 1, "\"Tres\"": 1, "\"Odio": 1, "por": 1, "P": 1, "E": 1, "\"Yerbatero\"": 1, "\"Y": 1, "Regresas\"": 1, "\"Regalito\"": 1, "Loco": 1, "Amor": 1, "Luz\"": 1, "\"Mil": 1, "Pedazos\"": 1, "\"Una": 1, "Flor\"": 1, "Collaborations": 1, "\"Te": 1, "Busqu\u00e9\"": 1, "\"Somos": 1, "El": 1, "Mundo": 1, "Haiti\"": 2, "\"Ay": 1, "\"Gracias": 1, "Vida\"": 1, "Calle\"": 1, "\"Jaula": 1, "Oro\"": 1, "Flaca\"": 1, "Other": 1, "\"El": 1, "Burrito": 1, "Bel\u00e9n\"": 1, "Se\u00f1al\"": 1, "\"Hoy": 1, "Voy\"": 1, "\"Hands": 1, "2016": 1, "\"https": 1, "en": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "815245809\"": 1, "Categories": 1, "singlesJuanes": 1, "songsSongs": 2, "JuanesSongs": 1, "BuenoSpanish": 1, "language": 5, "songsWalt": 1, "singlesDisney": 1, "songsUniversal": 1, "singlesSongs": 1, "films2015": 1, "Hidden": 1, "categories": 1, "CS1": 4, "sources": 4, "es": 1, "fr": 1, "Articles": 1, "hAudio": 1, "microformatsSinglechart": 1, "usages": 3, "BillboardlatinsongsSinglechart": 1, "BillboardlatinpopsongsSinglechart": 1, "Billboardtropicalsongs": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "What": 1, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "version": 1, "Languages": 1, "Add": 1, "This": 1, "last": 1, "edited": 1, "2017": 1, "47": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/Vicente_Juan_Masip": {"ranking": 0, "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/File:Alfonso-V-el-Magnanimo.jpg", "/wiki/File:Alfonso-V-el-Magnanimo.jpg", "/wiki/Alfonso_V_of_Aragon", "/wiki/La_Font_de_la_Figuera", "/wiki/Bocairent", "/wiki/Spain", "/wiki/Renaissance", "/wiki/Valencia_(autonomous_community)", "/wiki/Vicente_Masip", "/wiki/Andilla", "/wiki/Valencia", "/w/index.php?title=Vicente_Masip_Comes&action=edit&redlink=1", "/wiki/Circa", "/wiki/Wikipedia:Citation_needed", "#cite_note-1", "/wiki/Nicolas_Borras", "/wiki/Wikipedia:Citation_needed", "/w/index.php?title=Vicente_Juan_Masip&action=edit&section=1", "/wiki/La_Font_de_la_Figuera", "/wiki/Italy", "/wiki/Sebastiano_del_Piombo", "/wiki/Valencia", "/wiki/Paolo_da_San_Leocadio", "/wiki/Francesco_Pagano", "/wiki/Pope_Alexander_VI", "/wiki/Valencia_Cathedral", "/wiki/Valencia", "/wiki/Bocairent", "/wiki/X%C3%A0tiva", "/wiki/Holy_Family", "/wiki/Cathedral_of_Valencia", "/wiki/Luis_de_Vargas", "/wiki/Fra_Angelico", "/wiki/Holy_communion", "/wiki/Roman_Catholic_Archdiocese_of_Valencia_in_Spain", "/wiki/St._Thomas_of_Villanova", "/wiki/Jesuits", "/wiki/Dominican_Order", "/wiki/Minim_(religious_order)", "/wiki/Augustinians", "/wiki/Franciscans", "/wiki/File:%C3%9Altima_Cena_-_Juan_de_Juanes.jpg", "/wiki/File:%C3%9Altima_Cena_-_Juan_de_Juanes.jpg", "/wiki/Last_Supper", "/wiki/Juan_de_Juanes", "/wiki/Museo_del_Prado", "/w/index.php?title=Vicente_Juan_Masip&action=edit&section=2", "#cite_ref-1", "/wiki/Germaine_Greer", "https://books.google.com/books?id=qnBu6eUvx18C&pg=PA16", "/wiki/International_Standard_Book_Number", "/wiki/Special:BookSources/9781860646775", "/wiki/File:Wikisource-logo.svg", "/wiki/Public_domain", "https://en.wikisource.org/wiki/1911_Encyclop%C3%A6dia_Britannica/Joanes,_Vicente", "/wiki/Encyclop%C3%A6dia_Britannica_Eleventh_Edition", "https://books.google.com/books?id=Tu8HAAAAQAAJ&pg=PP7&dq=Catalogo+Prado+Madrazo&as_brr=1", "/w/index.php?title=Vicente_Juan_Masip&action=edit&section=3", "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Vicente_Masip", "http://www.wga.hu/frames-e.html?/bio/j/juanes/biograph.html", "/wiki/Web_Gallery_of_Art", "/wiki/Help:Authority_control", "https://www.worldcat.org/identities/containsVIAFID/61819855", "/wiki/Virtual_International_Authority_File", "https://viaf.org/viaf/61819855", "/wiki/Library_of_Congress_Control_Number", "http://id.loc.gov/authorities/names/n85202765", "/wiki/International_Standard_Name_Identifier", "http://isni.org/isni/0000000059558536", "/wiki/Integrated_Authority_File", "https://d-nb.info/gnd/122649109", "/wiki/Syst%C3%A8me_universitaire_de_documentation", "https://www.idref.fr/069153256", "/wiki/Biblioth%C3%A8que_nationale_de_France", "http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb14965931g", "http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb14965931g", "/wiki/Union_List_of_Artist_Names", "https://www.getty.edu/vow/ULANFullDisplay?find=&role=&nation=&subjectid=500026763", "/wiki/KulturNav", "http://kulturnav.org/5078aa74-7093-4700-a156-a78782536c8e", "/wiki/Netherlands_Institute_for_Art_History#Online_artist_pages", "https://rkd.nl/en/explore/artists/173376", "https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Vicente_Juan_Masip&oldid=792799230", "/wiki/Help:Category", "/wiki/Category:1500s_births", "/wiki/Category:1579_deaths", "/wiki/Category:15th-century_Spanish_painters", "/wiki/Category:16th-century_Spanish_painters", "/wiki/Category:Spanish_Renaissance_painters", "/wiki/Category:Valencian_painters", "/wiki/Category:All_articles_with_unsourced_statements", "/wiki/Category:Articles_with_unsourced_statements_from_August_2013", "/wiki/Category:Wikipedia_articles_incorporating_a_citation_from_the_1911_Encyclopaedia_Britannica_with_Wikisource_reference", "/wiki/Category:Wikipedia_articles_incorporating_text_from_the_1911_Encyclop%C3%A6dia_Britannica", "/wiki/Category:Commons_category_with_local_link_different_than_on_Wikidata", "/wiki/Category:Wikipedia_articles_with_VIAF_identifiers", "/wiki/Category:Wikipedia_articles_with_LCCN_identifiers", "/wiki/Category:Wikipedia_articles_with_ISNI_identifiers", "/wiki/Category:Wikipedia_articles_with_GND_identifiers", "/wiki/Category:Wikipedia_articles_with_BNF_identifiers", "/wiki/Category:Wikipedia_articles_with_ULAN_identifiers", "/wiki/Category:Wikipedia_articles_with_RKDartists_identifiers", "/wiki/Special:MyTalk", "/wiki/Special:MyContributions", "/w/index.php?title=Special:CreateAccount&returnto=Vicente+Juan+Masip", "/w/index.php?title=Special:UserLogin&returnto=Vicente+Juan+Masip", "/wiki/Vicente_Juan_Masip", "/wiki/Talk:Vicente_Juan_Masip", "/wiki/Vicente_Juan_Masip", "/w/index.php?title=Vicente_Juan_Masip&action=edit", "/w/index.php?title=Vicente_Juan_Masip&action=history", "/wiki/Main_Page", "/wiki/Main_Page", "/wiki/Portal:Contents", "/wiki/Portal:Featured_content", "/wiki/Portal:Current_events", "/wiki/Special:Random", "https://donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_en.wikipedia.org&uselang=en", "//shop.wikimedia.org", "/wiki/Help:Contents", "/wiki/Wikipedia:About", "/wiki/Wikipedia:Community_portal", "/wiki/Special:RecentChanges", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Contact_us", "/wiki/Special:WhatLinksHere/Vicente_Juan_Masip", "/wiki/Special:RecentChangesLinked/Vicente_Juan_Masip", "/wiki/Wikipedia:File_Upload_Wizard", "/wiki/Special:SpecialPages", "/w/index.php?title=Vicente_Juan_Masip&oldid=792799230", "/w/index.php?title=Vicente_Juan_Masip&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q11287651", "/w/index.php?title=Special:CiteThisPage&page=Vicente_Juan_Masip&id=792799230", "/w/index.php?title=Special:Book&bookcmd=book_creator&referer=Vicente+Juan+Masip", "/w/index.php?title=Special:ElectronPdf&page=Vicente+Juan+Masip&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Vicente_Juan_Masip&printable=yes", "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Joan_de_Joanes", "https://bg.wikipedia.org/wiki/%D0%A5%D1%83%D0%B0%D0%BD_%D0%B4%D0%B5_%D0%A5%D1%83%D0%B0%D0%BD%D0%B5%D1%81", "https://ca.wikipedia.org/wiki/Joan_de_Joanes", "https://de.wikipedia.org/wiki/Vicente_Juan_Masip", "https://es.wikipedia.org/wiki/Juan_de_Juanes", "https://fr.wikipedia.org/wiki/Juan_de_Juanes", "https://id.wikipedia.org/wiki/Vicente_Juan_Masip", "https://it.wikipedia.org/wiki/Juan_Vicente_Macip", "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vicente_Juan_Masip", "https://sh.wikipedia.org/wiki/Vicente_Juan_Masip", "https://fi.wikipedia.org/wiki/Juan_de_Juanes", "https://sv.wikipedia.org/wiki/Vicente_Juan_Masip", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q11287651#sitelinks-wikipedia", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Text_of_Creative_Commons_Attribution-ShareAlike_3.0_Unported_License", "//creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "/wiki/Wikipedia:About", "/wiki/Wikipedia:General_disclaimer", "//en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Contact_us", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement", "//en.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Vicente_Juan_Masip&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_Vicente_Juan_Masip.html", "titulo": "Vicente_Juan_Masip", "palabras": {"Vicente": 8, "Juan": 6, "Masip": 8, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 29, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 10, "navigation": 1, "search": 1, "Alfonso": 1, "V": 1, "of": 27, "Aragon": 1, "1557": 1, "Zaragoza": 1, "Museum": 1, "also": 4, "known": 2, "as": 3, "Joan": 2, "de": 11, "Joanes": 5, "La": 2, "Font": 2, "la": 2, "Figuera": 2, "1507": 1, "\u2013": 2, "Bocairent": 2, "1579": 1, "was": 7, "a": 12, "Spanish": 3, "painter": 1, "Renaissance": 2, "period": 1, "He": 6, "is": 5, "commonly": 1, "considered": 1, "foremost": 1, "member": 1, "Valencian": 1, "school": 2, "painters": 3, "His": 3, "father": 1, "Andilla": 1, "1475": 1, "Valencia": 6, "1545": 1, "and": 14, "his": 8, "son": 1, "Comes": 1, "c": 1, "1555\u20131623": 1, "Vicent": 1, "who": 1, "imitated": 1, "style": 1, "citation": 3, "needed": 2, "two": 2, "daughters": 1, "Dorotea": 1, "d": 2, "1609": 1, "Margarita": 1, "1613": 1, "were": 2, "1": 2, "most": 2, "prominent": 1, "pupil": 1, "Nicolas": 1, "Borras": 1, "Biography": 1, "edit": 3, "Born": 1, "in": 9, "he": 5, "said": 1, "have": 1, "studied": 1, "art": 1, "for": 8, "some": 2, "time": 1, "Italy": 2, "due": 1, "Sebastiano": 1, "del": 5, "Piombo's": 1, "influence": 2, "with": 12, "which": 1, "affinities": 1, "are": 3, "closest": 1, "but": 1, "maybe": 1, "never": 4, "went": 1, "received": 2, "this": 3, "by": 6, "Italian": 2, "peintures": 1, "arriving": 1, "Furthermore": 1, "Paolo": 1, "da": 1, "San": 5, "Leocadio": 1, "Francesco": 1, "Pagano": 1, "engaged": 1, "cardinal": 1, "Rodrigo": 1, "Borgia": 1, "painting": 2, "Cathedral": 2, "Otherwise": 1, "greater": 1, "part": 1, "professional": 1, "life": 1, "spent": 1, "city": 1, "where": 1, "extant": 1, "examples": 1, "work": 1, "now": 2, "found": 1, "All": 2, "relate": 1, "religious": 1, "subjects": 1, "characterized": 1, "dignity": 1, "conception": 1, "accuracy": 1, "drawing": 1, "beauty": 1, "color": 1, "minuteness": 1, "finish": 1, "died": 1, "at": 3, "near": 1, "X\u00e0tiva": 1, "while": 1, "working": 1, "on": 3, "an": 2, "altarpiece": 1, "church": 3, "there": 1, "Since": 1, "name": 2, "Macip": 2, "made": 1, "him": 2, "sound": 1, "like": 1, "laborer": 1, "macero": 1, "adopted": 1, "heraldry": 1, "that": 1, "family": 1, "nobility": 1, "painted": 5, "Raphaelesque": 1, "Holy": 1, "Family": 1, "sacristy": 1, "profane": 1, "subject": 1, "emulated": 1, "Luis": 1, "Vargas": 1, "Fra": 1, "Angelico": 1, "unless": 1, "had": 1, "holy": 1, "communion": 1, "Painting": 1, "solemn": 1, "exercise": 1, "oratory": 1, "process": 1, "full": 1, "prayers": 1, "fasts": 1, "lacked": 1, "patronage": 1, "archbishop": 1, "St": 2, "Thomas": 1, "Villanova": 1, "ordered": 1, "set": 1, "cartoon": 1, "panels": 1, "about": 1, "Life": 1, "Virgin": 1, "model": 1, "tapestries": 1, "churches": 2, "Jesuits": 1, "Dominicans": 1, "Minims": 1, "Augustinians": 1, "Franciscans": 1, "Nicol\u00e1s": 1, "Santa": 1, "Cruz": 1, "Carmen": 1, "Calzado": 1, "Esteban": 1, "Corona": 1, "Temple": 1, "Andr\u00e9s": 1, "Bartolom\u00e9": 1, "Miguel": 1, "los": 1, "Reyes": 1, "Among": 1, "best": 1, "works": 1, "Immaculate": 1, "Conception": 1, "Jesuit": 1, "supposedly": 1, "inspired": 1, "revelation": 1, "undergone": 1, "painter's": 1, "confessor": 1, "Father": 1, "Martin": 1, "Alberto": 1, "portraits": 1, "Last": 1, "Supper": 1, "h": 1, "1562": 1, "The": 3, "first": 1, "Eucharist": 1, "depicted": 1, "Juanes": 1, "mid": 1, "late": 1, "16th": 1, "century": 3, "Museo": 2, "Prado": 2, "References": 1, "Greer": 1, "Germaine": 1, "Obstacle": 1, "Race": 1, "Fortunes": 1, "Women": 1, "Painters": 1, "Their": 1, "Work": 1, "London": 1, "New": 1, "York": 1, "Tauris": 1, "Parke": 1, "p": 2, "16": 1, "ISBN": 1, "9781860646775": 1, "This": 2, "article": 1, "incorporates": 1, "text": 2, "from": 6, "publication": 1, "public": 1, "domain": 1, "Chisholm": 1, "Hugh": 1, "ed": 2, "1911": 3, "\"Joanes": 1, "Vicente\"": 1, "Encyclop\u00e6dia": 2, "Britannica": 2, "15": 2, "11th": 1, "Cambridge": 1, "University": 2, "Press": 1, "421": 1, "Madrazo": 1, "Pedro": 1, "1872": 1, "Cat\u00e1logo": 1, "Descriptivo": 1, "e": 1, "Hist\u00f3rico": 1, "Madrid": 1, "Parte": 1, "Primera": 1, "Escuelas": 1, "Italianas": 1, "y": 1, "Espa\u00f1olas": 1, "Calle": 1, "Duque": 1, "Osuna": 1, "3": 1, "Original": 1, "Oxford": 1, "Digitized": 1, "May": 1, "2007": 1, "M": 1, "Rivadeneyra": 1, "pp": 1, "414\u2013415": 1, "External": 1, "links": 3, "Wikimedia": 3, "Commons": 3, "has": 1, "media": 1, "related": 1, "Web": 1, "Gallery": 1, "Art": 1, "Authority": 1, "control": 1, "WorldCat": 1, "Identities": 1, "VIAF": 2, "61819855": 1, "LCCN": 2, "n85202765": 1, "ISNI": 2, "0000": 2, "5955": 1, "8536": 1, "GND": 2, "122649109": 1, "SUDOC": 1, "069153256": 1, "BNF": 2, "cb14965931g": 1, "data": 1, "ULAN": 2, "500026763": 1, "KulturNav": 1, "5078aa74": 1, "7093": 1, "4700": 1, "a156": 1, "a78782536c8e": 1, "RKD": 1, "173376": 1, "Retrieved": 1, "\"https": 1, "en": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "792799230\"": 1, "Categories": 1, "1500s": 1, "births1579": 1, "deaths15th": 1, "painters16th": 1, "paintersSpanish": 1, "paintersValencian": 1, "paintersHidden": 1, "categories": 1, "articles": 10, "unsourced": 2, "statementsArticles": 1, "statements": 1, "August": 1, "2013Wikipedia": 1, "incorporating": 2, "Encyclopaedia": 1, "Wikisource": 1, "referenceWikipedia": 1, "BritannicaCommons": 1, "category": 1, "local": 1, "link": 1, "different": 1, "than": 1, "WikidataWikipedia": 1, "identifiersWikipedia": 6, "RKDartists": 1, "identifiers": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "history": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "What": 1, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "PDFPrintable": 1, "version": 1, "In": 1, "other": 1, "projects": 1, "Languages": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438Catal\u00e0DeutschEspa\u00f1olFran\u00e7aisBahasa": 1, "IndonesiaItalianoPortugu\u00easSrpskohrvatski": 1, "\u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u043e\u0445\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043a\u0438SuomiSvenska": 1, "Edit": 1, "last": 1, "edited": 1, "28": 1, "July": 1, "2017": 1, "19": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}, "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver": {"ranking": 12, "enlaces": ["https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juanes_discography", "https://en.wikipedia.org/wiki/A_Dios_le_Pido", "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi_Sangre", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Camisa_Negra", "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Vida..._Es_Un_Ratico", "https://en.wikipedia.org/wiki/Loco_de_Amor_(album)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Juntos_(Together)", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver", "https://en.wikipedia.org/wiki/Volverte_a_Ver"], "ruta": "Salidas/Paginas_html/pag_Volverte_a_Ver.html", "titulo": "Volverte_a_Ver", "palabras": {"Volverte": 4, "a": 11, "Ver": 3, "Wikipedia": 4, "From": 1, "the": 9, "free": 1, "encyclopedia": 1, "Jump": 1, "to": 3, "navigation": 1, "search": 1, "\"Volverte": 6, "A": 6, "Ver\"": 7, "Single": 2, "by": 9, "Juanes": 8, "from": 3, "album": 2, "Mi": 3, "Sangre": 3, "Released": 1, "2004": 5, "Format": 1, "CD": 1, "Radio": 1, "airplay": 1, "Recorded": 1, "Genre": 1, "Latin": 9, "pop": 1, "Alternative": 1, "rock": 1, "Length": 1, "3": 4, "37": 2, "Label": 1, "Universal": 1, "Music": 4, "Latino": 2, "Songwriter": 1, "s": 2, "Producer": 1, "Gustavo": 3, "Santaolalla": 1, "singles": 1, "chronology": 1, "\"Nada": 4, "Valgo": 4, "Sin": 4, "Tu": 5, "Amor\"": 6, "\"La": 8, "Camisa": 3, "Negra\"": 3, "2005": 8, "is": 4, "song": 4, "written": 2, "and": 3, "performed": 1, "Colombian": 1, "singer": 1, "songwriter": 1, "The": 2, "second": 1, "radio": 1, "single": 3, "after": 1, "his": 1, "third": 1, "studio": 1, "video": 1, "for": 9, "directed": 1, "Garz\u00f3n": 1, "won": 1, "Grammy": 3, "Award": 2, "Best": 2, "Short": 2, "Form": 2, "Video": 1, "at": 4, "Awards": 1, "of": 4, "Contents": 1, "1": 6, "Track": 2, "listing": 2, "2": 5, "Chart": 6, "performance": 2, "References": 2, "4": 3, "External": 2, "links": 4, "edit": 4, "Juan": 1, "Esteban": 1, "Aristizabal": 1, "Peak": 1, "position": 1, "Austria": 3, "\u00d63": 2, "Top": 2, "40": 3, "Europe": 1, "European": 2, "Hot": 6, "100": 2, "Singles": 1, "94": 1, "Germany": 1, "Official": 1, "German": 3, "Charts": 2, "28": 1, "Spain": 1, "PROMUSICAE": 1, "US": 2, "Songs": 5, "Billboard": 5, "5": 2, "Pop": 2, "6": 1, "Preceded": 1, "\"Todo": 1, "el": 1, "A\u00f1o\"": 1, "Obie": 1, "Berm\u00fadez": 1, "U": 1, "S": 1, "Tracks": 1, "number": 2, "one": 2, "February": 2, "19": 1, "Succeeded": 1, "\"Hoy": 2, "Como": 1, "Ayer\"": 1, "Conjunto": 1, "Primavera": 1, "\"Austriancharts": 1, "\u2013": 4, "in": 3, "\"Juanes": 3, "history\"": 1, "\"Musicline": 1, "de": 6, "Chartverfolgung\"": 1, "Media": 1, "Control": 1, "PhonoNet": 1, "GmbH": 1, "Los": 1, "Discos": 1, "No": 2, "En": 1, "Espa\u00f1a": 1, "1950": 1, "2010": 4, "NEWALENCIA": 1, "retrieved": 1, "September": 3, "History": 2, "\"": 4, "Retrieved": 3, "Lyrics": 1, "this": 3, "MetroLyrics": 1, "v": 1, "t": 1, "e": 1, "songs": 2, "F\u00edjate": 1, "Bien": 1, "\"F\u00edjate": 1, "Bien\"": 1, "\"Podemos": 1, "Hacernos": 1, "Da\u00f1o\"": 1, "\"Nada\"": 1, "Un": 2, "D\u00eda": 2, "Normal": 1, "\"A": 1, "Dios": 1, "le": 1, "Pido\"": 1, "\"Es": 1, "Por": 2, "Ti\"": 1, "\"Mala": 1, "Gente\"": 1, "\"Fotograf\u00eda\"": 1, "Paga\"": 1, "\"Un": 1, "Normal\"": 1, "\"Para": 1, "\"Lo": 1, "Que": 1, "Me": 2, "Gusta": 1, "M\u00ed\"": 1, "\"Rosario": 1, "Tijeras\"": 1, "\"No": 1, "Siento": 1, "Penas\"": 1, "La": 1, "Vida": 1, "Es": 1, "Ratico": 1, "\"Me": 1, "Enamora\"": 1, "\"Gotas": 1, "Agua": 1, "Dulce\"": 1, "\"Tres\"": 1, "\"Odio": 1, "por": 1, "P": 1, "R": 1, "C": 1, "E": 1, "\"Yerbatero\"": 1, "\"Y": 1, "Regresas\"": 1, "\"Regalito\"": 1, "Loco": 1, "Amor": 1, "Luz\"": 1, "\"Mil": 1, "Pedazos\"": 1, "\"Una": 1, "Flor\"": 1, "Collaborations": 1, "\"Te": 1, "Busqu\u00e9\"": 1, "\"Somos": 1, "El": 1, "Mundo": 1, "25": 1, "Haiti\"": 2, "\"Ay": 1, "\"Gracias": 1, "la": 1, "Vida\"": 1, "Calle\"": 1, "\"Jaula": 1, "Oro\"": 1, "Flaca\"": 1, "\"Querida\"": 1, "Other": 1, "\"El": 1, "Burrito": 1, "Bel\u00e9n\"": 1, "Se\u00f1al\"": 1, "Voy\"": 1, "\"Juntos": 1, "Together": 1, "\"Hands": 1, "2016": 1, "\"https": 1, "en": 1, "wikipedia": 1, "org": 1, "w": 1, "index": 1, "php": 1, "title": 1, "oldid": 1, "813734743\"": 1, "Categories": 1, "singlesJuanes": 1, "songsBillboard": 1, "singlesSongs": 1, "JuanesRock": 1, "balladsSong": 1, "recordings": 1, "produced": 1, "Santaolalla2004": 1, "songsUniversal": 1, "singlesLatin": 1, "VideoHidden": 1, "categories": 1, "Articles": 1, "with": 1, "hAudio": 1, "microformatsSinglechart": 1, "usages": 5, "AustriaSinglechart": 1, "Billboardeuropeanhot100Singlechart": 1, "called": 1, "without": 1, "songSinglechart": 1, "GermanySinglechart": 1, "BillboardlatinsongsSinglechart": 1, "Billboardlatinpopsongs": 1, "Navigation": 2, "menu": 1, "Personal": 1, "tools": 1, "Not": 1, "logged": 1, "inTalkContributionsCreate": 1, "accountLog": 1, "Namespaces": 1, "ArticleTalk": 1, "Variants": 1, "Views": 1, "ReadEditView": 1, "history": 1, "More": 1, "Search": 1, "Main": 1, "pageContentsFeatured": 1, "contentCurrent": 1, "eventsRandom": 1, "articleDonate": 1, "WikipediaWikipedia": 1, "store": 1, "Interaction": 1, "HelpAbout": 1, "WikipediaCommunity": 1, "portalRecent": 1, "changesContact": 1, "page": 3, "Tools": 1, "What": 1, "hereRelated": 1, "changesUpload": 1, "fileSpecial": 1, "pagesPermanent": 1, "linkPage": 1, "informationWikidata": 1, "itemCite": 1, "Print": 1, "export": 1, "Create": 1, "bookDownload": 1, "as": 1, "PDFPrintable": 1, "version": 1, "Languages": 1, "Espa\u00f1olEuskaraPolski": 1, "Edit": 1, "This": 1, "was": 1, "last": 1, "edited": 1, "on": 1, "December": 1, "2017": 1, "23": 1, "42": 1, "Text": 1, "available": 1, "under": 1, "Creative": 1, "Commons": 1, "Attribution": 1, "ShareAlike": 1, "License": 1, "additional": 1, "terms": 1, "may": 1, "apply": 1, "By": 1, "using": 1, "site": 1, "you": 1, "agree": 1, "Terms": 1, "Use": 1, "Privacy": 2, "Policy": 1, "Wikipedia\u00ae": 1, "registered": 1, "trademark": 1, "Wikimedia": 1, "Foundation": 1, "Inc": 1, "non": 1, "profit": 1, "organization": 1, "policy": 1, "About": 1, "Disclaimers": 1, "Contact": 1, "Developers": 1, "Cookie": 1, "statement": 1, "Mobile": 1, "view": 1}}}